<!DOCTYPE html>
<html lang="fr-FR">
<head>
    <link rel="dns-prefetch" href="//scripts.static-od.com" />
    <link rel="dns-prefetch" href="//c0.lestechnophiles.com" />
    <link rel="dns-prefetch" href="//c1.lestechnophiles.com" />
    <link rel="dns-prefetch" href="//c2.lestechnophiles.com" />
    <link rel="dns-prefetch" href="//fonts.googleapis.com" />
    <link rel="dns-prefetch" href="//unpkg.com" />
    <link rel="dns-prefetch" href="//cache.consentframework.com">
    <link rel="preconnect" href="https://fonts.gstatic.com/" crossorigin>

    <meta charset="UTF-8" />
    <meta name="viewport" id="viewport" content="width=device-width, initial-scale=1, user-scalable=yes" />

    

    
    <link rel="profile" href="http://gmpg.org/xfn/11" />
    <link rel="pingback" href="https://www.frandroid.com/xmlrpc.php" />

        <link rel="preload" as="style" href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Montserrat:400,500,600,700,800&display=swap" />
    <link rel="stylesheet" href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Montserrat:400,500,600,700,800&display=swap" media="print" onload="this.media='all'">
    <noscript>
        <link rel="stylesheet" href="https://fonts.googleapis.com/css?family=Montserrat:400,500,600,700,800&display=swap">
    </noscript>

    <link href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/styles/frandroid-vb60d84444bfc533b4d61.css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css" />
    <meta name="apple-mobile-web-app-title" content="Frandroid">
    <meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
    <meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black-translucent">
    <link rel="manifest" href="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/pwa-manifest.json">
    <script async src="https://unpkg.com/pwacompat@2.0.15/pwacompat.min.js" crossorigin="anonymous"></script>

            <link href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/styles/single-v7ea563e6dc43d7d1545d.css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css" />    
    
            <meta name="news_keyword" content="Amazon, Bons plans, Bons plans audio, Bons plans objets connectÃ©s, Bons plans PC portable, Bons plans smartphone, Bons plans tablette, Bons plans TV, Marques, Amazon Prime Day 2020" />
    
    <meta http-equiv="X-UA-Compatible" content="IE=Edge" /><script type="text/javascript">(window.NREUM||(NREUM={})).loader_config={licenseKey:"NRJS-7c13ac9d48a4fd92429",applicationID:"53579188"};window.NREUM||(NREUM={}),__nr_require=function(e,t,n){function r(n){if(!t[n]){var i=t[n]={exports:{}};e[n][0].call(i.exports,function(t){var i=e[n][1][t];return r(i||t)},i,i.exports)}return t[n].exports}if("function"==typeof __nr_require)return __nr_require;for(var i=0;i<n.length;i++)r(n[i]);return r}({1:[function(e,t,n){function r(){}function i(e,t,n){return function(){return o(e,[u.now()].concat(c(arguments)),t?null:this,n),t?void 0:this}}var o=e("handle"),a=e(6),c=e(7),f=e("ee").get("tracer"),u=e("loader"),s=NREUM;"undefined"==typeof window.newrelic&&(newrelic=s);var d=["setPageViewName","setCustomAttribute","setErrorHandler","finished","addToTrace","inlineHit","addRelease"],p="api-",l=p+"ixn-";a(d,function(e,t){s[t]=i(p+t,!0,"api")}),s.addPageAction=i(p+"addPageAction",!0),s.setCurrentRouteName=i(p+"routeName",!0),t.exports=newrelic,s.interaction=function(){return(new r).get()};var m=r.prototype={createTracer:function(e,t){var n={},r=this,i="function"==typeof t;return o(l+"tracer",[u.now(),e,n],r),function(){if(f.emit((i?"":"no-")+"fn-start",[u.now(),r,i],n),i)try{return t.apply(this,arguments)}catch(e){throw f.emit("fn-err",[arguments,this,e],n),e}finally{f.emit("fn-end",[u.now()],n)}}}};a("actionText,setName,setAttribute,save,ignore,onEnd,getContext,end,get".split(","),function(e,t){m[t]=i(l+t)}),newrelic.noticeError=function(e,t){"string"==typeof e&&(e=new Error(e)),o("err",[e,u.now(),!1,t])}},{}],2:[function(e,t,n){function r(){return c.exists&&performance.now?Math.round(performance.now()):(o=Math.max((new Date).getTime(),o))-a}function i(){return o}var o=(new Date).getTime(),a=o,c=e(8);t.exports=r,t.exports.offset=a,t.exports.getLastTimestamp=i},{}],3:[function(e,t,n){function r(e,t){var n=e.getEntries();n.forEach(function(e){"first-paint"===e.name?d("timing",["fp",Math.floor(e.startTime)]):"first-contentful-paint"===e.name&&d("timing",["fcp",Math.floor(e.startTime)])})}function i(e,t){var n=e.getEntries();n.length>0&&d("lcp",[n[n.length-1]])}function o(e){e.getEntries().forEach(function(e){e.hadRecentInput||d("cls",[e])})}function a(e){if(e instanceof m&&!g){var t=Math.round(e.timeStamp),n={type:e.type};t<=p.now()?n.fid=p.now()-t:t>p.offset&&t<=Date.now()?(t-=p.offset,n.fid=p.now()-t):t=p.now(),g=!0,d("timing",["fi",t,n])}}function c(e){d("pageHide",[p.now(),e])}if(!("init"in NREUM&&"page_view_timing"in NREUM.init&&"enabled"in NREUM.init.page_view_timing&&NREUM.init.page_view_timing.enabled===!1)){var f,u,s,d=e("handle"),p=e("loader"),l=e(5),m=NREUM.o.EV;if("PerformanceObserver"in window&&"function"==typeof window.PerformanceObserver){f=new PerformanceObserver(r);try{f.observe({entryTypes:["paint"]})}catch(v){}u=new PerformanceObserver(i);try{u.observe({entryTypes:["largest-contentful-paint"]})}catch(v){}s=new PerformanceObserver(o);try{s.observe({type:"layout-shift",buffered:!0})}catch(v){}}if("addEventListener"in document){var g=!1,y=["click","keydown","mousedown","pointerdown","touchstart"];y.forEach(function(e){document.addEventListener(e,a,!1)})}l(c)}},{}],4:[function(e,t,n){function r(e,t){if(!i)return!1;if(e!==i)return!1;if(!t)return!0;if(!o)return!1;for(var n=o.split("."),r=t.split("."),a=0;a<r.length;a++)if(r[a]!==n[a])return!1;return!0}var i=null,o=null,a=/Version\/(\S+)\s+Safari/;if(navigator.userAgent){var c=navigator.userAgent,f=c.match(a);f&&c.indexOf("Chrome")===-1&&c.indexOf("Chromium")===-1&&(i="Safari",o=f[1])}t.exports={agent:i,version:o,match:r}},{}],5:[function(e,t,n){function r(e){function t(){e(a&&document[a]?document[a]:document[i]?"hidden":"visible")}"addEventListener"in document&&o&&document.addEventListener(o,t,!1)}t.exports=r;var i,o,a;"undefined"!=typeof document.hidden?(i="hidden",o="visibilitychange",a="visibilityState"):"undefined"!=typeof document.msHidden?(i="msHidden",o="msvisibilitychange"):"undefined"!=typeof document.webkitHidden&&(i="webkitHidden",o="webkitvisibilitychange",a="webkitVisibilityState")},{}],6:[function(e,t,n){function r(e,t){var n=[],r="",o=0;for(r in e)i.call(e,r)&&(n[o]=t(r,e[r]),o+=1);return n}var i=Object.prototype.hasOwnProperty;t.exports=r},{}],7:[function(e,t,n){function r(e,t,n){t||(t=0),"undefined"==typeof n&&(n=e?e.length:0);for(var r=-1,i=n-t||0,o=Array(i<0?0:i);++r<i;)o[r]=e[t+r];return o}t.exports=r},{}],8:[function(e,t,n){t.exports={exists:"undefined"!=typeof window.performance&&window.performance.timing&&"undefined"!=typeof window.performance.timing.navigationStart}},{}],ee:[function(e,t,n){function r(){}function i(e){function t(e){return e&&e instanceof r?e:e?f(e,c,o):o()}function n(n,r,i,o){if(!p.aborted||o){e&&e(n,r,i);for(var a=t(i),c=v(n),f=c.length,u=0;u<f;u++)c[u].apply(a,r);var d=s[w[n]];return d&&d.push([b,n,r,a]),a}}function l(e,t){h[e]=v(e).concat(t)}function m(e,t){var n=h[e];if(n)for(var r=0;r<n.length;r++)n[r]===t&&n.splice(r,1)}function v(e){return h[e]||[]}function g(e){return d[e]=d[e]||i(n)}function y(e,t){u(e,function(e,n){t=t||"feature",w[n]=t,t in s||(s[t]=[])})}var h={},w={},b={on:l,addEventListener:l,removeEventListener:m,emit:n,get:g,listeners:v,context:t,buffer:y,abort:a,aborted:!1};return b}function o(){return new r}function a(){(s.api||s.feature)&&(p.aborted=!0,s=p.backlog={})}var c="nr@context",f=e("gos"),u=e(6),s={},d={},p=t.exports=i();p.backlog=s},{}],gos:[function(e,t,n){function r(e,t,n){if(i.call(e,t))return e[t];var r=n();if(Object.defineProperty&&Object.keys)try{return Object.defineProperty(e,t,{value:r,writable:!0,enumerable:!1}),r}catch(o){}return e[t]=r,r}var i=Object.prototype.hasOwnProperty;t.exports=r},{}],handle:[function(e,t,n){function r(e,t,n,r){i.buffer([e],r),i.emit(e,t,n)}var i=e("ee").get("handle");t.exports=r,r.ee=i},{}],id:[function(e,t,n){function r(e){var t=typeof e;return!e||"object"!==t&&"function"!==t?-1:e===window?0:a(e,o,function(){return i++})}var i=1,o="nr@id",a=e("gos");t.exports=r},{}],loader:[function(e,t,n){function r(){if(!E++){var e=b.info=NREUM.info,t=p.getElementsByTagName("script")[0];if(setTimeout(u.abort,3e4),!(e&&e.licenseKey&&e.applicationID&&t))return u.abort();f(h,function(t,n){e[t]||(e[t]=n)});var n=a();c("mark",["onload",n+b.offset],null,"api"),c("timing",["load",n]);var r=p.createElement("script");r.src="https://"+e.agent,t.parentNode.insertBefore(r,t)}}function i(){"complete"===p.readyState&&o()}function o(){c("mark",["domContent",a()+b.offset],null,"api")}var a=e(2),c=e("handle"),f=e(6),u=e("ee"),s=e(4),d=window,p=d.document,l="addEventListener",m="attachEvent",v=d.XMLHttpRequest,g=v&&v.prototype;NREUM.o={ST:setTimeout,SI:d.setImmediate,CT:clearTimeout,XHR:v,REQ:d.Request,EV:d.Event,PR:d.Promise,MO:d.MutationObserver};var y=""+location,h={beacon:"bam.nr-data.net",errorBeacon:"bam.nr-data.net",agent:"js-agent.newrelic.com/nr-1184.min.js"},w=v&&g&&g[l]&&!/CriOS/.test(navigator.userAgent),b=t.exports={offset:a.getLastTimestamp(),now:a,origin:y,features:{},xhrWrappable:w,userAgent:s};e(1),e(3),p[l]?(p[l]("DOMContentLoaded",o,!1),d[l]("load",r,!1)):(p[m]("onreadystatechange",i),d[m]("onload",r)),c("mark",["firstbyte",a.getLastTimestamp()],null,"api");var E=0},{}],"wrap-function":[function(e,t,n){function r(e){return!(e&&e instanceof Function&&e.apply&&!e[a])}var i=e("ee"),o=e(7),a="nr@original",c=Object.prototype.hasOwnProperty,f=!1;t.exports=function(e,t){function n(e,t,n,i){function nrWrapper(){var r,a,c,f;try{a=this,r=o(arguments),c="function"==typeof n?n(r,a):n||{}}catch(u){p([u,"",[r,a,i],c])}s(t+"start",[r,a,i],c);try{return f=e.apply(a,r)}catch(d){throw s(t+"err",[r,a,d],c),d}finally{s(t+"end",[r,a,f],c)}}return r(e)?e:(t||(t=""),nrWrapper[a]=e,d(e,nrWrapper),nrWrapper)}function u(e,t,i,o){i||(i="");var a,c,f,u="-"===i.charAt(0);for(f=0;f<t.length;f++)c=t[f],a=e[c],r(a)||(e[c]=n(a,u?c+i:i,o,c))}function s(n,r,i){if(!f||t){var o=f;f=!0;try{e.emit(n,r,i,t)}catch(a){p([a,n,r,i])}f=o}}function d(e,t){if(Object.defineProperty&&Object.keys)try{var n=Object.keys(e);return n.forEach(function(n){Object.defineProperty(t,n,{get:function(){return e[n]},set:function(t){return e[n]=t,t}})}),t}catch(r){p([r])}for(var i in e)c.call(e,i)&&(t[i]=e[i]);return t}function p(t){try{e.emit("internal-error",t)}catch(n){}}return e||(e=i),n.inPlace=u,n.flag=a,n}},{}]},{},["loader"]);</script>
	<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.9 - https://yoast.com/wordpress/plugins/seo/ -->
	<title>Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct</title>
	<meta name="description" content="Tout au long des Prime Day, nous allons vous rÃ©fÃ©rencer les meilleures offres, promotions et bons plans. Smartphones, tablettes, objets connectÃ©s et accessoiresâ¦ dÃ©couvrez toutes les offres d&#039;Amazon." />
	<meta name="robots" content="index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1" />
	<link rel="canonical" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct" />
	<meta property="og:locale" content="fr_FR" />
	<meta property="og:type" content="article" />
	<meta property="og:title" content="Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct" />
	<meta property="og:description" content="Tout au long des Prime Day, nous allons vous rÃ©fÃ©rencer les meilleures offres, promotions et bons plans. Smartphones, tablettes, objets connectÃ©s et accessoiresâ¦ dÃ©couvrez toutes les offres d&#039;Amazon." />
	<meta property="og:url" content="https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct" />
	<meta property="og:site_name" content="Frandroid" />
	<meta property="article:publisher" content="https://www.facebook.com/frandroidcom" />
	<meta property="article:published_time" content="2020-10-12T23:25:12+00:00" />
	<meta property="article:modified_time" content="2020-10-12T23:31:06+00:00" />
	<meta property="og:image" content="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-prime-day-direct.png" />
	<meta property="og:image:width" content="1440" />
	<meta property="og:image:height" content="933" />
	<meta name="twitter:card" content="summary_large_image" />
	<meta name="twitter:creator" content="@ulrichrozier" />
	<meta name="twitter:site" content="@frandroid" />
	<script type="application/ld+json" class="yoast-schema-graph">{"@context":"https://schema.org","@graph":[{"@type":"Organization","@id":"https://www.frandroid.com/#organization","name":"Frandroid","url":"https://www.frandroid.com/","sameAs":["https://www.facebook.com/frandroidcom","https://www.instagram.com/twandroid/","https://www.linkedin.com/company/frandroid","https://www.youtube.com/user/FrAndroidTube","https://www.pinterest.fr/twandroid/","https://twitter.com/frandroid"],"logo":{"@type":"ImageObject","@id":"https://www.frandroid.com/#logo","inLanguage":"fr-FR","url":"https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/03/frandroid-1.png","width":574,"height":59,"caption":"Frandroid"},"image":{"@id":"https://www.frandroid.com/#logo"}},{"@type":"WebSite","@id":"https://www.frandroid.com/#website","url":"https://www.frandroid.com/","name":"Frandroid","description":"La r\u00e9f\u00e9rence tech pour s\u2019informer, comparer et bien acheter","publisher":{"@id":"https://www.frandroid.com/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":"https://www.frandroid.com/?s={search_term_string}","query-input":"required name=search_term_string"}],"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"ImageObject","@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct#primaryimage","inLanguage":"fr-FR","url":"https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-prime-day-direct.png","width":1440,"height":933},{"@type":"WebPage","@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct#webpage","url":"https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","name":"Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct","isPartOf":{"@id":"https://www.frandroid.com/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct#primaryimage"},"description":"Tout au long des Prime Day, nous allons vous r\u00e9f\u00e9rencer les meilleures offres, promotions et bons plans. Smartphones, tablettes, objets connect\u00e9s et accessoires\u2026 d\u00e9couvrez toutes les offres d'Amazon. Pour vous \u00e9viter toute d\u00e9convenue, Frandroid a s\u00e9lectionn\u00e9 pour vous les meilleurs bons plans des Prime Day. Cet article sera mis \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8rement, au rythme des [&hellip;]","breadcrumb":{"@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct#breadcrumb"},"inLanguage":"fr-FR"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https://www.frandroid.com/","url":"https://www.frandroid.com/","name":"Accueil"}},{"@type":"ListItem","position":2,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans","url":"https://www.frandroid.com/bons-plans","name":"Bons plans"}},{"@type":"ListItem","position":3,"item":{"@type":"WebPage","@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","url":"https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","name":"Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct"}}]},{"@type":"Article","@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct#article","author":{"@id":"https://www.frandroid.com/#/schema/person/0bf919eed4c27716f3b571eee1a3b228"},"headline":"Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct","datePublished":"2020-10-13T01:25:12+02:00","dateModified":"2020-10-13T01:31:06+02:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct#webpage"},"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https://www.frandroid.com/#organization"},"image":{"@id":"https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct#primaryimage"},"keywords":"Amazon Prime Day 2020","articleSection":"Amazon,Bons plans,Bons plans audio,Bons plans objets connect\u00e9s,Bons plans PC portable,Bons plans smartphone,Bons plans tablette,Bons plans TV,Marques","inLanguage":"fr-FR","description":"Tout au long des Prime Day, nous allons vous r\u00e9f\u00e9rencer les meilleures offres, promotions et bons plans. Smartphones, tablettes, objets connect\u00e9s et accessoires\u2026 d\u00e9couvrez toutes les offres d'Amazon. Pour vous \u00e9viter toute d\u00e9convenue, Frandroid a s\u00e9lectionn\u00e9 pour vous les meilleurs bons plans des Prime Day. Cet article sera mis \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8rement, au rythme des [&hellip;]","articleBody":"\r\n\r\nPour vous \u00e9viter toute d\u00e9convenue, Frandroid a s\u00e9lectionn\u00e9 pour vous les meilleurs bons plans des Prime Day. Cet article sera mis \u00e0 jour r\u00e9guli\u00e8rement, au rythme des ventes flash : n\u2019h\u00e9sitez pas \u00e0 revenir y faire un tour si vous ne trouvez pas votre bonheur la premi\u00e8re fois. Vous pouvez l\\'actualiser en cliquant ici.\r\n\r\n\r\nCe qu\\'il faut savoir sur les Prime Day\r\nLes Prime Day est un \u00e9v\u00e9nement de promotions organis\u00e9 par Amazon pendant 2 jours. L\\'ann\u00e9e derni\u00e8re, l\\'\u00e9v\u00e9nement avait lieu en juillet, il a lieu les 13 et 14 octobre 2020 cette ann\u00e9e (d\u00e8s minuit). Il faut \u00eatre membre Prime pour profiter des promotions, pour 49 euros/an (ou 5,99 euros/mois). Les nouveaux clients ont droit \u00e0 1 mois gratuit...\r\n\r\n\n    \n        \n            \n                 S&#039;abonner \u00e0 Amazon Prime            \n        \n            \n\n    \r\n\r\n\r\nLes meilleures offres des Prime Day\r\nPensez \u00e0 mettre r\u00e9guli\u00e8rement ce live \u00e0 jour en cliquant ici. Il se peut que les prix remis\u00e9s ne soient pas encore ou plus disponibles.\r\n\r\n\n        \n        Temps forts\n        \n                        \n                \n                    01:28\n                     - OnePlus 8 avec 256 Go\n                \n            \n                        \n                \n                    01:05\n                     - OnePlus 8 5G !\n                \n            \n                        \n                \n                    00:37\n                     - Les smartphones Xiaomi en promo... avec du choix !\n                \n            \n                        \n                \n                    00:33\n                     - Un des smartphones les plus populaires\n                \n            \n                        \n                \n                    00:28\n                     - Le plein de Samsung dont le Galaxy S20\n                \n            \n                        \n                \n                    00:20\n                     - Un bracelet connect\u00e9\n                \n            \n                        \n                \n                    00:14\n                     - Un ultrabook \u00e0 1000 euros\n                \n            \n                        \n                \n                    00:10\n                     - Pico projecteur\n                \n            \n                        \n                \n                    00:10\n                     - Un smartphone Android\n                \n            \n                        \n                \n                    00:09\n                     - Un ordinateur portable gamer\n                \n            \n                        \n                \n                    00:03\n                     - Le moins cher des ultrabooks\n                \n            \n                        \n                \n                    00:03\n                     - Prime Student : comment \u00e7a marche ?\n                \n            \n                        \n                \n                    00:01\n                     - Mi-tablette, mi-PC portable\n                \n            \n                        \n                \n                    00:01\n                     - Une Switch avec le jeu Animal Crossing\n                \n            \n                        \n                \n                    00:00\n                     - Le SSD externe compatible avec Windows, macOS, iPadOS et Android\n                \n            \n                        \n                \n                    00:00\n                     - Un smartphone OnePlus 7T Pro\n                \n            \n                        \n                \n                    00:00\n                     - Un ultrabook avec deux \u00e9crans\n                \n            \n                        \n                \n                    00:00\n                     - Une montre connect\u00e9e compatible Android et iPhone\n                \n            \n                        \n                \n                    23:00\n                     - Le pack enceinte connect\u00e9e et ampoules\n                \n            \n                        \n                \n                    22:00\n                     - De nombreuses offres sur les produits Echo\n                \n            \n                    \n    \n            \n                \n            \n                01:28\n            \n            OnePlus 8 avec 256 Go\n        \n                \n            En plus du OnePlus 8 avec 128 Go&#8230; voici le OnePlus 8 avec 256 Go et 12 Go de m\u00e9moire RAM, toujours en 5G.\n\nEn coloris vert, le OnePlus 8 est disponible sur Amazon dans les deux variantes.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le OnePlus 8 (256 Go) sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            01:13\n            Quelques jeux PS4 en promo !\n        \n                \n            Si vous avez une PS4&#8230; voici quelques jeux remis\u00e9s pour les Prime Day.\n\nDeux grands classiques \u00e0 retenir :\n\nFinal Fantasy VII : Remake\nNi No Kuni I/II Compilation\n\n        \n    \n        \n                \n            \n                01:05\n            \n            OnePlus 8 5G !\n        \n                \n            Pour 499 euros, vous en aurez pour votre argent avec son \u00e9cran AMOLED en 90 Hz, son Snapdragon haut de gamme, la 5G, 128 Go de stockage, 8 Go de m\u00e9moire RAM&#8230; le test complet est \u00e0 retrouver ici.\n\nCela se passe sur Amazon France !\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le OnePlus 8 Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                00:37\n            \n            Les smartphones Xiaomi en promo... avec du choix !\n        \n                \n            Les smartphones Xiaomi sont \u00e9galement nombreux \u00e0 b\u00e9n\u00e9ficier d&rsquo;une promo pour les Prime Day.\n\nVoici les smartphones Xiaomi en promo :\n\nLe Redmi 9 \u00e0 110 euros\nLe Redmi Note 9 \u00e0 145 euros\nLe Redmi Note 9S \u00e0 179 euros\nLe Redmi Note 9 Pro \u00e0 199 euros\nLe Mi Note 10 Lite \u00e0 269 euros\nLe Mi 10 Lite 5G \u00e0 269 euros\nLe Poco F2 Pro 379 euros\nLe Black Shark 3 \u00e0 479 euros\n\n        \n    \n        \n                \n            \n                00:33\n            \n            Un des smartphones les plus populaires\n        \n                \n            Un des smartphones les plus populaires, le Galaxy A51, est en promo. On vous invite \u00e0 relire son test.\n\nIl est \u00e0 279 euros pendant les Prime Day, toujours sur Amazon.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le Galaxy A51 sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                00:28\n            \n            Le plein de Samsung dont le Galaxy S20\n        \n                \n            Samsung est pr\u00e9sent en masse pendant les Prime Day avec une grosse partie de la gamme Galaxy.\n\nLes smartphones Samsung en promotion :\n\nLe Galaxy M31 \u00e0 219 euros\nLe Galaxy A51 \u00e0 279 euros\nLe Galaxy A51 5G \u00e0 379 euros\nLe Galaxy A71 \u00e0 379 euros\nLe Galaxy S20 \u00e0 669 euros\nLe Galaxy S20+ \u00e0 749 euros\n\n\n\n\n        \n    \n        \n                \n            \n                00:20\n            \n            Un bracelet connect\u00e9\n        \n                \n            En bon bracelet connect\u00e9 qu\u2019il est, le Xiaomi Mi Band 4 dispose de toutes les fonctionnalit\u00e9s utiles \u00e0 un sportif, tel que le calcul de la distance parcourue, la vitesse, le nombre de pas, le nombre de calories br\u00fbl\u00e9es ou encore la fr\u00e9quence cardiaque. Il est \u00e9videmment possible de programmer plusieurs activit\u00e9s, comme la marche, le cyclisme ou la natation. Le Mi Band 4 est d\u2019ailleurs \u00e9tanche jusqu\u2019\u00e0 40 m\u00e8tres. Enfin l\u2019application Mi Fit (disponible sur iOS et Android) permet de r\u00e9cup\u00e9rer et d\u2019analyser son suivi d\u2019activit\u00e9 en toute simplicit\u00e9. Vous aurez \u00e9galement acc\u00e8s aux notifications, et \u00e0 toutes les fonctions basiques que l&rsquo;on peut attendre d&rsquo;un bracelet connect\u00e9.\n\nLe Xiaomi Mi Band 4 est aujourd\u2019hui disponible \u00e0 seulement 18 euros sur Amazon, \u00e0 l\u2019occasion du Prime Day.\n\n    \n        \n            \n                 En savoir plus sur le Xiaomi Mi Band 4 \u00e0 18 euros            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            00:14\n            Design r\u00e9tro-chic et son d\\'exception\n        \n                \n            Ce Sennheiser Momentum 3 Wireless sait jouer de la corde sensible r\u00e9tro-vintage avec un design inspir\u00e9. Son arceau en m\u00e9tal avec syst\u00e8me coulissant apporte une touche industrielle \u00e0 des lignes qui puisent leur source dans l\u2019histoire de la marque. Ajoutez \u00e0 cela \u00e0 un rev\u00eatement en cuir sur le dessus et au niveau des coussinets. Alors que la tendance est au minimalisme, Sennheiser assume d\u2019affirmer le caract\u00e8re de son casque et a bien raison.\n\nEn passant de 399\u00a0euros \u00e0 280\u00a0euros chez Amazon pour le Prime Day, l\u2019excellent casque \u00e0 r\u00e9duction de bruit Sennheiser Momentum\u00a03 Wireless devient plus accessible que jamais. Les audiophiles nomades se maudiront s\u2019ils ratent cette offre.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le Sennheiser Momentum 3 Wireless \u00e0 280 \u20ac            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                00:14\n            \n            Un ultrabook \u00e0 1000 euros\n        \n                \n            Ce mod\u00e8le Asus Zenbook UX434FA est diff\u00e9rent de celui que vous retrouverez plus bas, il n&rsquo;a pas de second \u00e9cran. Par contre avec son CPU Intel Core i7-10510U, 16 Go de m\u00e9moire RAM, 512 Go de SSD&#8230; et un \u00e9cran IPS 14 pouces Full HD, il est tr\u00e8s bien arm\u00e9 pour votre quotidien.\n\n999 euros pour un laptop que l&rsquo;on trouve g\u00e9n\u00e9ralement autour de 1350 euros.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez l&#039;Asus Zenbook UX434FA sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            00:12\n            Chargeur rapide pour iPhone, iPad et smartphones Android\n        \n                \n            Si vous comptez charger votre smartphone plus rapidement, c&rsquo;est surtout le cas des iPhone qui sont vendus avec un simple chargeur, voici un chargeur USB-C \u00e0 30 Watts. Il a la particularit\u00e9 d&rsquo;\u00eatre tr\u00e8s compact et fonctionne \u00e9galement tr\u00e8s bien avec l&rsquo;iPad, un MacBook Air mais aussi tous les smartphones Android gr\u00e2ce \u00e0 la technologie Power Delivery (PD).\n\nCe chargeur est \u00e0 20,39 euros au lieu de 39,99 euros. c&rsquo;est une des r\u00e9f\u00e9rences pour des chargeurs rapides et compacts \u00e0 la fois.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le Anker PowerPort Atom PD 1 sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                00:10\n            \n            Pico projecteur\n        \n                \n            Anker n\u2019est pas \u00e0 son premier projecteur de la taille d\u2019une canette de soda.\u00a0Le premier mod\u00e8le Nebula Capsule que nous avons test\u00e9 avait d\u00e9j\u00e0 largement s\u00e9duit la r\u00e9daction par son design compact et sa simplicit\u00e9 d\u2019utilisation. On pouvait lui reprocher quelques d\u00e9fauts quant au rendu visuel et sonore, mais la nouvelle version Max corrige \u00e9videmment la majorit\u00e9 de ces probl\u00e8mes. Cette version Max du Nebula Capsule accueille enfin un port USB-C, contre du micro USB sur l&rsquo;ancien mod\u00e8le. Son autonomie est par ailleurs plut\u00f4t confortable, estim\u00e9e \u00e0 3 heures en lecture vid\u00e9o et 30 heures en lecture audio via Bluetooth. Et pour couronner le tout, le Nebula Capsule Max int\u00e8gre Google Assistant pour contr\u00f4ler cette canette technologique avec le simple usage de la voix.\n\nAu lieu de 499 euros, le mini-projecteur Anker Nebula Capsule Max est aujourd&rsquo;hui en promotion \u00e0 349 euros pour le Prime Day sur Amazon.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le Nebula Capsule Max \u00e0 349 \u20ac sur Amazon            \n        \n                \n            9NTNX511\n                    \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                00:10\n            \n            Un smartphone Android\n        \n                \n            En France, nous avons uniquement droit \u00e0 la version 256 Go du Xiaomi Mi 10, vendue \u00e0 799 euros depuis le lancement. Cependant, nous vous proposons aujourd&rsquo;hui le mod\u00e8le import\u00e9 avec 128 Go de stockage pour 250 euros de moins. Ce smartphone propose la langue fran\u00e7aise ainsi qu&rsquo;une compatibilit\u00e9 avec la majorit\u00e9 des bandes 4G fran\u00e7aises (dont la B20 et la B28 pour les abonn\u00e9es Free mobile) en attendant l&rsquo;arriv\u00e9e de la 5G. Son \u00e9cran AMOLED de 6,67 pouces aux bords incurv\u00e9s apporte une touche moderne qui signe d\u00e9finitivement l&rsquo;appartenance du Mi 10 au segment premium. De plus, la dalle est compatible HDR10+ et propose un taux de rafra\u00eechissement \u00e0 90 Hz. Enfin, le Xiaomi Mi 10 est propuls\u00e9 par le Snapdragon 865 (compatible 5G) \u00e9paul\u00e9 par 8 Go de m\u00e9moire vive.\n\nLa version 128 Go du Xiaomi Mi 10 est aujourd&rsquo;hui disponible \u00e0 549 euros pour le Prime Day, contre un prix de 799 euros pour le mod\u00e8le avec 256 Go de stockage. Il s&rsquo;agit d&rsquo;une offre via un vendeur tiers, mais le produit est bel et bien exp\u00e9di\u00e9 par Amazon.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le Xiaomi Mi 10 \u00e0 549 \u20ac sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                00:09\n            \n            Un ordinateur portable gamer\n        \n                \n            Cet ordinateur portable a beaucoup de choses pour lui, comme son processeur Intel Core i7 (10750H), 16 Go de m\u00e9moire RAM, 512 Go de SSD, une carte graphique GeForce GTX 1660 Ti (avec 6 Go de m\u00e9moire d\u00e9di\u00e9e) et un \u00e9cran 17,3 pouces Full HD \u00e0 120 Hz. Comme on vous le disait, beaucoup d&rsquo;atouts.\n\nLe Strix G17 est \u00e0 1299 euros au lieu de 1799 euros habituellement, un bon prix pour cette configuration.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez l&#039;Asus Gaming Strix G17 sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            00:06\n            Un NVMe de 1 To\n        \n                \n            Vous \u00eates pr\u00eats pour un petit cours d&rsquo;histoire du SSD ? Les premiers SSD \u00e0 m\u00e9moire flash ont exploit\u00e9 les interfaces SATA / SAS h\u00e9rit\u00e9s d&rsquo;une ancienne \u00e9poque pour davantage de compatibilit\u00e9. Mais cette interface \u00e9tait de loin la plus performante, les nouveaux SSD exploitent donc le PCI Express (PCIe). Le NVMe est ensuite arriv\u00e9, du sur-mesure pour exploiter les performances des SSD. Sur ce bon plan, on vous propose un mod\u00e8le Western Digital de 1 To qui peut atteindre des vitesses de transfert allant jusqu&rsquo;\u00e0 3 470 Mo/s.\n\nV\u00e9rifiez bien la pr\u00e9sence d&rsquo;un connecteur M.2 compatible NVMe pour exploiter toute la puissance de ce SSD. C&rsquo;est un SSD PCIe Gen 3 (il existe aussi en PCIe 4.0). Retrouvez le bon plan sur Amazon.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le SSD WD Black SN750 sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n&nbsp;\n        \n    \n        \n                \n            \n                00:03\n            \n            Le moins cher des ultrabooks\n        \n                \n            Cet ultrabook Asus Vivobook S int\u00e8gre un \u00e9cran IPS LCD de 15,6 pouces en d\u00e9finition Full HD avec de relatives bonnes caract\u00e9ristiques (Intel Core i5-1035G1, 16 Go de RAM, 512 Go de SSD).\n\n700 euros pour ce laptop 15,6 pouces, 200 euros de moins que le prix habituel.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez l&#039;Asus Vivobook S sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                00:03\n            \n            Prime Student : comment \u00e7a marche ?\n        \n                \n            Si vous \u00eates \u00e9tudiant et que vous vous inscrivez \u00e0 l&rsquo;abonnement Prime, vous profitez de 10 euros de r\u00e9duction d\u00e8s 50 euros d&rsquo;achat sur tout le site. De plus, vous avez \u00e9galement 90 jours offerts \u00e0 Prime au lieu de 30 jours.\n\nIl vous suffit de rentrer le code STUDENT10 par ici.\n\n    \n        \n            \n                 Profitez de l&#039;offre Prime Student            \n        \n                \n            STUDENT10\n                    \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                00:01\n            \n            Mi-tablette, mi-PC portable\n        \n                \n            La Surface Pro\u00a07 fait partie des derni\u00e8res tablettes hybrides du constructeur am\u00e9ricain. Son design est toujours aussi sobre et \u00e9l\u00e9gant qu\u2019auparavant, avec des bordures tr\u00e8s prononc\u00e9es autour de l\u2019\u00e9cran. Cependant, on appr\u00e9cie grandement son format 2:3 qui permet d&rsquo;afficher plus d&rsquo;information qu&rsquo;un \u00e9cran classique de 12,3 pouces. De plus, il affiche une d\u00e9finition \u00ab 3K \u00bb. Par rapport \u00e0 la Surface Pro 6, ce nouveau mod\u00e8le a la particularit\u00e9 d\u2019\u00eatre \u00e9quip\u00e9 d\u2019un Intel Core de 10e g\u00e9n\u00e9ration.\n\nAu lieu de 1 069 euros, la Surface Pro 7 avec un i5, 8 Go de RAM et un SSD de 128 Go passe \u00e0 777 euros pour le Prime Day sur Amazon. La tablette de Microsoft n&rsquo;a jamais \u00e9t\u00e9 aussi abordable dans cette configuration.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez la Surface Pro 7 \u00e0 777 \u20ac sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                00:01\n            \n            Une Switch avec le jeu Animal Crossing\n        \n                \n            Autant vous dire que cette offre ne va pas durer tr\u00e8s longtemps&#8230; les stocks vont partir vite. C&rsquo;est une Switch coloris N\u00e9on avec le jeu Animal Crossing.\n\nLa promotion est disponible par ici, attention \u00e7a ne va pas durer longtemps.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le pack Switch avec Animal Crossing Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            00:00\n            L\\'iPad Air 2019\n        \n                \n            Ce n&rsquo;est pas le nouvel iPad Air, mais \u00e7a reste un bon iPad : le mod\u00e8le 2019 embarque la puce A12 Bionic de l&rsquo;iPhone XS pour assurer des performances \u00e9lev\u00e9es au quotidien. Il a \u00e9galement un \u00e9cran LED (Retina) d\u2019une diagonale de 10,5 pouces, compatible avec la technologie d\u2019affichage True Tone d\u2019Apple.\n\nAu lieu de 569 euros, l&rsquo;iPad Air 2019 passe actuellement \u00e0 458 euros pour le Prime Day sur Amazon et devient alors une bien meilleure alternative aux produits Android accessibles sur la m\u00eame tranche de prix (notamment la Tab S5e de Samsung).\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez l&#039;iPad Air 2019 (gris) \u00e0 458 \u20ac sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez l&#039;iPad Air 2019 (argent) \u00e0 458 \u20ac sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            00:00\n            Un chargeur sans fil compatible iPhone et smartphone Android\n        \n                \n            Si vous avez un smartphone Android ou un iPhone compatible avec la charge sans fil, voici une station d&rsquo;accueil verticale. Elle charge jusqu&rsquo;\u00e0 10 Watts, vous avez donc un peu de marge.\n\n20,99 euros au lieu de 29,99 pour ce chargeur sans fil compatible avec la technologie Qi.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le chargeur Anker PowerWave 7.5 Stand sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            00:00\n            Disque dur externe de 14 To\n        \n                \n            Premier bon plan : un disque dur externe de 14 To dans un boitier performant et discret.\n\n\u00c0 340 euros pour 14 To d\u2019espace de stockage, le disque dur externe WD My Book 14 To est d\u00e9j\u00e0 un produit int\u00e9ressant. En passant \u00e0 240\u00a0euros chez Amazon pour le Prime Day, il devient presque incontournable.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le WD My Book 14 To \u00e0 240 euros sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            00:00\n            Le SSD MVNe\n        \n                \n            L\u2019avantage des SSD NVMe par rapport aux SSD classiques, c&rsquo;est \u00e9videmment la vitesse. Quand un SSD SATA III atteint une vitesse d&rsquo;environ 600 Mo/s, un NVMe compatible avec les ports PCI 4.0 peut monter jusqu\u2019\u00e0 plus de 5 000 Mo/s. De plus, il se branche directement sur votre carte m\u00e8re de PC ou sous votre ordinateur portable (il y a souvent une trappe pour \u00e7a). Quant \u00e0 la marque Sabrent&#8230; c&rsquo;est une des marques de SSD les plus connues.\n\nAu lieu de 249 euros, le SSD NVMe 1 To Sabrent Rocket PCIe 4.0 (format M.2) est actuellement disponible \u00e0 142 euros pour le Prime Day sur Amazon.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le SSD NVMe 1 To \u00e0 142 \u20ac sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n&nbsp;\n        \n    \n        \n                \n            00:00\n            Une carte micro SD\n        \n                \n            Pour votre Switch, votre GoPro, votre smartphone&#8230; voici une carte micro SD de 256 Go ! A1, classe 10 / UHS 1 !\n\nAu lieu de 50 euros habituellement, la microSD SanDisk Ultra 256 Go est aujourd&rsquo;hui disponible \u00e0 seulement 30 euros sur Amazon. C&rsquo;est un excellent rapport capacit\u00e9/prix.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez la microSD SanDisk Ultra 256 \u00e0 30 \u20ac sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            00:00\n            Une \u00e9norme batterie externe\n        \n                \n            Voici une batterie de 20 000 mAh compatible Power Delivery (USB-C). Vous allez pouvoir charger plusieurs fois votre smartphone avec cette capacit\u00e9, avec la charge rapide iPhone (18 Watts) et la charge rapide sur les smartphones Android (Qualcomm Quick Charge). D&rsquo;ailleurs, vous pouvez charger deux appareils \u00e0 la fois (USB-A et USB-C).\n\nLa batterie est disponible par ici \u00e0 27,99 euros au lieu de 54,99 (avec un c\u00e2ble USB-C vers USB-C offert).\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez la batterie Anker PowerCore Essential 20000 PD sur Amazon            \n        \n            \n\n    \nBesoin d&rsquo;encore plus de capacit\u00e9 ? Cette batterie de 26 800 Watts (compatible 45 Watts) avec chargeur est \u00e9galement un bon plan, d&rsquo;ailleurs c&rsquo;est la capacit\u00e9 maximale que vous pouvez apporter avec vous dans la cabine d&rsquo;un avion.\n\nC&rsquo;est vraiment un pack complet, surtout qu&rsquo;il y a un chargeur Power Delivery de 60 Watts fourni avec. 30 euros de r\u00e9duction sur Amazon.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le pack Anker PowerCore+ 26800 PD 45 W sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                00:00\n            \n            Le SSD externe compatible avec Windows, macOS, iPadOS et Android\n        \n                \n            Le SSD Samsung T7 Touch conserve \u00e0 premi\u00e8re vue le design de son excellent pr\u00e9d\u00e9cesseur. Il est toujours aussi compact et discret, mais il est un peu plus long et moins large que le T5 avec des dimensions de 85 x 57 x 8 mm. En revanche, son poids ne change pas puisqu&rsquo;il est toujours de 58 grammes, et ce malgr\u00e9 les nouveaut\u00e9s apport\u00e9es.\nCe nouveau SSD est \u00e9videmment plus rapide que l&rsquo;ancien. Samsung annonce une vitesse de lecture de 1,05 Go/s et une vitesse d&rsquo;\u00e9criture de 1 Go/s. Des performances tout \u00e0 fait impressionnantes qui ne sont possibles que gr\u00e2ce \u00e0 l&rsquo;association d&rsquo;un SSD NVMe et la nouvelle interface USB 3.2 Gen 2. Vous devez donc disposer de la m\u00eame interface sur votre PC/Mac pour obtenir ces d\u00e9bits.\n\nLe SSD portable Samsung T7 500 Go est actuellement disponible \u00e0 99 euros (contre 139 euros habituellement) pour le Prime Day sur Amazon. Le mod\u00e8le avec 1 To de stockage s&rsquo;affiche quant \u00e0 lui \u00e0 166 euros au lieu de 239.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le SSD Samsung T7 500 Go \u00e0 99 \u20ac sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le SSD Samsung T7 1 To \u00e0 166 \u20ac sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                00:00\n            \n            Un smartphone OnePlus 7T Pro\n        \n                \n            Ce mod\u00e8le date de l&rsquo;ann\u00e9e derni\u00e8re, mais c&rsquo;est un prix tr\u00e8s correct pour les performances qu&rsquo;il a \u00e0 proposer. Si vous \u00eates curieux, allez lire son test.\n\n499 euros pour un smartphone qui a \u00e9t\u00e9 commercialis\u00e9 il y a un an au prix de 759 euros.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le OnePlus 7T Pro Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                00:00\n            \n            Un ultrabook avec deux \u00e9crans\n        \n                \n            L&rsquo;offre concerne l&rsquo;Asus ZenBook Duo UX481, un ultrabook avec de bonnes caract\u00e9ristiques : un CPU Intel Core i7-1051U de 10e g\u00e9n\u00e9ration, 16 Go de m\u00e9moire RAM et un SSD de 512 Go (en interface PCIe). Avec un \u00e9cran IPS LCD de 14 pouces en Full HD, c&rsquo;est un ultrabook solide. Mais en plus, il int\u00e8gre un second \u00e9cran de 12,6 pouces au-dessus du clavier.\n\nPour 1099 euros, c&rsquo;est un bon plan.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez l&#039;Asus ZenBook Duo UX481 sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                00:00\n            \n            Une montre connect\u00e9e compatible Android et iPhone\n        \n                \n            La\u00a0Huawei Watch GT 2 reprend beaucoup les traits de son pr\u00e9d\u00e9cesseur, pour un air toujours aussi \u00e9l\u00e9gant. En ce qui concerne les nouveaut\u00e9s, la montre connect\u00e9e embarque un \u00e9cran AMOLED avec la fonctionnalit\u00e9 Always-On Display,\u00a0comme c\u2019est le cas sur l\u2019Apple Watch Series\u00a05. L\u2019\u00e9cran atteint une diagonale de 1,39 pouce sur le mod\u00e8le 46\u00a0mm et 1,2 pouce sur le 42\u00a0mm, mais ce n\u2019est pas la seule diff\u00e9rence.\u00a0Tout d\u2019abord, le plus grand des deux mod\u00e8les promet une autonomie plus longue, estim\u00e9e \u00e0 14 jours contre 7, selon le constructeur. Ensuite, le plus petit mod\u00e8le ne poss\u00e8de pas de couronne autour de l\u2019\u00e9cran.\n\nLe mod\u00e8le 42 mm de la Huawei Watch GT 2 est aujourd&rsquo;hui disponible \u00e0 119 euros au lieu de 199 euros pour le Prime Day sur Amazon. Le mod\u00e8le 46 mm de cette montre connect\u00e9e s&rsquo;affiche quant \u00e0 lui \u00e0 129 euros au lieu de 229.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez la Huawei Watch GT 2 (42 mm) \u00e0 119 \u20ac sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez la Huawei Watch GT 2 (46 mm) \u00e0 129 \u20ac sur Amazon            \n        \n            \n\n    \nOn trouve \u00e9galement la version all\u00e9g\u00e9e Watch GT 2e sans l&rsquo;\u00e9cran Always-On \u00e0 seulement 109 euros.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez la Huawei Watch GT 2e \u00e0 109 \u20ac sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            23:18\n            Une prise connect\u00e9e compatible Alexa\n        \n                \n            Si vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 dans l&rsquo;\u00e9cosyst\u00e8me Alexa, voici une prise connect\u00e9e compatible pour 10 euros.\n\n10 euros pour une prise connect\u00e9e WiFi, \u00e7a peut \u00eatre utile \u00e0 votre configuration.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez la prise Amazon Smart Plug sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                23:00\n            \n            Le pack enceinte connect\u00e9e et ampoules\n        \n                \n            Ce pack est id\u00e9al pour compl\u00e9ter une installation Echo ou pour d\u00e9marrer. Vous avez une enceinte connect\u00e9e compatible Echo, l&rsquo;Echo Dot de troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration, et un pack Philips Hue d&rsquo;ampoules connect\u00e9es.\n\nL&rsquo;ensemble est \u00e0 99,99 euros, avec deux ampoules et un Smart Button.\n\n    \n        \n            \n                 Retrouvez le pack enceinte connect\u00e9e et ampoules sur Amazon            \n        \n            \n\n    \n        \n    \n        \n                \n            \n                22:00\n            \n            De nombreuses offres sur les produits Echo\n        \n                \n            Amazon vient de mettre en ligne des premi\u00e8res offres de Prime Day sur ces produits connect\u00e9s Echo et sur sa lisseuse la plus populaire, la Kindle Paperwhite. Voici toutes les offres pr\u00e9-Prime Day en ligne sur Amazon.\n\nSi vous avez besoin d&rsquo;un appareil Amazon, c&rsquo;est le bon moment de craquer. Voici les promos actuelles :\n\nEnceinte Amazon Echo Dot\u00a03 \u00e0 19,99\u00a0euros au lieu de 29,99\u00a0euros (59,99\u00a0euros \u00e0 sa sortie)\nEnceinte Amazon Echo Studio \u00e0 149,99\u00a0euros au lieu de 199,99\u00a0euros habituellement\nSmart Display Amazon Echo Show\u00a05 \u00e0 44,99\u00a0euros au lieu de 69,99\u00a0euros (89,99\u00a0euros \u00e0 sa sortie)\nSmart Display Amazon Echo Show\u00a08 \u00e0 64,99\u00a0euros au lieu de 89,99\u00a0euros (129,99\u00a0euros \u00e0 sa sortie)\nSmart Display Amazon Echo Show (10) \u00e0 179,99\u00a0euros au lieu de 229,99\u00a0euros habituellement\nPasserelle Amazon Echo Auto \u00e0 34,99\u00a0euros au lieu de 59,99\u00a0euros habituellement\nPasserelle Amazon Echo Flex \u00e0 14,99\u00a0euros au lieu de 29,99\u00a0euros habituellement\nLisseuse Kindle Paperwhite \u00e0 89,99\u00a0euros au lieu de 129,99\u00a0euros habituellement\n\n        \n    \n        \n\n\r\n\r\n\r\nLes avantages d\\'\u00eatre membre Prime\r\nPour 49 euros/an (ou 5,99 euros/mois), il est difficile d\\'\u00e9num\u00e9rer rapidement tous les avantages auxquels vous avez droit.\r\n\r\nParmi eux, on trouve la livraison gratuite en deux jours, la livraison gratuite le jour m\u00eame et la livraison gratuite en deux heures sur les articles \u00e9ligibles, des r\u00e9compenses et des r\u00e9ductions exclusives, l\\'acc\u00e8s au service Prime Video (avec la s\u00e9rie Malcolm compl\u00e8te), Prime Music (streaming musical avec 2 millions de titres), Prime Gaming (avec des jeux offerts tous les mois), le stockage de photos en ligne, la musique et des livres (pour votre Kindle) et plus de 20 autres avantages. Cet abonnement vous donne acc\u00e8s \u00e9galement aux promotions des Prime Days.\r\n\r\nLes nouveaux clients peuvent d\\'ailleurs b\u00e9n\u00e9ficier d\\'un mois d\\'essai gratuit.\r\n\r\n\n    \n        \n            \n                 S&#039;abonner \u00e0 Amazon Prime            \n        \n            \n\n    \r\n\r\nSi vous \u00eates \u00e9tudiant, l\\'offre Prime Student comprend tous les avantages ci-dessus, avec deux autres r\u00e9ductions. La premi\u00e8re est 90 jours offerts au lieu d\\'un mois. Enfin, vous avez 10 euros de r\u00e9duction pour 50 euros d\\'achat sur tout le site. Il vous suffit de rentrer le code STUDENT10 par ici.\r\n\r\n\n    \n        \n            \n                 Profitez de l&#039;offre Prime Student            \n        \n                \n            STUDENT10\n                    \n            \n\n    \r\n\r\n\r\nLes meilleurs promotions sur les forfaits mobiles sans engagement\r\n    \n                                    \n                    Les meilleurs forfaits sans engagement\n                \n                            \n                                            \n    \n        \n            \n                            \n        \n        \n\n            \n            Le complet Prixtel Forfait 4G 5\u00a0-\u00a050 Go                            \n                     Dernier jour !                \n                    \n                    \n                                    Appels illimit\u00e9s\n                                    SMS/MMS illimit\u00e9s\n                                    5 Go - 50 Go\n                            \n                \n\n                            \n                    4,99\u20ac\n                                            9,99\u20ac\n                                    \n            \n            \n                \n                                    \n                         D\u00e9couvrir\n                                            \n                \n            \n        \n    \n\n                                            \n    \n        \n            \n                            \n        \n        \n\n            \n            RED Forfait 4G - 80 Go                            \n                     12 octobre 2020                \n                    \n                    \n                                    Appels illimit\u00e9s\n                                    SMS/MMS illimit\u00e9s\n                                    80 Go\n                            \n                \n\n                            \n                    14\u20ac\n                                            17\u20ac\n                                    \n            \n            \n                \n                                    \n                         D\u00e9couvrir\n                                            \n                \n            \n        \n    \n\n                                            \n    \n        \n            \n                            \n        \n        \n\n            \n            Cdiscount Mobile L\u2019immanquable - 80 Go                            \n                     12 octobre 2020                \n                    \n                    \n                                    Appels illimit\u00e9s\n                                    SMS/MMS illimit\u00e9s\n                                    80 Go\n                            \n                \n\n                            \n                    3,99\u20ac\n                                            16,99\u20ac\n                                    \n            \n            \n                \n                                    \n                         D\u00e9couvrir\n                                            \n                \n            \n        \n    \n\n                    \n                    \n                Tous les forfaits mobile                \n            \n            \n","dateCreated":"2020-10-13T01:25:12+02:00","speakable":{"@type":"SpeakableSpecification","cssSelector":[".chapo"]},"alternativeHeadline":"Des vrais de vrais bons plans"},{"@type":"Person","@id":"https://www.frandroid.com/#/schema/person/0bf919eed4c27716f3b571eee1a3b228","name":"Ulrich Rozier","image":{"@type":"ImageObject","@id":"https://www.frandroid.com/#personlogo","inLanguage":"fr-FR","url":"https://secure.gravatar.com/avatar/48d876e5b198f3877d5c08310e49034e?s=96&d=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fwp-content%2Fthemes%2Fhumanoid-reset%2Fimages%2Ffrandroid%2Fdroid.png&r=g","caption":"Ulrich Rozier"},"description":"Co-fondateur de Frandroid, suivez-moi sur Twitter (@ulrichrozier)","sameAs":["https://twitter.com/ulrichrozier"]}]}</script>
	<!-- / Yoast SEO plugin. -->


<link rel='dns-prefetch' href='//www.frandroid.com' />
<link rel='dns-prefetch' href='//s.w.org' />
		<script type="text/javascript">
			window._wpemojiSettings = {"baseUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/12.0.0-1\/72x72\/","ext":".png","svgUrl":"https:\/\/s.w.org\/images\/core\/emoji\/12.0.0-1\/svg\/","svgExt":".svg","source":{"concatemoji":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-includes\/js\/wp-emoji-release.min.js?ver=5.4.2"}};
			/*! This file is auto-generated */
			!function(e,a,t){var r,n,o,i,p=a.createElement("canvas"),s=p.getContext&&p.getContext("2d");function c(e,t){var a=String.fromCharCode;s.clearRect(0,0,p.width,p.height),s.fillText(a.apply(this,e),0,0);var r=p.toDataURL();return s.clearRect(0,0,p.width,p.height),s.fillText(a.apply(this,t),0,0),r===p.toDataURL()}function l(e){if(!s||!s.fillText)return!1;switch(s.textBaseline="top",s.font="600 32px Arial",e){case"flag":return!c([127987,65039,8205,9895,65039],[127987,65039,8203,9895,65039])&&(!c([55356,56826,55356,56819],[55356,56826,8203,55356,56819])&&!c([55356,57332,56128,56423,56128,56418,56128,56421,56128,56430,56128,56423,56128,56447],[55356,57332,8203,56128,56423,8203,56128,56418,8203,56128,56421,8203,56128,56430,8203,56128,56423,8203,56128,56447]));case"emoji":return!c([55357,56424,55356,57342,8205,55358,56605,8205,55357,56424,55356,57340],[55357,56424,55356,57342,8203,55358,56605,8203,55357,56424,55356,57340])}return!1}function d(e){var t=a.createElement("script");t.src=e,t.defer=t.type="text/javascript",a.getElementsByTagName("head")[0].appendChild(t)}for(i=Array("flag","emoji"),t.supports={everything:!0,everythingExceptFlag:!0},o=0;o<i.length;o++)t.supports[i[o]]=l(i[o]),t.supports.everything=t.supports.everything&&t.supports[i[o]],"flag"!==i[o]&&(t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&t.supports[i[o]]);t.supports.everythingExceptFlag=t.supports.everythingExceptFlag&&!t.supports.flag,t.DOMReady=!1,t.readyCallback=function(){t.DOMReady=!0},t.supports.everything||(n=function(){t.readyCallback()},a.addEventListener?(a.addEventListener("DOMContentLoaded",n,!1),e.addEventListener("load",n,!1)):(e.attachEvent("onload",n),a.attachEvent("onreadystatechange",function(){"complete"===a.readyState&&t.readyCallback()})),(r=t.source||{}).concatemoji?d(r.concatemoji):r.wpemoji&&r.twemoji&&(d(r.twemoji),d(r.wpemoji)))}(window,document,window._wpemojiSettings);
		</script>
		<style type="text/css">
img.wp-smiley,
img.emoji {
	display: inline !important;
	border: none !important;
	box-shadow: none !important;
	height: 1em !important;
	width: 1em !important;
	margin: 0 .07em !important;
	vertical-align: -0.1em !important;
	background: none !important;
	padding: 0 !important;
}
</style>
	<script type='text/javascript' defer="defer" src='https://unpkg.com/jquery@3.5.1/dist/jquery.min.js'></script>
<script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var frandroid_global = {"ajaxurl":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-admin\/admin-ajax.php","theme":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' defer="defer" src='https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/javascripts/frandroid-vda74c129bca0520ccbc7.js'></script>
<script type='text/javascript' defer="defer" src='https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/javascripts/single-vafef7607fbad17036a76.js'></script>
<link rel='https://api.w.org/' href='https://www.frandroid.com/wp-json/' />
<link rel='shortlink' href='https://www.frandroid.com/?p=781969' />
<link rel="alternate" type="application/json+oembed" href="https://www.frandroid.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F781969_amazon-prime-day-2020-en-direct" />
<link rel="alternate" type="text/xml+oembed" href="https://www.frandroid.com/wp-json/oembed/1.0/embed?url=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F781969_amazon-prime-day-2020-en-direct&#038;format=xml" />
<meta http-equiv="refresh" content="180" />        <script>
          if (!window.MSInputMethodContext || !document.documentMode) {
            var currentSetting = localStorage.getItem('user-color-scheme');
            if (currentSetting && currentSetting !== 'system') {
              document.documentElement.setAttribute('data-user-color-scheme', currentSetting);
            } else {
              var prefersDark = window.matchMedia && window.matchMedia('(prefers-color-scheme: dark)').matches;
              if (prefersDark) {
                document.documentElement.setAttribute('data-user-color-scheme', 'dark');
              } else {
                document.documentElement.setAttribute('data-user-color-scheme', 'light');
              }
            }
          } else {
            document.documentElement.setAttribute('data-user-color-scheme', 'light');
          }
        </script>
    <script type="application/ld+json">{"@context":"https:\/\/schema.org","@type":"ViewAction","target":{"@type":"EntryPoint","url":"android-app:\/\/com.frandroid.app\/http\/frandroid"}}</script>        <script type="text/javascript" src="//www.frandroid.com/ads.js"></script>
        <script type="text/javascript">
    var getConsentCookie = function (name) {
        var value = '; ' + document.cookie;
        var parts = value.split('; ' + name + '=');
        if (parts.length === 2) {
            return parts.pop().split(';').shift();
        }
    };

    var scriptVersionName = 'adx';

    // Remove old cookie
    var oldConsentExpressed = getConsentCookie('consentexpressed_' + scriptVersionName);
    if (oldConsentExpressed !== undefined) {
        document.cookie = 'consentexpressed_' + scriptVersionName + '=;expires=Thu, 01 Jan 1970 00:00:01 GMT;';
    }

    // Read cookie consent
    var consentExpressed = getConsentCookie('consentexpressed');
    if (consentExpressed === undefined) {
        consentExpressed = 0;
    } else {
        consentExpressed = parseInt(consentExpressed);
    }

    var gaTrackingPrecision = 0;
    var inHouseCookie = getConsentCookie('inhouseconsent');
    if (inHouseCookie !== undefined) {
        var data = JSON.parse(inHouseCookie);
        if (data.tracking_precision !== undefined) {
            if (data.tracking_precision === 'on') {
                gaTrackingPrecision = 1;
            } else {
                gaTrackingPrecision = 0;
            }
        }
    } else {
        if (consentExpressed == 1) {
            gaTrackingPrecision = 1;
        } else {
            gaTrackingPrecision = 0;
        }
    }

    var adblockStatus = 'inactive';
    if (window.canRunAds === undefined) {
        adblockStatus = 'active';
    }

    var dLAdScriptVersion = 'notset';
    if (typeof is_mobile_ads !== 'undefined' && is_mobile_ads) {
        dLAdScriptVersion = 'mobile';
    } else {
        dLAdScriptVersion = 'desktop';
    }

    dataLayer = [({
                    'articletype': "Live",
            'authorname' : "Ulrich",
            'agerange': "1",
            'wordcount': '500',
            'postage': '0',
            'agedays': '1',
            'timeless': "false",
            'tags': "{amazon}{bons-plans}{bons-plans-audio}{bons-plans-objets-connectes}{bons-plans-pc-portable}{bons-plans-smartphone}{bons-plans-tablette}{bons-plans-tv}{marques}{amazon-premium-day}",
            'publishDate': "13/10/2020",
            'publishTime': "01",
            'publishDay': "2",
                    'contenttype': 'ct=article-Live',
                'adblockStatus': adblockStatus,
        'adScriptVersion': dLAdScriptVersion,
        'consentExpressed': consentExpressed,
        'gaTrackingPrecision': gaTrackingPrecision,
        'theme': document.documentElement.getAttribute('data-user-color-scheme')
    })];

    (function (w, d, s, l, i) {
        w[l] = w[l] || [];
        w[l].push({
            'gtm.start': new Date().getTime(),
            event: 'gtm.js',
        });
        var f = d.getElementsByTagName(s)[0],
            j = d.createElement(s),
            dl = l != 'dataLayer' ? '&l=' + l : '';
        j.async = true;
        j.src =
            '//www.googletagmanager.com/gtm.js?id=' + i + dl;
        f.parentNode.insertBefore(j, f);
    })(window, document, 'script', 'dataLayer', 'GTM-TF3BT5');

    function _eStat_Whap_loaded_func() {
        eStatWhap.serial('800000000068');
        eStatWhap.send();
    }

    (function () {
        var myscript = document.createElement('script');
        myscript.src = ('https:' == document.location.protocol ? 'https://' : 'http://') + 'w.estat.com/js/whap.js';
        myscript.setAttribute('async', 'true');
        var s = document.getElementsByTagName('script')[0];
        s.parentNode.insertBefore(myscript, s);
    })();
</script>
<!-- End Google Tag Manager -->
<noscript>
    <iframe src="//www.googletagmanager.com/ns.html?id=GTM-TF3BT5" height="0" width="0" style="display:none;visibility:hidden"></iframe>
</noscript>		<script type="text/javascript">
          var targeting = JSON.parse('{"adUnit":"\/82864103\/frandroid.com\/bons-plans-article","pageTargeting":{"tags":["amazon","bons-plans","bons-plans-audio","bons-plans-objets-connectes","bons-plans-pc-portable","bons-plans-smartphone","bons-plans-tablette","bons-plans-tv","marques","amazon-premium-day"],"isSponso":0,"isSafe":1,"site_version":"new2019"}}'); // used by ajax
          targeting.pageTargeting.theme = document.documentElement.getAttribute('data-user-color-scheme');

          var odS = document.createElement('script');
          odS.setAttribute('async', 'true');
          odS.setAttribute('type', 'text/javascript');
          odS.setAttribute('src', '//scripts.static-od.com/setup/?site=frandroid');
          odS.setAttribute('id', 'optidigital-ad-init');
          odS.setAttribute('config', JSON.stringify(targeting));
          document.getElementsByTagName('head')[0].appendChild(odS);
		</script>
	            <style type="text/css">
                #hrr-overlay {
                    position: fixed;
                    top: 0;
                    left: 0;
                    right: 0;
                    bottom: 0;
                    width: 100%;
                    height: 100%;
                    background-color: rgba(0, 0, 0, .5);
                    z-index: 9999999999;
                }

                #hrr-iframe-container {
                    width: 800px;
                    max-width: 90%;
                    height: 800px;
                    max-height: 90%;
                    margin: auto !important;
                    top: 0;
                    right: 0;
                    left: 0;
                    bottom: 0;
                    position: absolute;
                }

                #hrr-iframe {
                    width: 100%;
                    height: 100%;
                    display: block;
                    background-color: white;
                    padding: 0;
                    margin: 0;
                }
            </style>
            <link rel="amphtml" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct/amp"><link rel="icon" href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/12/cropped-flarge-32x32.png" sizes="32x32" />
<link rel="icon" href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/12/cropped-flarge-192x192.png" sizes="192x192" />
<link rel="apple-touch-icon" href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/12/cropped-flarge-180x180.png" />
<meta name="msapplication-TileImage" content="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/12/cropped-flarge-270x270.png" />
            <meta name="robots" content="max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1"/>
    
                <meta name="author" content="Ulrich Rozier">
    <meta property="article:author" content="https://www.facebook.com/ulrich.rozier">
        
    <link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/favicons/apple-touch-icon-white.png">
    <link rel="icon" type="image/png" sizes="32x32" href="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/favicons/favicon-32x32.png">
    <link rel="icon" type="image/png" sizes="16x16" href="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/favicons/favicon-16x16.png">
    <link rel="mask-icon" href="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/favicons/safari-pinned-tab.svg" color="#425fff">
    <meta name="msapplication-TileColor" content="#ffffff">
    <meta name="theme-color" content="#ffffff">
    <!-- TradeDoubler site verification 3115913 -->
</head>

<body class="post-template-default single single-post postid-781969 single-format-standard nojs">
            <script>document.body.className = document.body.className.replace("nojs","");</script>
        <script>
    window.modifyLayout = {
        init: function () {
            document.body.style.position = 'relative';

            var header = document.getElementById('header');
            var headerHeight = header.offsetHeight;

            var wallpaper = document.getElementById('wallpaper-ad');
            wallpaper.style.position = 'sticky';
            wallpaper.style.top = '0';

            var wallpaperContainer = document.createElement('div');
            wallpaperContainer.id = 'wallpaper-ad-container';
            wallpaperContainer.style.position = 'absolute';
            wallpaperContainer.style.bottom = '0';
            wallpaperContainer.style.left = '0';
            wallpaperContainer.style.right = '0';
            wallpaperContainer.style.width = '100%';
            wallpaperContainer.style.top = headerHeight + 'px';
            document.body.insertBefore(wallpaperContainer, document.getElementById('ctBoc'));
            wallpaperContainer.appendChild(wallpaper);

            var firstBillboard = document.getElementsByClassName('billboard');
            if (firstBillboard[0] && document.getElementById('optidigital-adslot-Billboard_1')) {
                firstBillboard[0].classList.add('is-hidden');
            }
        },
    };

    window.initWallpaperCallback = function () {
        window.modifyLayout.init();
    };

    var refreshAd = setInterval(getWallPaper, 1000);
    function getWallPaper() {
        var wallpaper = document.getElementById('wallpaper-ad');
        if (wallpaper) {
            clearInterval(refreshAd);
            window.modifyLayout.init();
        }
    }
</script>

    <header id="header" class="header has-background-white">
    <div class="header__border-gradient"></div>
    <div class="header__top-bar">
        <div class="header__container">
            <div class="columns is-multiline is-vcentered">
                <div class="column">
                    <div class="columns is-vcentered is-mobile top-bar__left">
                        <div class="column is-narrow">
                            <button class="gtm-menu header__burger-button js-burger-menu-trigger" aria-label="Ouvrir le menu">
                                <span class="rounded has-background-purple"></span>
                                <span class="rounded has-background-purple"></span>
                                <span class="rounded"></span>
                                <span class="rounded has-background-pink"></span>
                                <span class="rounded"></span>
                                <span class="rounded has-background-blue"></span>
                                <span class="rounded has-background-orange"></span>
                                <span class="rounded has-background-blue"></span>
                                <span class="rounded has-background-blue"></span>
                                <span class="header__burger-label has-text-blue">MENU</span>
                            </button>
                        </div>
                        <div class="column has-text-centered-mobile">
                            <a href="https://www.frandroid.com" class="top-bar__title-container">
                                                                <img class="top-bar__logo" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/frandroid.svg" alt="La rÃ©fÃ©rence tech pour sâinformer, comparer et bien acheter" onmousedown="return false;" />
                                                            </a>
                        </div>
                        <div class="column is-narrow is-flex">
                            <a class="is-hidden-touch js-main-modal-open">
                                <i class="icon icon-preferences has-text-blue top-bar__search" aria-label="ThÃ¨me"></i>
                            </a>
                            <a class="js-toggle-search is-margin-left-7">
                                <i class="icon icon-search has-text-pink top-bar__search" aria-label="Recherche"></i>
                            </a>
                        </div>
                    </div>
                </div>
                <div class="column">
                    <ul class="top-bar__links columns is-mobile is-vcentered is-pulled-right-desktop is-justified">
                        <li class="column is-narrow has-text-right-desktop">
                            <a href="https://www.frandroid.com/actualites" class="gtm-verb has-link-border has-text-blue has-text-weight-medium top-bar__link">ActualitÃ©s</a>
                        </li>
                        <li class="column is-narrow has-text-right-desktop">
                            <a href="https://www.frandroid.com/tests-guides" class="gtm-verb has-link-border has-text-pink has-text-weight-medium top-bar__link">Tests&nbsp;et&nbsp;guides</a>
                        </li>
                        <li class="column is-narrow has-text-right-desktop">
                            <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans" class="gtm-verb has-link-border has-text-orange has-text-weight-medium top-bar__link">Bons plans</a>
                        </li>
                    </ul>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
    <div class="header__container--categories-container">
        <div class="is-shadow-left is-hidden-desktop has-text-centered is-centered" id="header-categories-container-left">
            <div class="category-icon-centered">
                <i class="icon icon-arrow-left"></i>
            </div>
        </div>
        <div class="is-shadow-right is-hidden-desktop has-text-centered is-centered is-active" id="header-categories-container-right">
            <div class="category-icon-centered">
                <i class="icon icon-arrow-right"></i>
            </div>
        </div>
        <div class="header__container header__container--categories" id="header-categories-container">
            <ul class="columns is-mobile">
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/smartphone" class="gtm-category header__category-link header__category-link--pink-blue js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--smartphones"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">Smartphones</span>
                    </a>
                </li>
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/ordinateurs" class="gtm-category header__category-link header__category-link--orange js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--computers"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">Ordinateurs</span>
                    </a>
                </li>
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/automobile" class="gtm-category header__category-link header__category-link--blue-pink js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--auto"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">Auto&nbsp;â¢&nbsp;mobilitÃ©</span>
                    </a>
                </li>
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/tv-connectee-produits" class="gtm-category header__category-link header__category-link--blue-pink js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--tv"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">TV</span>
                    </a>
                </li>
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/maison-connectee" class="gtm-category header__category-link header__category-link--green js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--home"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">Maison&nbsp;connectÃ©e</span>
                    </a>
                </li>
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/audio" class="gtm-category header__category-link header__category-link--green js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--audio"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">Audio</span>
                    </a>
                </li>
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/console" class="gtm-category header__category-link header__category-link--pink-blue js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--gaming"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">Gaming</span>
                    </a>
                </li>
                <li class="column has-text-centered">
                    <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/accessoires-objets-connectes" class="gtm-category header__category-link header__category-link--orange js-category-link">
                        <div class="header__category-icon category--wearables"></div>
                        <span class="has-text-weight-normal header__category-name">Wearables</span>
                    </a>
                </li>
            </ul>
        </div>
    </div>
    <div class="event-banner is-relative is-event-">
        <a href="https://www.frandroid.com/tag/amazon-premium-day">
    
    <div class="container is-paddingless">
        <div class="columns is-mobile is-vcentered is-justified is-marginless">
            <div class="column is-offset-2 is-4 has-text-centered has-text-left-mobile event-banner__left-text is-hidden-mobile">
                Amazon Prime Day 2020            </div>
            <div class="column is-hidden-tablet is-narrow event-banner__left-text"><strong>Amazon Prime Day 2020</strong></div>
            <div class="column is-4-desktop has-text-right-mobile has-text-centered event-banner__right-text is-hidden-mobile">
                <span class="has-text-weight-bold">Les meilleures offres en DIRECT</span>            </div>
            <div class="column is-2-tablet has-text-right is-column-nb-post event-banner__posts-count has-text-weight-bold">
                                <span class="number">2</span>articles
                            </div>
        </div>
    </div>

        </a>
    </div>
</header>

<nav id="menu-burger" class="menu-burger js-menu-burger">
    <div class="container">
        <div class="menu-burger-background"></div>
        <div class="menu-burger-inner">
            <div class="menu-burger-bar has-background-white has-text-weight-medium">
                <button id="js-menu-burger-close" aria-label="Fermer" class="gtm-menu-close menu-burger__close fr-button-close"></button>
                <span class="has-text-blue">MENU</span>
            </div>
            <div class="content-box">
                <div class="menu-burger__theme is-hidden-desktop">
                    <a class="js-show-preferences has-text-blue has-text-weight-bold" data-location="mobile">
                        <i class="icon icon-preferences" aria-label="ThÃ¨me"></i> Personnaliser l'interface <i class="icon icon-arrow-down" aria-label="ThÃ¨me"></i>
                    </a>
                    <div class="menu-burger__theme-content is-hidden">
<form class="preferences columns is-mobile">
    <div class="column">
        <label class="preferences__theme fr-form">
            <input name="theme" type="radio" data-theme="light" />
            <img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-100x100.png" data-src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/light.svg" alt="ThÃ¨me clair"  /><noscript><img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/light.svg" alt="ThÃ¨me clair"/></noscript>            <span class="has-text-weight-semibold">Clair</span>
        </label>
    </div>
    <div class="column">
        <label class="preferences__theme fr-form">
            <input name="theme" type="radio" data-theme="dark" />
            <img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-100x100.png" data-src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/dark.svg" alt="ThÃ¨me sombre"  /><noscript><img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/dark.svg" alt="ThÃ¨me sombre"/></noscript>            <span class="has-text-weight-semibold">Sombre</span>
        </label>
    </div>
    <div class="column">
        <label class="preferences__theme fr-form">
            <input name="theme" type="radio" data-theme="system" />
            <img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-100x100.png" data-src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/system.svg" alt="ThÃ¨me automatique"  /><noscript><img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/system.svg" alt="ThÃ¨me automatique"/></noscript>            <span class="has-text-weight-semibold">SystÃ¨me</span>
        </label>
    </div>
</form></div>
                </div>
                <div class="menu-burger__list columns is-gapless is-justified">
                                                            <div class="column is-4">
                                            <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  has-text-blue">
                                <a href="/actualites">ActualitÃ©s</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/telecom">Telecom</a></li>
                                                                <li class="is-paddingless">
                                    <ul>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/bouygues-telecom">Bouygues</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/orange">Orange</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/marques/sfr">SFR</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/tag/free-mobile">Free Mobile</a></li>
                                                                            </ul>
                                </li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/culture-tech">Culture Tech</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/hardware">Hardware</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/marques">Marques</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/produits/marques">Toutes les marques</a></li>
                                                                <li class="is-paddingless">
                                    <ul>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/apple">Apple</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/google">Google</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/honor">Honor</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/huawei">Huawei</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/oneplus">OnePlus</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/samsung">Samsung</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/sony">Sony</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/produits/xiaomi">Xiaomi</a></li>
                                                                            </ul>
                                </li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/humanoid/video-podcast">Podcast</a>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/comment-faire">Tutoriels</a>
                            </li>
                                                    </ul>
                                        </div>
                                                                                <div class="column is-4">
                                            <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  has-text-green">
                                <a href="/android">Android</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/android/mises-a-jour-android">Mises Ã  jour Android</a></li>
                                                                <li class="is-paddingless">
                                    <ul>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/android/mises-a-jour-android/675899_android-11-nouveautes-et-smartphones-compatibles-avec-la-mise-a-jour">Android 11</a></li>
                                                                                <li class="menu-burger__subitem"><a href="/android/mises-a-jour-android/575762_mise-a-jour-android-10-q-liste-smartphones-tablettes-compatibles-date-de-deploiement">Android 10</a></li>
                                                                            </ul>
                                </li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/android/developpement">DÃ©veloppement Android</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/android/android-auto">Android Auto</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/android/android-tv">Android TV</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/culture-tech/os">Tous les OS</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/culture-tech/os/chrome-os">ChromeOS</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/culture-tech/os/ios">iOS</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/culture-tech/os/ipados">iPadOS</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/culture-tech/os/macos">macOS</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/culture-tech/os/windows">Windows</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/culture-tech/os/android-wear">Wear OS</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/telecharger/apps">TÃ©lÃ©charger</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/telecharger/apps">Applications</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/telecharger/jeux">Jeux mobile</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-orange">
                                <a href="/bons-plans"><i class="icon-fire"></i>Bons Plans</a>
                            </li>
                                                    </ul>
                                        </div>
                                                                                <div class="column is-4">
                                            <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  has-text-blue">
                                <a href="/nos-comparateurs">Comparateurs</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/comparateur-forfaits">Les meilleurs forfaits mobiles</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/offre-internet-comparateur-des-meilleures-offres-fibre-et-adsl">Les meilleures offres internet</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/comparatif-meilleures-banques-en-ligne">Les meilleures banques en ligne</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/selection-meilleurs-vpn">Les meilleurs VPN</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/guide-dachat">Guides d'achat</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/guide-dachat/smartphones/332196_10-smartphones-attendus-debut-2016">Meilleurs smartphones</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/guide-dachat/guide-audio/482350_quels-sont-les-meilleurs-ecouteurs-true-wireless-a-moins-de-200-euros-en-2018">Meilleurs Ã©couteurs sans fils</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/guide-dachat/smartphones/367607_meilleurs-smartphones-prendre-photos">Meilleurs smartphones photo</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/guide-dachat/387028_quelle-box-sous-android-tv-choisir">Meilleurs boÃ®tiers multimÃ©dias</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/versus">Les comparatifs</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/test">Tests</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/test/smartphones">Tests smartphones</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/test/audio-casques-ecouteurs">Tests casques et Ã©couteurs</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="/test/smart-tv">Tests TV connectÃ©es</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="/">CommunautÃ©s</a>
                            </li>
                                                        <li class="is-paddingless">
                                <ul>
                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="https://forum.frandroid.com/">Forum Frandroid</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="https://www.facebook.com/groups/techentraide/">Groupe d'entraide Facebook</a></li>
                                                                                                <li class="menu-burger__subtitle has-text-weight-semibold"><a href="https://discordapp.com/invite/RT7NVUk">Discord Frandroid</a></li>
                                                                                                </ul>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="https://www.numerama.com/">Numerama</a>
                            </li>
                                                    </ul>
                                                                                    <ul>
                            <li class="menu-burger__title has-text-weight-semibold  menu-burger__title--margin-top has-text-blue">
                                <a href="https://humanoid.fr/">Humanoid</a>
                            </li>
                                                    </ul>
                                        </div>
                                                        </div>
                <div class="menu-burger__footer columns is-mobile is-vcentered is-marginless">
                    <a href="/" target="_blank" rel="nofollow" class="column is-narrow is-hidden-mobile is-hidden-tablet-only is-block-desktop"><img class="menu-burger__logo" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/frandroid.svg" alt="La rÃ©fÃ©rence tech pour sâinformer, comparer et bien acheter" onmousedown="return false;" /></a>
                    <a href="https://twitter.com/frandroid" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="menu-burger__social-icon column is-narrow" aria-label="Twitter"><i class="icon icon-twitter"></i></a>
                    <a href="https://www.instagram.com/twandroid" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="menu-burger__social-icon column is-narrow" aria-label="Instagram"><i class="icon icon-instagram"></i></a>
                    <a href="https://www.facebook.com/frandroidcom" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="menu-burger__social-icon column is-narrow" aria-label="Facebook"><i class="icon icon-facebook"></i></a>
                    <a href="/feed" target="_blank" rel="nofollow" class="menu-burger__social-icon column is-narrow" aria-label="Feed"><i class="icon icon-rss"></i></a>
                    <a href="https://www.youtube.com/frandroid" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="menu-burger__social-icon column is-narrow" aria-label="Youtube"><i class="icon icon-youtube"></i></a>
                </div>
                <div class="menu-burger__footer__links has-text-centered-touch has-text-weight-medium is-margin-bottom-5-mobile is-margin-bottom-5">
                                            <a href="/a-propos" class="footer__link">Ã propos</a>
                                            â¢ <a href="/mentions-legales" class="footer__link">Mentions lÃ©gales</a>
                                            â¢ <a href="/contact" class="footer__link">Contacts</a>
                                    </div>
            </div>
        </div>
    </div>
</nav>
    <div id="ctBoc">
        <div id="page">
        
<article class="container">
    <div class="article-header is-padding-top-6 is-padding-top-6-mobile">
    
    <div class="breadcrumb">
    <ul><li><a href="https://www.frandroid.com/">Accueil</a> </li><li> <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans">Bons plans</a> </li><li> Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct</li></ul></div>

<div class="title-wrapper is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-3">
    
        <div class="live__is-active has-text-centered has-text-weight-semibold has-frandroid-text-pink">
        <span class="live__is-active-round"></span> En direct
    </div>
        <h1 class="has-text-gradient-orange is-size-2 is-size-4-mobile has-text-centered is-padding-left-3 is-padding-right-3 frandroid-title"><span>Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct</span></h1>
            <p class="has-text-centered is-centered is-block has-text-gradient-orange is-size-5 is-size-5-mobile">
                            Des vrais de vrais bons plans                    </p>
    </div>


<div class="columns is-vcentered has-text-centered-mobile">
    <div class="column">
        <i class="icon icon-clock article-header__time-icon"></i>&nbsp;
                <time class="is-hidden" datetime="2020-10-13T01:31:06+02:00" pubdate="pubdate"></time>
                <time class="updated article-header__time" datetime="2020-10-13T01:25:12+02:00">
            <span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">13 octobre 2020</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">13/10/2020</span> â¢ 01:25        </time>
    </div>
        <div class="column has-text-right has-text-centered-mobile">
    
<div class="share">
    <span class="is-uppercase is-size-6">Partager</span>
            <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F781969_amazon-prime-day-2020-en-direct" data-placement="header" data-share="facebook" aria-label="Facebook" target="_blank"><i class="icon icon-facebook"></i></a>
    <a href="https://www.twitter.com/share?via=Frandroid&text=Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct&url=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F781969_amazon-prime-day-2020-en-direct" data-placement="header" data-share="twitter" aria-label="Twitter" target="_blank"><i class="icon icon-twitter"></i></a>
    <a href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&source=Frandroid&title=Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct&url=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F781969_amazon-prime-day-2020-en-direct" data-placement="header" data-share="linkedin" aria-label="Linkedin" target="_blank"><i class="icon icon-linkedin"></i></a>
    </div>
    </div>
</div>

<div class="billboard is-margin-bottom-6 ">
        <div class="hb__ad hb__ad--header hb__ad--no-container is-hidden-mobile">
                            <div id="optidigital-adslot-Billboard_1" style='display:none;' class="Billboard_1"></div>
                    </div>
    </div>
    </div>
    <div class="columns">
        <div class="column is-12-touch">
                        
            <div class="article-content with-sidebar good-deal ">
                <div id="index-menu" class="index-menu">
    <div class="index-menu__wrapper ">
        <div class="index-menu__top" id="js-index-menu-top">
            <p class="index-menu__title is-uppercase has-text-centered has-text-weight-semibold">Sommaire</p>
            <span class="index-menu__status">
                <i id="js-index-menu-icon" class="index-menu__status-icon icon icon-arrow-down"></i>
            </span>
        </div>
        <div id="js-index-menu-content" class="index-menu__content">
            <div class="columns">
                                <div class="column">
                    <div class="index-menu__content-left">
                                                                            <a class="js-index-menu-item index-menu__content-item is-uppercase" data-number="1" data-id="ce-quil-faut-savoir" href="#ce-quil-faut-savoir">
                                Ce qu&#039;il faut savoir                            </a>
                                                    <a class="js-index-menu-item index-menu__content-item is-uppercase" data-number="2" data-id="les-meilleures-offres-des-prime-days-2020" href="#les-meilleures-offres-des-prime-days-2020">
                                Les meilleures offres des Prime Days 2020                            </a>
                                            </div>
                </div>
                <div class="column">
                    <div class="index-menu__content-right">
                                                    <a class="js-index-menu-item index-menu__content-item is-uppercase" data-number="3" data-id="les-avantages-detre-membre-prime" href="#les-avantages-detre-membre-prime">
                                Les avantages d&#039;Ãªtre membre Prime                            </a>
                                                    <a class="js-index-menu-item index-menu__content-item is-uppercase" data-number="4" data-id="bons-plans-forfaits-mobiles" href="#bons-plans-forfaits-mobiles">
                                Bons plans forfaits mobiles                            </a>
                                                                    </div>
                </div>
            </div>
        </div>
    </div>
    </div>
                <p class="chapo">Tout au long des Prime Day, nous allons vous rÃ©fÃ©rencer les meilleures offres, promotions et bons plans. Smartphones, tablettes, objets connectÃ©s et accessoiresâ¦ dÃ©couvrez toutes les offres d'Amazon.</p>                        <div class="hb__ad hb__ad--content is-hidden-desktop is-hidden-tablet-only">
                <div id="optidigital-adslot-Mobile_Pos1" style="display:none;" class="Mobile_Pos1"></div>
            </div>
                        <script type="application/ld+json">{"@context":"http:\/\/schema.org","@type":"LiveBlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","coverageStartTime":"2020-10-12 10:00","coverageEndTime":"2020-10-14 17:00","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","description":"Tout au long des Prime Day, nous allons vous r\u00e9f\u00e9rencer les meilleures offres, promotions et bons plans. Smartphones, tablettes, objets connect\u00e9s et accessoires\u2026 d\u00e9couvrez toutes les offres d'Amazon.","image":"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/amazon-prime-day-direct.png","liveBlogUpdate":[{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-b68e83ef4f92c574117932955f790bee","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 01:28","dateModified":"2020-10-13 01:28","headline":"OnePlus 8 avec 256 Go","articleBody":"<p>En plus du OnePlus 8 avec 128 Go&#8230; voici le OnePlus 8 avec 256 Go et 12 Go de m\u00e9moire RAM, toujours en 5G.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/op8256.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782732\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/op8256-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/op8256-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/op8256-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>En coloris vert, le OnePlus 8 <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B0861M648N?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8&amp;th=1\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_est-disponible-sur-Amazon\">est disponible sur Amazon<\/a> dans les deux variantes.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B0861M648N?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8&amp;th=1\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-oneplus-8-256-go-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le OnePlus 8 (256 Go) sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-8445b4f517eea30fa4b3f799dba7cd10","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 01:13","dateModified":"2020-10-13 01:13","headline":"Quelques jeux PS4 en promo !","articleBody":"<p>Si vous avez une PS4&#8230; voici quelques jeux remis\u00e9s pour les Prime Day.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jeux.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782729\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jeux-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jeux-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/jeux-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Deux grands classiques \u00e0 retenir :<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/Koch-International-Final-Fantasy-VII\/dp\/B00ZR56DQ8?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Final-Fantasy-VII-Remake\">Final Fantasy VII : Remake<\/a><\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/Ni-Kuni-Compilation-pour-PS4\/dp\/B08232PSR3?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Ni-No-Kuni-III-Compilation\">Ni No Kuni I\/II Compilation<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-a8ef0622076238b174ad446028578070","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 01:05","dateModified":"2020-10-13 01:05","headline":"OnePlus 8 5G !","articleBody":"<p>Pour 499 euros, vous en aurez pour votre argent avec son \u00e9cran AMOLED en 90 Hz, son Snapdragon haut de gamme, la 5G, 128 Go de stockage, 8 Go de m\u00e9moire RAM&#8230; le test complet est <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/marques\/oneplus\/694334_test-oneplus-8-avis-smartphone\">\u00e0 retrouver ici<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/op8.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782727\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/op8-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/op8-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/op8-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Cela se passe <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B0861LHBM1?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_sur-Amazon-France\">sur Amazon France<\/a> !<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B0861LHBM1?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-oneplus-8-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le OnePlus 8 Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-c61e24109744136dfa450bb7ec9f58a9","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:37","dateModified":"2020-10-13 00:37","headline":"Les smartphones Xiaomi en promo... avec du choix !","articleBody":"<p>Les smartphones Xiaomi sont \u00e9galement nombreux \u00e0 b\u00e9n\u00e9ficier d&rsquo;une promo pour les Prime Day.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/xiaomi-redmi-note-9-frandroid-prime-day.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782720\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/xiaomi-redmi-note-9-frandroid-prime-day-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/xiaomi-redmi-note-9-frandroid-prime-day-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/xiaomi-redmi-note-9-frandroid-prime-day-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<div class=\"p-rich_text_section\">Voici les smartphones Xiaomi en promo :<\/div>\n<ul class=\"p-rich_text_list p-rich_text_list__bullet\" data-stringify-type=\"unordered-list\" data-indent=\"0\">\n<li><a class=\"c-link\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B089ZRQ4KX?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-stringify-link=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B089ZRQ4KX?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-sk=\"tooltip_parent\">Le Redmi 9 \u00e0 110 euros<\/a><\/li>\n<li><a class=\"c-link\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B0881SNV57?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-stringify-link=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B0881SNV57?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-sk=\"tooltip_parent\">Le Redmi Note 9 \u00e0 145 euros<\/a><\/li>\n<li><a class=\"c-link\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B086C4FSRM?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-stringify-link=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B086C4FSRM?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-sk=\"tooltip_parent\">Le Redmi Note 9S \u00e0 179 euros<\/a><\/li>\n<li><a class=\"c-link\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B08861R4SN?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-stringify-link=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B08861R4SN?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-sk=\"tooltip_parent\">Le Redmi Note 9 Pro \u00e0 199 euros<\/a><\/li>\n<li><a class=\"c-link\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B08866Q9R1?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-stringify-link=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B08866Q9R1?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-sk=\"tooltip_parent\">Le Mi Note 10 Lite \u00e0 269 euros<\/a><\/li>\n<li><a class=\"c-link\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B089CWPBZP?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-stringify-link=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B089CWPBZP?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-sk=\"tooltip_parent\">Le Mi 10 Lite 5G \u00e0 269 euros<\/a><\/li>\n<li><a class=\"c-link\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B088LVV6RL?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-stringify-link=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B088LVV6RL?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-sk=\"tooltip_parent\">Le Poco F2 Pro 379 euros<\/a><\/li>\n<li><a class=\"c-link\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B088FL3NNJ?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-stringify-link=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B088FL3NNJ?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-sk=\"tooltip_parent\">Le Black Shark 3 \u00e0 479 euros<\/a><\/li>\n<\/ul>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-f2de5dd199f04cc4ac5087c916b5466c","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:33","dateModified":"2020-10-13 00:33","headline":"Un des smartphones les plus populaires","articleBody":"<p>Un des smartphones les plus populaires, le Galaxy A51, est en promo. On vous invite \u00e0 relire <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/marques\/samsung\/661376_test-samsung-galaxy-a51\">son test<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/samsung-galaxy-a51-prime-day.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782718\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/samsung-galaxy-a51-prime-day-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/samsung-galaxy-a51-prime-day-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/samsung-galaxy-a51-prime-day-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B083JVFBXF?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" rel=\"nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Il-est-279-euros\">Il est \u00e0 279 euros<\/a> pendant les Prime Day, toujours sur Amazon.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B083JVFBXF?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-galaxy-a51-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Galaxy A51 sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-dc2473ebadb9c9f0a43d4f2c66e49f09","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:28","dateModified":"2020-10-13 00:28","headline":"Le plein de Samsung dont le Galaxy S20","articleBody":"<p>Samsung est pr\u00e9sent en masse pendant les Prime Day avec une grosse partie de la gamme Galaxy.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/galaxy-s20.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782716\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/galaxy-s20-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/galaxy-s20-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/galaxy-s20-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<div class=\"p-rich_text_section\">Les smartphones Samsung en promotion :<\/div>\n<ul class=\"p-rich_text_list p-rich_text_list__bullet\" data-stringify-type=\"unordered-list\" data-indent=\"0\">\n<li><a class=\"c-link\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B0876VHYGG?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-stringify-link=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B0876VHYGG?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-sk=\"tooltip_parent\">Le Galaxy M31 \u00e0 219 euros<\/a><\/li>\n<li><a class=\"c-link\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B083JVFBXF?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-stringify-link=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B083JVFBXF?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-sk=\"tooltip_parent\">Le Galaxy A51 \u00e0 279 euros<\/a><\/li>\n<li><a class=\"c-link\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B089WC3JCY?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-stringify-link=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B089WC3JCY?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-sk=\"tooltip_parent\">Le Galaxy A51 5G \u00e0 379 euros<\/a><\/li>\n<li><a class=\"c-link\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B083JX12BV\/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-stringify-link=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B083JX12BV\/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-sk=\"tooltip_parent\">Le Galaxy A71 \u00e0 379 euros<\/a><\/li>\n<li><a class=\"c-link\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B084KD1KZ8\/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-stringify-link=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B084KD1KZ8\/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-sk=\"tooltip_parent\">Le Galaxy S20 \u00e0 669 euros<\/a><\/li>\n<li><a class=\"c-link\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B084LD9PWC?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\" data-stringify-link=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B084LD9PWC?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-sk=\"tooltip_parent\">Le Galaxy S20+ \u00e0 749 euros<\/a><\/li>\n<\/ul>\n<div id=\"gtx-trans\" style=\"position: absolute; left: 261px; top: 607.75px;\">\n<div class=\"gtx-trans-icon\"><\/div>\n<\/div>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-6078e1432c40fc1f77843d2b0f701bd2","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:20","dateModified":"2020-10-13 00:20","headline":"Un bracelet connect\u00e9","articleBody":"<p>En bon bracelet connect\u00e9 qu\u2019il est, le Xiaomi Mi Band 4 dispose de toutes les fonctionnalit\u00e9s utiles \u00e0 un sportif, tel que le calcul de la distance parcourue, la vitesse, le nombre de pas, le nombre de calories br\u00fbl\u00e9es ou encore la fr\u00e9quence cardiaque. Il est \u00e9videmment possible de programmer plusieurs activit\u00e9s, comme la marche, le cyclisme ou la natation. Le Mi Band 4 est d\u2019ailleurs \u00e9tanche jusqu\u2019\u00e0 40 m\u00e8tres. Enfin l\u2019application Mi Fit (disponible sur iOS et Android) permet de r\u00e9cup\u00e9rer et d\u2019analyser son suivi d\u2019activit\u00e9 en toute simplicit\u00e9. Vous aurez \u00e9galement acc\u00e8s aux notifications, et \u00e0 toutes les fonctions basiques que l&rsquo;on peut attendre d&rsquo;un bracelet connect\u00e9.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/xiaomi-mi-band-4-prime-day-frandroid-1.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782713\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/xiaomi-mi-band-4-prime-day-frandroid-1-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/xiaomi-mi-band-4-prime-day-frandroid-1-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/xiaomi-mi-band-4-prime-day-frandroid-1-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Le Xiaomi Mi Band 4 est aujourd\u2019hui disponible \u00e0 <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07WPSBBY3?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow affiliate noopener noreferrer\">seulement 18 euros sur Amazon<\/a>, \u00e0 l\u2019occasion du Prime Day.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07WPSBBY3?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_en-savoir-plus-sur-le-xiaomi-mi-band-4-a-18-euros\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> En savoir plus sur le Xiaomi Mi Band 4 \u00e0 18 euros            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-5da3dc033eb3f1ece920fd5bbfc2c984","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:14","dateModified":"2020-10-13 00:14","headline":"Design r\u00e9tro-chic et son d'exception","articleBody":"<p>Ce <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/marques\/sennheiser\/651895_test-du-sennheiser-momentum-3-wireless-un-excellent-casque-sauf-en-reduction-de-bruit\">Sennheiser Momentum 3 Wireless<\/a> sait jouer de la corde sensible r\u00e9tro-vintage avec un design inspir\u00e9. Son arceau en m\u00e9tal avec syst\u00e8me coulissant apporte une touche industrielle \u00e0 des lignes qui puisent leur source dans l\u2019histoire de la marque. Ajoutez \u00e0 cela \u00e0 un rev\u00eatement en cuir sur le dessus et au niveau des coussinets. Alors que la tendance est au minimalisme, Sennheiser assume d\u2019affirmer le caract\u00e8re de son casque et a bien raison.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/sennheiser-momentum-3-wireless-primeday-2020-2.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img class=\"size-medium wp-image-782434 aligncenter\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/sennheiser-momentum-3-wireless-primeday-2020-2-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/sennheiser-momentum-3-wireless-primeday-2020-2-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/sennheiser-momentum-3-wireless-primeday-2020-2-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>En passant de 399\u00a0euros \u00e0 <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07W5PQ3V9?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_280-euros-chez-Amazon\">280\u00a0euros chez Amazon<\/a> pour le Prime Day, l\u2019excellent casque \u00e0 r\u00e9duction de bruit Sennheiser Momentum\u00a03 Wireless devient plus accessible que jamais. Les audiophiles nomades se maudiront s\u2019ils ratent cette offre.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07W5PQ3V9?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-sennheiser-momentum-3-wireless-a-280-e\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Sennheiser Momentum 3 Wireless \u00e0 280 \u20ac            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-5da3dc033eb3f1ece920fd5bbfc2c984","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:14","dateModified":"2020-10-13 00:14","headline":"Un ultrabook \u00e0 1000 euros","articleBody":"<p>Ce mod\u00e8le Asus Zenbook UX434FA est diff\u00e9rent de celui que vous retrouverez plus bas, il n&rsquo;a pas de second \u00e9cran. Par contre avec son CPU Intel Core i7-10510U, 16 Go de m\u00e9moire RAM, 512 Go de SSD&#8230; et un \u00e9cran IPS 14 pouces Full HD, il est tr\u00e8s bien arm\u00e9 pour votre quotidien.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/asus-2.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782574\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/asus-2-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/asus-2-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/asus-2-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B086Q87BNF?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_999-euros\">999 euros<\/a> pour un laptop que l&rsquo;on trouve g\u00e9n\u00e9ralement autour de 1350 euros.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B086Q87BNF?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lasus-zenbook-ux434fa-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez l&#039;Asus Zenbook UX434FA sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-570407037f4a6b5e6c87edce183827a5","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:12","dateModified":"2020-10-13 00:12","headline":"Chargeur rapide pour iPhone, iPad et smartphones Android","articleBody":"<p>Si vous comptez charger votre smartphone plus rapidement, c&rsquo;est surtout le cas des iPhone qui sont vendus avec un simple chargeur, voici un chargeur USB-C \u00e0 30 Watts. Il a la particularit\u00e9 d&rsquo;\u00eatre tr\u00e8s compact et fonctionne \u00e9galement tr\u00e8s bien avec l&rsquo;iPad, un MacBook Air mais aussi tous les smartphones Android gr\u00e2ce \u00e0 la technologie Power Delivery (PD).<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/anker.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782505\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/anker-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/anker-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/anker-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Ce chargeur est <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07GXL1DFQ?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_2039-euros-au-lieu-de-3999-euros\">\u00e0 20,39 euros au lieu de 39,99 euros<\/a>. c&rsquo;est une des r\u00e9f\u00e9rences pour des chargeurs rapides et compacts \u00e0 la fois.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07GXL1DFQ?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-anker-powerport-atom-pd-1-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Anker PowerPort Atom PD 1 sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-57a21c81f5fc505dbe5fdf5028033be8","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:10","dateModified":"2020-10-13 00:10","headline":"Pico projecteur","articleBody":"<p>Anker n\u2019est pas \u00e0 son premier projecteur de la taille d\u2019une canette de soda.\u00a0<a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/test\/521941_test-anker-nebula-capsule\" rel=\"\">Le premier mod\u00e8le Nebula Capsule que nous avons test\u00e9<\/a> avait d\u00e9j\u00e0 largement s\u00e9duit la r\u00e9daction par son design compact et sa simplicit\u00e9 d\u2019utilisation. On pouvait lui reprocher quelques d\u00e9fauts quant au rendu visuel et sonore, mais la nouvelle version Max corrige \u00e9videmment la majorit\u00e9 de ces probl\u00e8mes. Cette version Max du Nebula Capsule accueille enfin un port USB-C, contre du micro USB sur l&rsquo;ancien mod\u00e8le. Son autonomie est par ailleurs plut\u00f4t confortable, estim\u00e9e \u00e0 3 heures en lecture vid\u00e9o et 30 heures en lecture audio via Bluetooth. Et pour couronner le tout, le Nebula Capsule Max int\u00e8gre Google Assistant pour contr\u00f4ler cette canette technologique avec le simple usage de la voix.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/nebula-capsule-max-anker-prime-day-2020.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-781913\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/nebula-capsule-max-anker-prime-day-2020-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/nebula-capsule-max-anker-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/nebula-capsule-max-anker-prime-day-2020-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Au lieu de 499 euros, le mini-projecteur Anker Nebula Capsule Max est aujourd&rsquo;hui en promotion <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07V29NTNX?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow affiliate noopener noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_349-euros-pour-le-Prime-Day-sur-Amazon\">\u00e0 349 euros pour le Prime Day sur Amazon<\/a>.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07V29NTNX?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-nebula-capsule-max-a-349-e-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Nebula Capsule Max \u00e0 349 \u20ac sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n                <div class=\"promo-container\">\n            <div id=\"codepromo0\" title=\"Copier le code promo\" class=\"has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile\">9NTNX511<\/div>\n                    <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-57a21c81f5fc505dbe5fdf5028033be8","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:10","dateModified":"2020-10-13 00:10","headline":"Un smartphone Android","articleBody":"<p>En France, nous avons uniquement droit \u00e0 la version 256 Go du <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/xiaomi\/smartphones\/674275-xiaomi-mi-10\">Xiaomi Mi 10<\/a>, vendue \u00e0 799 euros depuis le lancement. Cependant, nous vous proposons aujourd&rsquo;hui <strong>le mod\u00e8le import\u00e9 avec 128 Go de stockage pour 250 euros de moins<\/strong>. Ce smartphone propose la langue fran\u00e7aise ainsi qu&rsquo;une compatibilit\u00e9 avec la majorit\u00e9 des bandes 4G fran\u00e7aises (dont la B20 et la <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/guide-dachat\/smartphones\/606502_700-mhz-b28-quels-sont-les-meilleurs-smartphones-pour-free-mobile\">B28 pour les abonn\u00e9es Free mobile<\/a>) en attendant l&rsquo;arriv\u00e9e de la 5G. Son \u00e9cran AMOLED de 6,67 pouces aux bords incurv\u00e9s apporte une touche moderne qui signe d\u00e9finitivement l&rsquo;appartenance du Mi 10 au segment premium. De plus, la dalle est compatible HDR10+ et propose un taux de rafra\u00eechissement \u00e0 90 Hz. Enfin, le Xiaomi Mi 10 est propuls\u00e9 par le Snapdragon 865 (compatible 5G) \u00e9paul\u00e9 par 8 Go de m\u00e9moire vive.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/xiaomi-mi-10-version-128-go-prime-day-2020.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782124\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/xiaomi-mi-10-version-128-go-prime-day-2020-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/xiaomi-mi-10-version-128-go-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/xiaomi-mi-10-version-128-go-prime-day-2020-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La version 128 Go du Xiaomi Mi 10 est aujourd&rsquo;hui disponible <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B086JR8VM7?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_549-euros-pour-le-Prime-Day\">\u00e0 549 euros pour le Prime Day<\/a>, contre un prix de 799 euros pour le mod\u00e8le avec 256 Go de stockage. Il s&rsquo;agit d&rsquo;une offre via un vendeur tiers, mais le produit est bel et bien exp\u00e9di\u00e9 par Amazon.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B086JR8VM7?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-mi-10-a-549-e-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le Xiaomi Mi 10 \u00e0 549 \u20ac sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-b7d3737f3fa2d40f399b172ca6db6792","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:09","dateModified":"2020-10-13 00:09","headline":"Un ordinateur portable gamer","articleBody":"<p>Cet ordinateur portable a beaucoup de choses pour lui, comme son processeur Intel Core i7 (10750H), 16 Go de m\u00e9moire RAM, 512 Go de SSD, une carte graphique GeForce GTX 1660 Ti (avec 6 Go de m\u00e9moire d\u00e9di\u00e9e) et un \u00e9cran 17,3 pouces Full HD \u00e0 120 Hz. Comme on vous le disait, beaucoup d&rsquo;atouts.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/offre.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782558\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/offre-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/offre-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/offre-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Le Strix G17 est <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B086QF8S9Z?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_1299-euros-au-lieu-de-1799-euros\">\u00e0 1299 euros au lieu de 1799 euros<\/a> habituellement, un bon prix pour cette configuration.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B086QF8S9Z?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lasus-gaming-strix-g17-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez l&#039;Asus Gaming Strix G17 sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-c8d00828714d1c59847a09f152a9ddbe","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:06","dateModified":"2020-10-13 00:06","headline":"Un NVMe de 1 To","articleBody":"<p>Vous \u00eates pr\u00eats pour un petit cours d&rsquo;histoire du SSD ? Les premiers SSD \u00e0 m\u00e9moire flash ont exploit\u00e9 les interfaces SATA \/ SAS h\u00e9rit\u00e9s d&rsquo;une ancienne \u00e9poque pour davantage de compatibilit\u00e9. Mais cette interface \u00e9tait de loin la plus performante, les nouveaux SSD exploitent donc le PCI Express (PCIe). Le NVMe est ensuite arriv\u00e9, du sur-mesure pour exploiter les performances des SSD. Sur ce bon plan, on vous propose un mod\u00e8le Western Digital de 1 To qui peut atteindre des vitesses de transfert allant jusqu&rsquo;\u00e0 3 470 Mo\/s.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ssd.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782586\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ssd-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ssd-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ssd-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>V\u00e9rifiez bien la pr\u00e9sence d&rsquo;un connecteur M.2 compatible NVMe pour exploiter toute la puissance de ce SSD. C&rsquo;est un SSD PCIe Gen 3 (il existe aussi en PCIe 4.0). Retrouvez le bon plan <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07M64QXMN?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_sur-Amazon\">sur Amazon<\/a>.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07M64QXMN?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-ssd-wd-black-sn750-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le SSD WD Black SN750 sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n<p>&nbsp;<\/p>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-11a9dbe961d3c06c91c87cb6155d3560","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:03","dateModified":"2020-10-13 00:03","headline":"Le moins cher des ultrabooks","articleBody":"<p>Cet ultrabook Asus Vivobook S int\u00e8gre un \u00e9cran IPS LCD de 15,6 pouces en d\u00e9finition Full HD avec de relatives bonnes caract\u00e9ristiques (Intel Core i5-1035G1, 16 Go de RAM, 512 Go de SSD).<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/asus.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782576\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/asus-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/asus-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/asus-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B086QDR9RK?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_700-euros-pour-ce-laptop-156-pouces\">700 euros pour ce laptop 15,6 pouces<\/a>, 200 euros de moins que le prix habituel.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B086QDR9RK?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lasus-vivobook-s-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez l&#039;Asus Vivobook S sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-11a9dbe961d3c06c91c87cb6155d3560","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:03","dateModified":"2020-10-13 00:03","headline":"Prime Student : comment \u00e7a marche ?","articleBody":"<p>Si vous \u00eates \u00e9tudiant et que vous vous inscrivez \u00e0 l&rsquo;abonnement Prime, vous profitez de 10 euros de r\u00e9duction d\u00e8s 50 euros d&rsquo;achat sur tout le site. De plus, vous avez \u00e9galement 90 jours offerts \u00e0 Prime au lieu de 30 jours.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/student.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782498\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/student-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/student-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/student-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Il vous suffit de rentrer le code STUDENT10 <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/b\/?node=22325857031&amp;camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_par-ici\">par ici.<\/a><\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/b\/?node=22325857031&amp;camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_profitez-de-loffre-prime-student\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Profitez de l&#039;offre Prime Student            <\/a>\n        <\/div>\n                <div class=\"promo-container\">\n            <div id=\"codepromo1\" title=\"Copier le code promo\" class=\"has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile\">STUDENT10<\/div>\n                    <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-4941c6dcc1667ea6ef66047b14d47fe3","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:01","dateModified":"2020-10-13 00:01","headline":"Mi-tablette, mi-PC portable","articleBody":"<p>La <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/microsoft\/tablettes-tactiles\/629495-microsoft-surface-pro-7\" rel=\"\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_,edito_lien_offre_Microsoft-Surface-Pro-7\">Surface Pro\u00a07<\/a> fait partie des derni\u00e8res tablettes hybrides du constructeur am\u00e9ricain. Son design est toujours aussi sobre et \u00e9l\u00e9gant qu\u2019auparavant, avec des bordures tr\u00e8s prononc\u00e9es autour de l\u2019\u00e9cran. Cependant, on appr\u00e9cie grandement son format 2:3 qui permet d&rsquo;afficher plus d&rsquo;information qu&rsquo;un \u00e9cran classique de 12,3 pouces. De plus, il affiche une d\u00e9finition \u00ab 3K \u00bb. Par rapport \u00e0 la Surface Pro 6, ce nouveau mod\u00e8le a la particularit\u00e9 d\u2019\u00eatre \u00e9quip\u00e9 d\u2019un Intel Core de 10e g\u00e9n\u00e9ration.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/microsoft-surface-pro-7-prime-day-2020.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782062\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/microsoft-surface-pro-7-prime-day-2020-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/microsoft-surface-pro-7-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/microsoft-surface-pro-7-prime-day-2020-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Au lieu de 1 069 euros, la Surface Pro 7 avec un i5, 8 Go de RAM et un SSD de 128 Go passe <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07X8NL7MW?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow affiliate noopener noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_777-euros-pour-le-Prime-Day-sur-Amazon\">\u00e0 777 euros pour le Prime Day sur Amazon<\/a>. La tablette de Microsoft n&rsquo;a jamais \u00e9t\u00e9 aussi abordable dans cette configuration.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07X8NL7MW?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-surface-pro-7-a-777-e-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la Surface Pro 7 \u00e0 777 \u20ac sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-4941c6dcc1667ea6ef66047b14d47fe3","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:01","dateModified":"2020-10-13 00:01","headline":"Une Switch avec le jeu Animal Crossing","articleBody":"<p>Autant vous dire que cette offre ne va pas durer tr\u00e8s longtemps&#8230; les stocks vont partir vite. C&rsquo;est une Switch coloris N\u00e9on avec le jeu Animal Crossing.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/switch.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782536\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/switch-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/switch-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/switch-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B08KZ63SV7?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_La-promotion-est-disponible-par-ici\">La promotion est disponible par ici<\/a>, attention \u00e7a ne va pas durer longtemps.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B08KZ63SV7?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-pack-switch-avec-animal-crossing-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le pack Switch avec Animal Crossing Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:00","dateModified":"2020-10-13 00:00","headline":"L'iPad Air 2019","articleBody":"<p>Ce n&rsquo;est pas le nouvel iPad Air, mais \u00e7a reste un bon iPad : le mod\u00e8le 2019 embarque la puce A12 Bionic de l&rsquo;iPhone XS pour assurer des performances \u00e9lev\u00e9es au quotidien. Il a \u00e9galement un \u00e9cran LED (Retina) d\u2019une diagonale de 10,5 pouces, compatible avec la technologie d\u2019affichage True Tone d\u2019Apple.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ipad-air-2019-prime-day-2020.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782133\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ipad-air-2019-prime-day-2020-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ipad-air-2019-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ipad-air-2019-prime-day-2020-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Au lieu de 569 euros, l&rsquo;iPad Air 2019 passe actuellement <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07PP5F4X5?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_458-euros-pour-le-Prime-Day-sur-Amazon\">\u00e0 458 euros pour le Prime Day sur Amazon<\/a> et devient alors une bien meilleure alternative aux produits Android accessibles sur la m\u00eame tranche de prix (notamment <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/test\/602831_test-samsung-galaxy-tab-s5e\">la Tab S5e de Samsung<\/a>).<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07PP5F4X5?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lipad-air-2019-gris-a-458-e-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez l&#039;iPad Air 2019 (gris) \u00e0 458 \u20ac sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07NJ1CR1W?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lipad-air-2019-argent-a-458-e-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez l&#039;iPad Air 2019 (argent) \u00e0 458 \u20ac sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:00","dateModified":"2020-10-13 00:00","headline":"Un chargeur sans fil compatible iPhone et smartphone Android","articleBody":"<p>Si vous avez un smartphone Android ou un iPhone compatible avec la charge sans fil, voici une station d&rsquo;accueil verticale. Elle charge jusqu&rsquo;\u00e0 10 Watts, vous avez donc un peu de marge.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/chargeur-sans-fil.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782556\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/chargeur-sans-fil-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/chargeur-sans-fil-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/chargeur-sans-fil-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07DBXNV58?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_2099-euros-au-lieu-de-2999\">20,99 euros au lieu de 29,99<\/a> pour ce chargeur sans fil compatible avec la technologie Qi.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07DBXNV58?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-chargeur-anker-powerwave-7-5-stand-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le chargeur Anker PowerWave 7.5 Stand sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:00","dateModified":"2020-10-13 00:00","headline":"Disque dur externe de 14 To","articleBody":"<p>Premier bon plan : un disque dur externe de 14 To dans un boitier performant et discret.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/disque-dur-externe-wd-my-book-14-to-prime-day-2020-new-price.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782689\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/disque-dur-externe-wd-my-book-14-to-prime-day-2020-new-price-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/disque-dur-externe-wd-my-book-14-to-prime-day-2020-new-price-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/disque-dur-externe-wd-my-book-14-to-prime-day-2020-new-price-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>\u00c0 340 euros pour 14 To d\u2019espace de stockage, le disque dur externe WD My Book 14 To est d\u00e9j\u00e0 un produit int\u00e9ressant. En passant \u00e0 <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07Y3JXGPL?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_240-euros-chez-Amazon\">240\u00a0euros chez Amazon<\/a> pour le Prime Day, il devient presque incontournable.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07Y3JXGPL?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-wd-my-book-14-to-a-240-euros-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le WD My Book 14 To \u00e0 240 euros sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:00","dateModified":"2020-10-13 00:00","headline":"Le SSD MVNe","articleBody":"<p>L\u2019avantage des SSD NVMe par rapport aux SSD classiques, c&rsquo;est \u00e9videmment la vitesse. Quand un SSD SATA III atteint une vitesse d&rsquo;environ 600 Mo\/s, un NVMe compatible avec les ports PCI 4.0 peut monter jusqu\u2019\u00e0 plus de 5 000 Mo\/s. De plus, il se branche directement sur votre carte m\u00e8re de PC ou sous votre ordinateur portable (il y a souvent une trappe pour \u00e7a). Quant \u00e0 la marque Sabrent&#8230; c&rsquo;est une des marques de SSD les plus connues.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ssd-nvme-sabrent-rocket-pcie-4-0-prime-day-2020.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-781930\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ssd-nvme-sabrent-rocket-pcie-4-0-prime-day-2020-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ssd-nvme-sabrent-rocket-pcie-4-0-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ssd-nvme-sabrent-rocket-pcie-4-0-prime-day-2020-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Au lieu de 249 euros, le SSD NVMe 1 To Sabrent Rocket PCIe 4.0 (format M.2) est actuellement disponible <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07TLYWMYW?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_142-euros-pour-el-Prime-Day-sur-Amazon\">\u00e0 142 euros pour le Prime Day sur Amazon<\/a>.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07TLYWMYW?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-ssd-nvme-1-to-a-142-e-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le SSD NVMe 1 To \u00e0 142 \u20ac sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n<p>&nbsp;<\/p>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:00","dateModified":"2020-10-13 00:00","headline":"Une carte micro SD","articleBody":"<p>Pour votre Switch, votre GoPro, votre smartphone&#8230; voici une carte micro SD de 256 Go ! A1, classe 10 \/ UHS 1 !<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/microsd-sandisk-ultra-256-go-prime-day-2020.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782026\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/microsd-sandisk-ultra-256-go-prime-day-2020-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/microsd-sandisk-ultra-256-go-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/microsd-sandisk-ultra-256-go-prime-day-2020-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Au lieu de 50 euros habituellement, la microSD SanDisk Ultra 256 Go est aujourd&rsquo;hui disponible <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B0758NHWS8?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_33-euros-sur-Amazon\">\u00e0 seulement 30 euros sur Amazon<\/a>. C&rsquo;est un excellent rapport capacit\u00e9\/prix.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B0758NHWS8?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-microsd-sandisk-ultra-256-a-30-e-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la microSD SanDisk Ultra 256 \u00e0 30 \u20ac sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:00","dateModified":"2020-10-13 00:00","headline":"Une \u00e9norme batterie externe","articleBody":"<p>Voici une batterie de 20 000 mAh compatible Power Delivery (USB-C). Vous allez pouvoir charger plusieurs fois votre smartphone avec cette capacit\u00e9, avec la charge rapide iPhone (18 Watts) et la charge rapide sur les smartphones Android (Qualcomm Quick Charge). D&rsquo;ailleurs, vous pouvez charger deux appareils \u00e0 la fois (USB-A et USB-C).<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/batterie-anker.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782540\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/batterie-anker-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/batterie-anker-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/batterie-anker-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>La batterie est disponible par ici <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07SQ5MQ6K?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_2799-euros-au-lieu-de-5499\">\u00e0 27,99 euros au lieu de 54,99<\/a> (avec un c\u00e2ble USB-C vers USB-C offert).<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07SQ5MQ6K?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-batterie-anker-powercore-essential-20000-pd-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la batterie Anker PowerCore Essential 20000 PD sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n<p>Besoin d&rsquo;encore plus de capacit\u00e9 ? Cette batterie de 26 800 Watts (compatible 45 Watts) avec chargeur est \u00e9galement un bon plan, d&rsquo;ailleurs c&rsquo;est la capacit\u00e9 maximale que vous pouvez apporter avec vous dans la cabine d&rsquo;un avion.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/batterie-anker2.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782548\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/batterie-anker2-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/batterie-anker2-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/batterie-anker2-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>C&rsquo;est vraiment un pack complet, surtout qu&rsquo;il y a un chargeur Power Delivery de 60 Watts fourni avec. <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07YJMXBHT?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_30-euros-de-rduction-sur-Amazon\">30 euros de r\u00e9duction sur Amazon<\/a>.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07YJMXBHT?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-pack-anker-powercore-26800-pd-45-w-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le pack Anker PowerCore+ 26800 PD 45 W sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:00","dateModified":"2020-10-13 00:00","headline":"Le SSD externe compatible avec Windows, macOS, iPadOS et Android","articleBody":"<p>Le <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits-android\/accessoires\/658548_samsung-t7-et-t7-touch-des-ssd-externes-avec-des-debits-impressionnants-et-de-la-securite-par-empreintes-digitales\">SSD Samsung T7 Touch<\/a> conserve \u00e0 premi\u00e8re vue le design de son excellent pr\u00e9d\u00e9cesseur. Il est toujours aussi compact et discret, mais il est un peu plus long et moins large que le T5 avec des dimensions de 85 x 57 x 8 mm. En revanche, son poids ne change pas puisqu&rsquo;il est toujours de 58 grammes, et ce malgr\u00e9 les nouveaut\u00e9s apport\u00e9es.<\/p>\n<p>Ce nouveau SSD est \u00e9videmment plus rapide que l&rsquo;ancien. Samsung annonce une vitesse de lecture de 1,05 Go\/s et une vitesse d&rsquo;\u00e9criture de 1 Go\/s. Des performances tout \u00e0 fait impressionnantes qui ne sont possibles que gr\u00e2ce \u00e0 l&rsquo;association d&rsquo;un SSD NVMe et la nouvelle interface USB 3.2 Gen 2. Vous devez donc disposer de la m\u00eame interface sur votre PC\/Mac pour obtenir ces d\u00e9bits.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ssd-samsung-t7-prime-day-2020.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-781904\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ssd-samsung-t7-prime-day-2020-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ssd-samsung-t7-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/ssd-samsung-t7-prime-day-2020-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B087DG2BHB?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow affiliate noopener noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Le-SSD-portable-Samsung-T7-500-Go-est-actuellement-disponible-99-euros\">Le SSD portable Samsung T7 500 Go est actuellement disponible \u00e0 99 euros<\/a> (contre 139 euros habituellement) pour le Prime Day sur Amazon. Le mod\u00e8le avec 1 To de stockage s&rsquo;affiche quant \u00e0 lui <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B087DF1L2J?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_166-euros-au-lieu-de-239\">\u00e0 166 euros au lieu de 239<\/a>.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B087DG2BHB?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-ssd-samsung-t7-500-go-a-99-e-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le SSD Samsung T7 500 Go \u00e0 99 \u20ac sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B087DF1L2J?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-ssd-samsung-t7-1-to-a-166-e-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le SSD Samsung T7 1 To \u00e0 166 \u20ac sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:00","dateModified":"2020-10-13 00:00","headline":"Un smartphone OnePlus 7T Pro","articleBody":"<p>Ce mod\u00e8le date de l&rsquo;ann\u00e9e derni\u00e8re, mais c&rsquo;est un prix tr\u00e8s correct pour les performances qu&rsquo;il a \u00e0 proposer. Si vous \u00eates curieux, <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/marques\/oneplus\/628893_test-oneplus-7t-pro\">allez lire son test<\/a>.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/7t-pro.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782538\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/7t-pro-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/7t-pro-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/7t-pro-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07XPNWP21?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_499-euros\">499 euros<\/a> pour un smartphone qui a \u00e9t\u00e9 commercialis\u00e9 il y a un an au prix de 759 euros.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07XPNWP21?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-oneplus-7t-pro-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le OnePlus 7T Pro Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:00","dateModified":"2020-10-13 00:00","headline":"Un ultrabook avec deux \u00e9crans","articleBody":"<p>L&rsquo;offre concerne l&rsquo;Asus ZenBook Duo UX481, un ultrabook avec de bonnes caract\u00e9ristiques : un CPU Intel Core i7-1051U de 10e g\u00e9n\u00e9ration, 16 Go de m\u00e9moire RAM et un SSD de 512 Go (en interface PCIe). Avec un \u00e9cran IPS LCD de 14 pouces en Full HD, c&rsquo;est un ultrabook solide. Mais en plus, il int\u00e8gre un second \u00e9cran de 12,6 pouces au-dessus du clavier.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/asus-zenbook-duo-ux481.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782569\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/asus-zenbook-duo-ux481-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/asus-zenbook-duo-ux481-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/asus-zenbook-duo-ux481-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07WYT76WX?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Pour-1099-euros\">Pour 1099 euros<\/a>, c&rsquo;est un bon plan.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07WYT76WX?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lasus-zenbook-duo-ux481-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez l&#039;Asus ZenBook Duo UX481 sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-13 00:00","dateModified":"2020-10-13 00:00","headline":"Une montre connect\u00e9e compatible Android et iPhone","articleBody":"<p>La\u00a0<a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/huawei\/montres-bracelet-connectes\/634401-huawei-watch-gt-2\" rel=\"\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_,edito_lien_offre_Huawei-Watch-GT-2\">Huawei Watch GT 2<\/a> reprend beaucoup les traits de son pr\u00e9d\u00e9cesseur, pour un air toujours aussi \u00e9l\u00e9gant. En ce qui concerne les nouveaut\u00e9s, la montre connect\u00e9e embarque un \u00e9cran AMOLED avec la fonctionnalit\u00e9 <em>Always-On Display,\u00a0<\/em>comme c\u2019est le cas sur <a href=\"https:\/\/www.frandroid.com\/produits\/apple\/montres-bracelet-connectes\/622336-apple-watch-series-5\" rel=\"\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_,edito_lien_offre_lApple-Watch-Series-5\">l\u2019Apple Watch Series\u00a05<\/a>. L\u2019\u00e9cran atteint une diagonale de 1,39 pouce sur le mod\u00e8le 46\u00a0mm et 1,2 pouce sur le 42\u00a0mm, mais ce n\u2019est pas la seule diff\u00e9rence.\u00a0Tout d\u2019abord, le plus grand des deux mod\u00e8les promet une autonomie plus longue, estim\u00e9e \u00e0 14 jours contre 7, selon le constructeur. Ensuite, le plus petit mod\u00e8le ne poss\u00e8de pas de couronne autour de l\u2019\u00e9cran.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/huawei-watch-gt-2-prime-day-2020.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-781951\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/huawei-watch-gt-2-prime-day-2020-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/huawei-watch-gt-2-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/huawei-watch-gt-2-prime-day-2020-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Le mod\u00e8le 42 mm de la Huawei Watch GT 2 est aujourd&rsquo;hui disponible <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07XL3RHQK?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_119-euros-au-lieu-de-199-euros-pour-le-Prime-Day-sur-Amazon\">\u00e0 119 euros au lieu de 199 euros pour le Prime Day sur Amazon<\/a>. Le mod\u00e8le 46 mm de cette montre connect\u00e9e s&rsquo;affiche quant \u00e0 lui <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07XH9KHLR?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_129-euros-au-lieu-de-229\">\u00e0 129 euros au lieu de 229<\/a>.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07XL3RHQK?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-huawei-watch-gt-2-42-mm-a-119-e-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la Huawei Watch GT 2 (42 mm) \u00e0 119 \u20ac sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B07XH9KHLR?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-huawei-watch-gt-2-46-mm-a-129-e-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la Huawei Watch GT 2 (46 mm) \u00e0 129 \u20ac sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n<p>On trouve \u00e9galement la version all\u00e9g\u00e9e Watch GT 2e sans l&rsquo;\u00e9cran Always-On <a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B085GGLLR1?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_seulement-109-euros\">\u00e0 seulement 109 euros<\/a>.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B085GGLLR1?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-huawei-watch-gt-2e-a-109-e-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la Huawei Watch GT 2e \u00e0 109 \u20ac sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-e44fe369ef78bc149d7f2b1899dd0507","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-12 23:18","dateModified":"2020-10-12 23:18","headline":"Une prise connect\u00e9e compatible Alexa","articleBody":"<p>Si vous \u00eates d\u00e9j\u00e0 dans l&rsquo;\u00e9cosyst\u00e8me Alexa, voici une prise connect\u00e9e compatible pour 10 euros.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/amazon-smart-plug.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782596\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/amazon-smart-plug-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/amazon-smart-plug-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/amazon-smart-plug-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B082YTPXR6?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_10-euros-pour-une-prise-connecte-WiFi\">10 euros pour une prise connect\u00e9e WiFi<\/a>, \u00e7a peut \u00eatre utile \u00e0 votre configuration.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/dp\/B082YTPXR6?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-prise-amazon-smart-plug-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez la prise Amazon Smart Plug sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-90c9bc22048b05e668a06e0576101fa1","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-12 23:00","dateModified":"2020-10-12 23:00","headline":"Le pack enceinte connect\u00e9e et ampoules","articleBody":"<p>Ce pack est id\u00e9al pour compl\u00e9ter une installation Echo ou pour d\u00e9marrer. Vous avez une enceinte connect\u00e9e compatible Echo, l&rsquo;Echo Dot de troisi\u00e8me g\u00e9n\u00e9ration, et un pack Philips Hue d&rsquo;ampoules connect\u00e9es.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/pack.jpg\"><img class=\"aligncenter size-large wp-image-782552\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/pack-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/pack-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/pack-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/g\u00e9n\u00e9ration-Tissu-anthracite-d\u00e9marrage-Philips\/dp\/B08K89DD45\/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"noopener nofollow affiliate\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Lensemble-est-9999-euros\">L&rsquo;ensemble est \u00e0 99,99 euros<\/a>, avec deux ampoules et un Smart Button.<\/p>\n\n    <div class=\"is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered\">\n        <div class=\"is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6\">\n            <a class=\"button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button\" href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/g%C3%A9n%C3%A9ration-Tissu-anthracite-d%C3%A9marrage-Philips\/dp\/B08K89DD45\/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" data-push-event=\"edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-pack-enceinte-connectee-et-ampoules-sur-amazon\" rel=\"nofollow\" target=\"_blank\">\n                <i class=\"icon icon-cart\"><\/i> Retrouvez le pack enceinte connect\u00e9e et ampoules sur Amazon            <\/a>\n        <\/div>\n            <\/div>\n\n    \n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}},{"@type":"BlogPosting","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct\/#post-c10d9bbee77470c0ebf5470541aa4319","mainEntityOfPage":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","datePublished":"2020-10-12 22:00","dateModified":"2020-10-12 22:00","headline":"De nombreuses offres sur les produits Echo","articleBody":"<p>Amazon vient de mettre en ligne des premi\u00e8res offres de Prime Day sur ces produits connect\u00e9s Echo et sur sa lisseuse la plus populaire, la Kindle Paperwhite. Voici toutes les offres pr\u00e9-Prime Day en ligne sur Amazon.<\/p>\n<p><a href=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/prime-day-2020-early-amazon-devices.jpg\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\"><img class=\"aligncenter size-medium wp-image-782100\" src=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/prime-day-2020-early-amazon-devices-1200x777.jpg\" alt=\"\" width=\"1200\" height=\"777\" srcset=\"https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/prime-day-2020-early-amazon-devices-1200x777.jpg 1200w, https:\/\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/10\/prime-day-2020-early-amazon-devices-768x497.jpg 768w\" sizes=\"(max-width: 1200px) 100vw, 1200px\" \/><\/a><\/p>\n<p>Si vous avez besoin d&rsquo;un appareil Amazon, c&rsquo;est le bon moment de craquer. Voici les promos actuelles :<\/p>\n<ul>\n<li><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/echo-dot-3eme-generation-enceinte-connectee-avec-alexa-tissu-gris-chine\/dp\/B07PDHSPYD\/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow affiliate noopener noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Enceinte-Amazon-Echo-Dot-3-1999-euros-au-lieu-de-de-2999-euros\">Enceinte Amazon Echo Dot\u00a03 \u00e0 19,99\u00a0euros au lieu de 29,99\u00a0euros<\/a> (59,99\u00a0euros \u00e0 sa sortie)<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/amazon-echo-studio-enceinte-connectee-avec-audio-haute-fidelite-et-alexa\/dp\/B07NQDHC7S\/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow affiliate noopener noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Enceinte-Amazon-Echo-Studio-14999-euros-au-lieu-de-19999-euros\">Enceinte Amazon Echo Studio \u00e0 149,99\u00a0euros au lieu de 199,99\u00a0euros<\/a> habituellement<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/amazon-echo-show-5-ecran-connecte-compact-avec-alexa\/dp\/B07KD6624B?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow affiliate noopener noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Smart-Display-Amazon-Echo-Show-5-4499-euros-au-lieu-de-6999-euros\">Smart Display Amazon Echo Show\u00a05 \u00e0 44,99\u00a0euros au lieu de 69,99\u00a0euros<\/a> (89,99\u00a0euros \u00e0 sa sortie)<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/decouvrez-echo-show-8-ecran-connecte-hd-8-avec-alexa-tissu-anthracite\/dp\/B07SNPKX5Y\/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow affiliate noopener noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Smart-Display-Amazon-Echo-Show-8-6499-euros-au-lieu-de-8999-euros\">Smart Display Amazon Echo Show\u00a08 \u00e0 64,99\u00a0euros au lieu de 89,99\u00a0euros<\/a> (129,99\u00a0euros \u00e0 sa sortie)<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/echo-show-son-de-qualite-premium-et-ecran-hd-10-eclatant\/dp\/B0793FBLGZ\/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow affiliate noopener noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Smart-Display-Amazon-Echo-Show-17999-euros-au-lieu-de-22999-euros\">Smart Display Amazon Echo Show (10) \u00e0 179,99\u00a0euros au lieu de 229,99\u00a0euros<\/a> habituellement<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/echo-auto-ajoutez-alexa-a-votre-voiture\/dp\/B078YP59TT\/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow affiliate noopener noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Passerelle-Amazon-Echo-Auto-3499-euros-au-lieu-de-5999-euros\">Passerelle Amazon Echo Auto \u00e0 34,99\u00a0euros au lieu de 59,99\u00a0euros<\/a> habituellement<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/amazon-echo-flex-enceinte-connectee-avec-prise-integree-et-alexa\/dp\/B07PFG54H7\/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow affiliate noopener noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Passerelle-Amazon-Echo-Flex-1499-euros-au-lieu-de-2999-euros\">Passerelle Amazon Echo Flex \u00e0 14,99\u00a0euros au lieu de 29,99\u00a0euros<\/a> habituellement<\/li>\n<li><a href=\"https:\/\/www.amazon.fr\/Amazon-Kindle-Paperwhite-Maintenant-R\u00e9sistant-Eau-Deux-Fois-Espace-Stockage\/dp\/B07747FR44\/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8\" target=\"_blank\" rel=\"nofollow affiliate noopener noreferrer\" data-push-event=\"edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Lisseuse-Kindle-Paperwhite-8999-euros-au-lieu-de-12999-euros\">Lisseuse Kindle Paperwhite \u00e0 89,99\u00a0euros au lieu de 129,99\u00a0euros<\/a> habituellement<\/li>\n<\/ul>\n","publisher":{"@type":"Organization","name":"Frandroid","logo":{"@type":"ImageObject","url":"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/logos\/frandroid.png"}},"author":{"@type":"Person","name":"R\u00e9daction"}}]}</script>
        <p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-prime-day-direct.png" rel="noopener noreferrer" target="_blank" class="article-content__figure article-content__figure"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-prime-day-direct-1200x778.png" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782142{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782142" alt="" width="1200" height="778" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-prime-day-direct-1200x778.png" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-prime-day-direct-1200x778.png 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-prime-day-direct-768x498.png 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,602"></a></p>
<p>Pour vous Ã©viter toute dÃ©convenue, Frandroid a sÃ©lectionnÃ© pour vous les meilleurs bons plans des Prime Day. Cet article sera mis Ã  jour rÃ©guliÃ¨rement, au rythme des ventes flash : nâhÃ©sitez pas Ã  revenir y faire un tour si vous ne trouvez pas votre bonheur la premiÃ¨re fois. Vous pouvez lâactualiser <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct">en cliquant ici</a>.</p>
<span class="index" id="ce-quil-faut-savoir" data-title="Ce qu'il faut savoir"></span>
<h2>Ce quâil faut savoir sur les Prime Day</h2>
<p>Les Prime Day est un Ã©vÃ©nement de promotions organisÃ© par Amazon pendant 2 jours. LâannÃ©e derniÃ¨re, lâÃ©vÃ©nement avait lieu en juillet, il a lieu les 13 et 14 octobre 2020 cette annÃ©e (dÃ¨s minuit). Il faut Ãªtre membre Prime pour profiter des promotions, pour 49 euros/an (ou 5,99 euros/mois). Les nouveaux clients ont droit <a href="https://www.amazon.fr/gp/prime/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" rel="nofollow affiliate noopener noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_1-mois-gratuit" target="_blank">Ã  1 mois gratuit</a>â¦</p>                        <div class="hb__ad hb__ad--content is-hidden-desktop is-hidden-tablet-only">
                <div id="optidigital-adslot-Mobile_Pos2" style="display:none;" class="Mobile_Pos2"></div>
            </div>
                                        <div class="hb__ad hb__ad--content is-hidden-mobile">
                <div id="optidigital-adslot-Content_1" style="display:none;" class="Content_1"></div>
            </div>
                

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/amazonprime?_encoding=UTF8&amp;primeCampaignId=prime_assoc_ft&amp;tag=fransite-21" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> S'abonner Ã  Amazon Prime            </a>
        </div>
            </div>

    
<span class="index" id="les-meilleures-offres-des-prime-days-2020" data-title="Les meilleures offres des Prime Days 2020"></span>
<h2>Les meilleures offres des Prime Day</h2>
<p><em>Pensez Ã  mettre rÃ©guliÃ¨rement ce live Ã  jour <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct"><strong>en cliquant ici</strong></a>. Il se peut que les prix remisÃ©s ne soient pas encore ou plus disponibles.</em></p>
<div class="js-live-container shortcode-container" data-enabled="1" data-post-id="781969">
        <div class="live__highlights-container">
        <p class="live__highlights-title has-text-weight-semibold">Temps forts</p>
        <ul>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-b68e83ef4f92c574117932955f790bee" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">01:28</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - OnePlus 8 avec 256 Go</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-a8ef0622076238b174ad446028578070" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">01:05</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - OnePlus 8 5G !</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-c61e24109744136dfa450bb7ec9f58a9" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:37</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Les smartphones Xiaomi en promo... avec du choix !</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-f2de5dd199f04cc4ac5087c916b5466c" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:33</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Un des smartphones les plus populaires</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-dc2473ebadb9c9f0a43d4f2c66e49f09" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:28</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Le plein de Samsung dont le Galaxy S20</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-6078e1432c40fc1f77843d2b0f701bd2" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:20</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Un bracelet connectÃ©</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-5da3dc033eb3f1ece920fd5bbfc2c984" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:14</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Un ultrabook Ã  1000 euros</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-57a21c81f5fc505dbe5fdf5028033be8" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:10</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Pico projecteur</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-57a21c81f5fc505dbe5fdf5028033be8" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:10</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Un smartphone Android</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-b7d3737f3fa2d40f399b172ca6db6792" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:09</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Un ordinateur portable gamer</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-11a9dbe961d3c06c91c87cb6155d3560" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:03</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Le moins cher des ultrabooks</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-11a9dbe961d3c06c91c87cb6155d3560" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:03</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Prime Student : comment Ã§a marche ?</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-4941c6dcc1667ea6ef66047b14d47fe3" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:01</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Mi-tablette, mi-PC portable</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-4941c6dcc1667ea6ef66047b14d47fe3" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:01</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Une Switch avec le jeu Animal Crossing</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:00</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Le SSD externe compatible avec Windows, macOS, iPadOS et Android</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:00</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Un smartphone OnePlus 7T Pro</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:00</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Un ultrabook avec deux Ã©crans</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">00:00</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Une montre connectÃ©e compatible Android et iPhone</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-90c9bc22048b05e668a06e0576101fa1" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">23:00</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - Le pack enceinte connectÃ©e et ampoules</span>
                </a>
            </li>
                        <li class="live__highlights-item">
                <a href="#post-c10d9bbee77470c0ebf5470541aa4319" class="live__highlights-item-link">
                    <span class="live__highlights-item-date has-text-weight-bold">22:00</span>
                    <span class="live__highlights-item-name has-text-weight-medium"> - De nombreuses offres sur les produits Echo</span>
                </a>
            </li>
                    </ul>
    </div>
            <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-b68e83ef4f92c574117932955f790bee" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">01:28</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">OnePlus 8 avec 256 Go</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>En plus du OnePlus 8 avec 128 Goâ¦ voici le OnePlus 8 avec 256 Go et 12 Go de mÃ©moire RAM, toujours en 5G.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/op8256.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/op8256-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782732{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782732" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/op8256-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/op8256-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/op8256-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>En coloris vert, le OnePlus 8 <a href="https://www.amazon.fr/dp/B0861M648N?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8&amp;th=1" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_est-disponible-sur-Amazon">est disponible sur Amazon</a> dans les deux variantes.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B0861M648N?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8&amp;th=1" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-oneplus-8-256-go-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le OnePlus 8 (256 Go) sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-8445b4f517eea30fa4b3f799dba7cd10" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-frandroid-text-pink">01:13</span>
            <span class="live__update-name">Quelques jeux PS4 en promo !</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p>Si vous avez une PS4â¦ voici quelques jeux remisÃ©s pour les Prime Day.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/jeux.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/jeux-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782729{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782729" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/jeux-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/jeux-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/jeux-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Deux grands classiques Ã  retenir :</p>
<ul>
<li><a href="https://www.amazon.fr/Koch-International-Final-Fantasy-VII/dp/B00ZR56DQ8?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Final-Fantasy-VII-Remake">Final Fantasy VII : Remake</a></li>
<li><a href="https://www.amazon.fr/Ni-Kuni-Compilation-pour-PS4/dp/B08232PSR3?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Ni-No-Kuni-III-Compilation">Ni No Kuni I/II Compilation</a></li>
</ul>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-a8ef0622076238b174ad446028578070" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">01:05</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">OnePlus 8 5G !</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Pour 499 euros, vous en aurez pour votre argent avec son Ã©cran AMOLED en 90 Hz, son Snapdragon haut de gamme, la 5G, 128 Go de stockage, 8 Go de mÃ©moire RAMâ¦ le test complet est <a href="https://www.frandroid.com/marques/oneplus/694334_test-oneplus-8-avis-smartphone">Ã  retrouver ici</a>.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/op8.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/op8-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782727{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782727" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/op8-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/op8-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/op8-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Cela se passe <a href="https://www.amazon.fr/dp/B0861LHBM1?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_sur-Amazon-France">sur Amazon France</a> !</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B0861LHBM1?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-oneplus-8-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le OnePlus 8 Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-c61e24109744136dfa450bb7ec9f58a9" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:37</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Les smartphones Xiaomi en promo... avec du choix !</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Les smartphones Xiaomi sont Ã©galement nombreux Ã  bÃ©nÃ©ficier dâune promo pour les Prime Day.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-redmi-note-9-frandroid-prime-day.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-redmi-note-9-frandroid-prime-day-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782720{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782720" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-redmi-note-9-frandroid-prime-day-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-redmi-note-9-frandroid-prime-day-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-redmi-note-9-frandroid-prime-day-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<div class="p-rich_text_section">Voici les smartphones Xiaomi en promo :</div>
<ul class="p-rich_text_list p-rich_text_list__bullet" data-stringify-type="unordered-list" data-indent="0">
<li><a class="c-link" href="https://www.amazon.fr/dp/B089ZRQ4KX?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener noreferrer" data-stringify-link="https://www.amazon.fr/dp/B089ZRQ4KX?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-sk="tooltip_parent">Le Redmi 9 Ã  110 euros</a></li>
<li><a class="c-link" href="https://www.amazon.fr/dp/B0881SNV57?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener noreferrer" data-stringify-link="https://www.amazon.fr/dp/B0881SNV57?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-sk="tooltip_parent">Le Redmi Note 9 Ã  145 euros</a></li>
<li><a class="c-link" href="https://www.amazon.fr/dp/B086C4FSRM?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener noreferrer" data-stringify-link="https://www.amazon.fr/dp/B086C4FSRM?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-sk="tooltip_parent">Le Redmi Note 9S Ã  179 euros</a></li>
<li><a class="c-link" href="https://www.amazon.fr/dp/B08861R4SN?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener noreferrer" data-stringify-link="https://www.amazon.fr/dp/B08861R4SN?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-sk="tooltip_parent">Le Redmi Note 9 Pro Ã  199 euros</a></li>
<li><a class="c-link" href="https://www.amazon.fr/dp/B08866Q9R1?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener noreferrer" data-stringify-link="https://www.amazon.fr/dp/B08866Q9R1?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-sk="tooltip_parent">Le Mi Note 10 Lite Ã  269 euros</a></li>
<li><a class="c-link" href="https://www.amazon.fr/dp/B089CWPBZP?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener noreferrer" data-stringify-link="https://www.amazon.fr/dp/B089CWPBZP?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-sk="tooltip_parent">Le Mi 10 Lite 5G Ã  269 euros</a></li>
<li><a class="c-link" href="https://www.amazon.fr/dp/B088LVV6RL?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener noreferrer" data-stringify-link="https://www.amazon.fr/dp/B088LVV6RL?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-sk="tooltip_parent">Le Poco F2 Pro 379 euros</a></li>
<li><a class="c-link" href="https://www.amazon.fr/dp/B088FL3NNJ?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener noreferrer" data-stringify-link="https://www.amazon.fr/dp/B088FL3NNJ?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-sk="tooltip_parent">Le Black Shark 3 Ã  479 euros</a></li>
</ul>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-f2de5dd199f04cc4ac5087c916b5466c" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:33</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Un des smartphones les plus populaires</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Un des smartphones les plus populaires, le Galaxy A51, est en promo. On vous invite Ã  relire <a href="https://www.frandroid.com/marques/samsung/661376_test-samsung-galaxy-a51">son test</a>.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/samsung-galaxy-a51-prime-day.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/samsung-galaxy-a51-prime-day-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782718{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782718" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/samsung-galaxy-a51-prime-day-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/samsung-galaxy-a51-prime-day-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/samsung-galaxy-a51-prime-day-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p><a href="https://www.amazon.fr/dp/B083JVFBXF?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" rel="nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Il-est-279-euros">Il est Ã  279 euros</a> pendant les Prime Day, toujours sur Amazon.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B083JVFBXF?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-galaxy-a51-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Galaxy A51 sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-dc2473ebadb9c9f0a43d4f2c66e49f09" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:28</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Le plein de Samsung dont le Galaxy S20</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Samsung est prÃ©sent en masse pendant les Prime Day avec une grosse partie de la gamme Galaxy.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/galaxy-s20.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/galaxy-s20-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782716{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782716" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/galaxy-s20-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/galaxy-s20-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/galaxy-s20-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<div class="p-rich_text_section">Les smartphones Samsung en promotion :</div>
<ul class="p-rich_text_list p-rich_text_list__bullet" data-stringify-type="unordered-list" data-indent="0">
<li><a class="c-link" href="https://www.amazon.fr/dp/B0876VHYGG?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener noreferrer" data-stringify-link="https://www.amazon.fr/dp/B0876VHYGG?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-sk="tooltip_parent">Le Galaxy M31 Ã  219 euros</a></li>
<li><a class="c-link" href="https://www.amazon.fr/dp/B083JVFBXF?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener noreferrer" data-stringify-link="https://www.amazon.fr/dp/B083JVFBXF?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-sk="tooltip_parent">Le Galaxy A51 Ã  279 euros</a></li>
<li><a class="c-link" href="https://www.amazon.fr/dp/B089WC3JCY?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener noreferrer" data-stringify-link="https://www.amazon.fr/dp/B089WC3JCY?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-sk="tooltip_parent">Le Galaxy A51 5G Ã  379 euros</a></li>
<li><a class="c-link" href="https://www.amazon.fr/dp/B083JX12BV/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener noreferrer" data-stringify-link="https://www.amazon.fr/dp/B083JX12BV/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-sk="tooltip_parent">Le Galaxy A71 Ã  379 euros</a></li>
<li><a class="c-link" href="https://www.amazon.fr/dp/B084KD1KZ8/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener noreferrer" data-stringify-link="https://www.amazon.fr/dp/B084KD1KZ8/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-sk="tooltip_parent">Le Galaxy S20 Ã  669 euros</a></li>
<li><a class="c-link" href="https://www.amazon.fr/dp/B084LD9PWC?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener noreferrer" data-stringify-link="https://www.amazon.fr/dp/B084LD9PWC?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-sk="tooltip_parent">Le Galaxy S20+ Ã  749 euros</a></li>
</ul>
<div id="gtx-trans" style="position: absolute; left: 261px; top: 607.75px;">
<div class="gtx-trans-icon"></div>
</div>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-6078e1432c40fc1f77843d2b0f701bd2" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:20</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Un bracelet connectÃ©</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>En bon bracelet connectÃ© quâil est, le Xiaomi Mi Band 4 dispose de toutes les fonctionnalitÃ©s utiles Ã  un sportif, tel que le calcul de la distance parcourue, la vitesse, le nombre de pas, le nombre de calories brÃ»lÃ©es ou encore la frÃ©quence cardiaque. Il est Ã©videmment possible de programmer plusieurs activitÃ©s, comme la marche, le cyclisme ou la natation. Le Mi Band 4 est dâailleurs Ã©tanche jusquâÃ  40 mÃ¨tres. Enfin lâapplication Mi Fit (disponible sur iOS et Android) permet de rÃ©cupÃ©rer et dâanalyser son suivi dâactivitÃ© en toute simplicitÃ©. Vous aurez Ã©galement accÃ¨s aux notifications, et Ã  toutes les fonctions basiques que lâon peut attendre dâun bracelet connectÃ©.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-mi-band-4-prime-day-frandroid-1.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-mi-band-4-prime-day-frandroid-1-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782713{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782713" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-mi-band-4-prime-day-frandroid-1-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-mi-band-4-prime-day-frandroid-1-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-mi-band-4-prime-day-frandroid-1-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Le Xiaomi Mi Band 4 est aujourdâhui disponible Ã  <a href="https://www.amazon.fr/dp/B07WPSBBY3?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="nofollow affiliate noopener noreferrer">seulement 18 euros sur Amazon</a>, Ã  lâoccasion du Prime Day.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07WPSBBY3?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_en-savoir-plus-sur-le-xiaomi-mi-band-4-a-18-euros" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> En savoir plus sur le Xiaomi Mi Band 4 Ã  18 euros            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-5da3dc033eb3f1ece920fd5bbfc2c984" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-frandroid-text-pink">00:14</span>
            <span class="live__update-name">Design rÃ©tro-chic et son d'exception</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p>Ce <a href="https://www.frandroid.com/marques/sennheiser/651895_test-du-sennheiser-momentum-3-wireless-un-excellent-casque-sauf-en-reduction-de-bruit">Sennheiser Momentum 3 Wireless</a> sait jouer de la corde sensible rÃ©tro-vintage avec un design inspirÃ©. Son arceau en mÃ©tal avec systÃ¨me coulissant apporte une touche industrielle Ã  des lignes qui puisent leur source dans lâhistoire de la marque. Ajoutez Ã  cela Ã  un revÃªtement en cuir sur le dessus et au niveau des coussinets. Alors que la tendance est au minimalisme, Sennheiser assume dâaffirmer le caractÃ¨re de son casque et a bien raison.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/sennheiser-momentum-3-wireless-primeday-2020-2.jpg" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/sennheiser-momentum-3-wireless-primeday-2020-2-1200x777.jpg" alt=""><style>.size-medium.wp-image-782434.aligncenter{display:none;}</style></noscript><img class="size-medium wp-image-782434 aligncenter" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/sennheiser-momentum-3-wireless-primeday-2020-2-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/sennheiser-momentum-3-wireless-primeday-2020-2-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/sennheiser-momentum-3-wireless-primeday-2020-2-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>En passant de 399Â euros Ã  <a href="https://www.amazon.fr/dp/B07W5PQ3V9?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_280-euros-chez-Amazon">280Â euros chez Amazon</a> pour le Prime Day, lâexcellent casque Ã  rÃ©duction de bruit Sennheiser MomentumÂ 3 Wireless devient plus accessible que jamais. Les audiophiles nomades se maudiront sâils ratent cette offre.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07W5PQ3V9?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-sennheiser-momentum-3-wireless-a-280-e" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Sennheiser Momentum 3 Wireless Ã  280 â¬            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-5da3dc033eb3f1ece920fd5bbfc2c984" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:14</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Un ultrabook Ã  1000 euros</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Ce modÃ¨le Asus Zenbook UX434FA est diffÃ©rent de celui que vous retrouverez plus bas, il nâa pas de second Ã©cran. Par contre avec son CPU Intel Core i7-10510U, 16 Go de mÃ©moire RAM, 512 Go de SSDâ¦ et un Ã©cran IPS 14 pouces Full HD, il est trÃ¨s bien armÃ© pour votre quotidien.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus-2.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus-2-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782574{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782574" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus-2-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus-2-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus-2-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p><a href="https://www.amazon.fr/dp/B086Q87BNF?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_999-euros">999 euros</a> pour un laptop que lâon trouve gÃ©nÃ©ralement autour de 1350 euros.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B086Q87BNF?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lasus-zenbook-ux434fa-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez l'Asus Zenbook UX434FA sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-570407037f4a6b5e6c87edce183827a5" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-frandroid-text-pink">00:12</span>
            <span class="live__update-name">Chargeur rapide pour iPhone, iPad et smartphones Android</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p>Si vous comptez charger votre smartphone plus rapidement, câest surtout le cas des iPhone qui sont vendus avec un simple chargeur, voici un chargeur USB-C Ã  30 Watts. Il a la particularitÃ© dâÃªtre trÃ¨s compact et fonctionne Ã©galement trÃ¨s bien avec lâiPad, un MacBook Air mais aussi tous les smartphones Android grÃ¢ce Ã  la technologie Power Delivery (PD).</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/anker.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/anker-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782505{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782505" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/anker-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/anker-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/anker-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Ce chargeur est <a href="https://www.amazon.fr/dp/B07GXL1DFQ?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_2039-euros-au-lieu-de-3999-euros">Ã  20,39 euros au lieu de 39,99 euros</a>. câest une des rÃ©fÃ©rences pour des chargeurs rapides et compacts Ã  la fois.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07GXL1DFQ?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-anker-powerport-atom-pd-1-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Anker PowerPort Atom PD 1 sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-57a21c81f5fc505dbe5fdf5028033be8" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:10</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Pico projecteur</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Anker nâest pas Ã  son premier projecteur de la taille dâune canette de soda.Â <a href="https://www.frandroid.com/test/521941_test-anker-nebula-capsule" rel="">Le premier modÃ¨le Nebula Capsule que nous avons testÃ©</a> avait dÃ©jÃ  largement sÃ©duit la rÃ©daction par son design compact et sa simplicitÃ© dâutilisation. On pouvait lui reprocher quelques dÃ©fauts quant au rendu visuel et sonore, mais la nouvelle version Max corrige Ã©videmment la majoritÃ© de ces problÃ¨mes. Cette version Max du Nebula Capsule accueille enfin un port USB-C, contre du micro USB sur lâancien modÃ¨le. Son autonomie est par ailleurs plutÃ´t confortable, estimÃ©e Ã  3 heures en lecture vidÃ©o et 30 heures en lecture audio via Bluetooth. Et pour couronner le tout, le Nebula Capsule Max intÃ¨gre Google Assistant pour contrÃ´ler cette canette technologique avec le simple usage de la voix.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/nebula-capsule-max-anker-prime-day-2020.jpg" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/nebula-capsule-max-anker-prime-day-2020-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-781913{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-781913" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/nebula-capsule-max-anker-prime-day-2020-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/nebula-capsule-max-anker-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/nebula-capsule-max-anker-prime-day-2020-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Au lieu de 499 euros, le mini-projecteur Anker Nebula Capsule Max est aujourdâhui en promotion <a href="https://www.amazon.fr/dp/B07V29NTNX?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="nofollow affiliate noopener noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_349-euros-pour-le-Prime-Day-sur-Amazon">Ã  349 euros pour le Prime Day sur Amazon</a>.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07V29NTNX?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-nebula-capsule-max-a-349-e-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Nebula Capsule Max Ã  349 â¬ sur Amazon            </a>
        </div>
                <div class="promo-container">
            <div id="codepromo0" title="Copier le code promo" class="has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile">9NTNX511</div>
                    </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-57a21c81f5fc505dbe5fdf5028033be8" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:10</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Un smartphone Android</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>En France, nous avons uniquement droit Ã  la version 256 Go du <a href="https://www.frandroid.com/produits/xiaomi/smartphones/674275-xiaomi-mi-10">Xiaomi Mi 10</a>, vendue Ã  799 euros depuis le lancement. Cependant, nous vous proposons aujourdâhui <strong>le modÃ¨le importÃ© avec 128 Go de stockage pour 250 euros de moins</strong>. Ce smartphone propose la langue franÃ§aise ainsi quâune compatibilitÃ© avec la majoritÃ© des bandes 4G franÃ§aises (dont la B20 et la <a href="https://www.frandroid.com/guide-dachat/smartphones/606502_700-mhz-b28-quels-sont-les-meilleurs-smartphones-pour-free-mobile">B28 pour les abonnÃ©es Free mobile</a>) en attendant lâarrivÃ©e de la 5G. Son Ã©cran AMOLED de 6,67 pouces aux bords incurvÃ©s apporte une touche moderne qui signe dÃ©finitivement lâappartenance du Mi 10 au segment premium. De plus, la dalle est compatible HDR10+ et propose un taux de rafraÃ®chissement Ã  90 Hz. Enfin, le Xiaomi Mi 10 est propulsÃ© par le Snapdragon 865 (compatible 5G) Ã©paulÃ© par 8 Go de mÃ©moire vive.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-mi-10-version-128-go-prime-day-2020.jpg" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-mi-10-version-128-go-prime-day-2020-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782124{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782124" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-mi-10-version-128-go-prime-day-2020-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-mi-10-version-128-go-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/xiaomi-mi-10-version-128-go-prime-day-2020-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>La version 128 Go du Xiaomi Mi 10 est aujourdâhui disponible <a href="https://www.amazon.fr/dp/B086JR8VM7?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_549-euros-pour-le-Prime-Day">Ã  549 euros pour le Prime Day</a>, contre un prix de 799 euros pour le modÃ¨le avec 256 Go de stockage. Il sâagit dâune offre via un vendeur tiers, mais le produit est bel et bien expÃ©diÃ© par Amazon.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B086JR8VM7?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-xiaomi-mi-10-a-549-e-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le Xiaomi Mi 10 Ã  549 â¬ sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-b7d3737f3fa2d40f399b172ca6db6792" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:09</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Un ordinateur portable gamer</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Cet ordinateur portable a beaucoup de choses pour lui, comme son processeur Intel Core i7 (10750H), 16 Go de mÃ©moire RAM, 512 Go de SSD, une carte graphique GeForce GTX 1660 Ti (avec 6 Go de mÃ©moire dÃ©diÃ©e) et un Ã©cran 17,3 pouces Full HD Ã  120 Hz. Comme on vous le disait, beaucoup dâatouts.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/offre.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/offre-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782558{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782558" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/offre-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/offre-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/offre-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Le Strix G17 est <a href="https://www.amazon.fr/dp/B086QF8S9Z?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_1299-euros-au-lieu-de-1799-euros">Ã  1299 euros au lieu de 1799 euros</a> habituellement, un bon prix pour cette configuration.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B086QF8S9Z?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lasus-gaming-strix-g17-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez l'Asus Gaming Strix G17 sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-c8d00828714d1c59847a09f152a9ddbe" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-frandroid-text-pink">00:06</span>
            <span class="live__update-name">Un NVMe de 1 To</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p>Vous Ãªtes prÃªts pour un petit cours dâhistoire du SSD ? Les premiers SSD Ã  mÃ©moire flash ont exploitÃ© les interfaces SATA / SAS hÃ©ritÃ©s dâune ancienne Ã©poque pour davantage de compatibilitÃ©. Mais cette interface Ã©tait de loin la plus performante, les nouveaux SSD exploitent donc le PCI Express (PCIe). Le NVMe est ensuite arrivÃ©, du sur-mesure pour exploiter les performances des SSD. Sur ce bon plan, on vous propose un modÃ¨le Western Digital de 1 To qui peut atteindre des vitesses de transfert allant jusquâÃ  3 470 Mo/s.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782586{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782586" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>VÃ©rifiez bien la prÃ©sence dâun connecteur M.2 compatible NVMe pour exploiter toute la puissance de ce SSD. Câest un SSD PCIe Gen 3 (il existe aussi en PCIe 4.0). Retrouvez le bon plan <a href="https://www.amazon.fr/dp/B07M64QXMN?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_sur-Amazon">sur Amazon</a>.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07M64QXMN?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-ssd-wd-black-sn750-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le SSD WD Black SN750 sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
<p>Â </p>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-11a9dbe961d3c06c91c87cb6155d3560" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:03</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Le moins cher des ultrabooks</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Cet ultrabook Asus Vivobook S intÃ¨gre un Ã©cran IPS LCD de 15,6 pouces en dÃ©finition Full HD avec de relatives bonnes caractÃ©ristiques (Intel Core i5-1035G1, 16 Go de RAM, 512 Go de SSD).</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782576{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782576" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p><a href="https://www.amazon.fr/dp/B086QDR9RK?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_700-euros-pour-ce-laptop-156-pouces">700 euros pour ce laptop 15,6 pouces</a>, 200 euros de moins que le prix habituel.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B086QDR9RK?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lasus-vivobook-s-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez l'Asus Vivobook S sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-11a9dbe961d3c06c91c87cb6155d3560" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:03</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Prime Student : comment Ã§a marche ?</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Si vous Ãªtes Ã©tudiant et que vous vous inscrivez Ã  lâabonnement Prime, vous profitez de 10 euros de rÃ©duction dÃ¨s 50 euros dâachat sur tout le site. De plus, vous avez Ã©galement 90 jours offerts Ã  Prime au lieu de 30 jours.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/student.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/student-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782498{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782498" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/student-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/student-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/student-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Il vous suffit de rentrer le code STUDENT10 <a href="https://www.amazon.fr/b/?node=22325857031&amp;camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_par-ici">par ici.</a></p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/b/?node=22325857031&amp;camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_profitez-de-loffre-prime-student" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Profitez de l'offre Prime Student            </a>
        </div>
                <div class="promo-container">
            <div id="codepromo1" title="Copier le code promo" class="has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile">STUDENT10</div>
                    </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-4941c6dcc1667ea6ef66047b14d47fe3" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:01</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Mi-tablette, mi-PC portable</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>La <a href="https://www.frandroid.com/produits/microsoft/tablettes-tactiles/629495-microsoft-surface-pro-7" rel="" data-push-event="edito_lien_marchand_,edito_lien_offre_Microsoft-Surface-Pro-7">Surface ProÂ 7</a> fait partie des derniÃ¨res tablettes hybrides du constructeur amÃ©ricain. Son design est toujours aussi sobre et Ã©lÃ©gant quâauparavant, avec des bordures trÃ¨s prononcÃ©es autour de lâÃ©cran. Cependant, on apprÃ©cie grandement son format 2:3 qui permet dâafficher plus dâinformation quâun Ã©cran classique de 12,3 pouces. De plus, il affiche une dÃ©finition Â« 3K Â». Par rapport Ã  la Surface Pro 6, ce nouveau modÃ¨le a la particularitÃ© dâÃªtre Ã©quipÃ© dâun Intel Core de 10e gÃ©nÃ©ration.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/microsoft-surface-pro-7-prime-day-2020.jpg" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/microsoft-surface-pro-7-prime-day-2020-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782062{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782062" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/microsoft-surface-pro-7-prime-day-2020-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/microsoft-surface-pro-7-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/microsoft-surface-pro-7-prime-day-2020-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Au lieu de 1 069 euros, la Surface Pro 7 avec un i5, 8 Go de RAM et un SSD de 128 Go passe <a href="https://www.amazon.fr/dp/B07X8NL7MW?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="nofollow affiliate noopener noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_777-euros-pour-le-Prime-Day-sur-Amazon">Ã  777 euros pour le Prime Day sur Amazon</a>. La tablette de Microsoft nâa jamais Ã©tÃ© aussi abordable dans cette configuration.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07X8NL7MW?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-surface-pro-7-a-777-e-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la Surface Pro 7 Ã  777 â¬ sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-4941c6dcc1667ea6ef66047b14d47fe3" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:01</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Une Switch avec le jeu Animal Crossing</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Autant vous dire que cette offre ne va pas durer trÃ¨s longtempsâ¦ les stocks vont partir vite. Câest une Switch coloris NÃ©on avec le jeu Animal Crossing.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/switch.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/switch-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782536{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782536" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/switch-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/switch-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/switch-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p><a href="https://www.amazon.fr/dp/B08KZ63SV7?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_La-promotion-est-disponible-par-ici">La promotion est disponible par ici</a>, attention Ã§a ne va pas durer longtemps.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B08KZ63SV7?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-pack-switch-avec-animal-crossing-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le pack Switch avec Animal Crossing Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-frandroid-text-pink">00:00</span>
            <span class="live__update-name">L'iPad Air 2019</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p>Ce nâest pas le nouvel iPad Air, mais Ã§a reste un bon iPad : le modÃ¨le 2019 embarque la puce A12 Bionic de lâiPhone XS pour assurer des performances Ã©levÃ©es au quotidien. Il a Ã©galement un Ã©cran LED (Retina) dâune diagonale de 10,5 pouces, compatible avec la technologie dâaffichage True Tone dâApple.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ipad-air-2019-prime-day-2020.jpg" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ipad-air-2019-prime-day-2020-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782133{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782133" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ipad-air-2019-prime-day-2020-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ipad-air-2019-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ipad-air-2019-prime-day-2020-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Au lieu de 569 euros, lâiPad Air 2019 passe actuellement <a href="https://www.amazon.fr/dp/B07PP5F4X5?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_458-euros-pour-le-Prime-Day-sur-Amazon">Ã  458 euros pour le Prime Day sur Amazon</a> et devient alors une bien meilleure alternative aux produits Android accessibles sur la mÃªme tranche de prix (notamment <a href="https://www.frandroid.com/test/602831_test-samsung-galaxy-tab-s5e">la Tab S5e de Samsung</a>).</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07PP5F4X5?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lipad-air-2019-gris-a-458-e-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez l'iPad Air 2019 (gris) Ã  458 â¬ sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07NJ1CR1W?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lipad-air-2019-argent-a-458-e-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez l'iPad Air 2019 (argent) Ã  458 â¬ sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-frandroid-text-pink">00:00</span>
            <span class="live__update-name">Un chargeur sans fil compatible iPhone et smartphone Android</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p>Si vous avez un smartphone Android ou un iPhone compatible avec la charge sans fil, voici une station dâaccueil verticale. Elle charge jusquâÃ  10 Watts, vous avez donc un peu de marge.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/chargeur-sans-fil.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/chargeur-sans-fil-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782556{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782556" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/chargeur-sans-fil-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/chargeur-sans-fil-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/chargeur-sans-fil-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p><a href="https://www.amazon.fr/dp/B07DBXNV58?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_2099-euros-au-lieu-de-2999">20,99 euros au lieu de 29,99</a> pour ce chargeur sans fil compatible avec la technologie Qi.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07DBXNV58?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-chargeur-anker-powerwave-7-5-stand-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le chargeur Anker PowerWave 7.5 Stand sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-frandroid-text-pink">00:00</span>
            <span class="live__update-name">Disque dur externe de 14 To</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p>Premier bon plan : un disque dur externe de 14 To dans un boitier performant et discret.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/disque-dur-externe-wd-my-book-14-to-prime-day-2020-new-price.jpg" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/disque-dur-externe-wd-my-book-14-to-prime-day-2020-new-price-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782689{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782689" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/disque-dur-externe-wd-my-book-14-to-prime-day-2020-new-price-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/disque-dur-externe-wd-my-book-14-to-prime-day-2020-new-price-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/disque-dur-externe-wd-my-book-14-to-prime-day-2020-new-price-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Ã 340 euros pour 14 To dâespace de stockage, le disque dur externe WD My Book 14 To est dÃ©jÃ  un produit intÃ©ressant. En passant Ã  <a href="https://www.amazon.fr/dp/B07Y3JXGPL?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_240-euros-chez-Amazon">240Â euros chez Amazon</a> pour le Prime Day, il devient presque incontournable.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07Y3JXGPL?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-wd-my-book-14-to-a-240-euros-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le WD My Book 14 To Ã  240 euros sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-frandroid-text-pink">00:00</span>
            <span class="live__update-name">Le SSD MVNe</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p>Lâavantage des SSD NVMe par rapport aux SSD classiques, câest Ã©videmment la vitesse. Quand un SSD SATA III atteint une vitesse dâenviron 600 Mo/s, un NVMe compatible avec les ports PCI 4.0 peut monter jusquâÃ  plus de 5 000 Mo/s. De plus, il se branche directement sur votre carte mÃ¨re de PC ou sous votre ordinateur portable (il y a souvent une trappe pour Ã§a). Quant Ã  la marque Sabrentâ¦ câest une des marques de SSD les plus connues.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd-nvme-sabrent-rocket-pcie-4-0-prime-day-2020.jpg" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd-nvme-sabrent-rocket-pcie-4-0-prime-day-2020-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-781930{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-781930" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd-nvme-sabrent-rocket-pcie-4-0-prime-day-2020-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd-nvme-sabrent-rocket-pcie-4-0-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd-nvme-sabrent-rocket-pcie-4-0-prime-day-2020-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Au lieu de 249 euros, le SSD NVMe 1 To Sabrent Rocket PCIe 4.0 (format M.2) est actuellement disponible <a href="https://www.amazon.fr/dp/B07TLYWMYW?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_142-euros-pour-el-Prime-Day-sur-Amazon">Ã  142 euros pour le Prime Day sur Amazon</a>.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07TLYWMYW?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-ssd-nvme-1-to-a-142-e-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le SSD NVMe 1 To Ã  142 â¬ sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
<p>Â </p>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-frandroid-text-pink">00:00</span>
            <span class="live__update-name">Une carte micro SD</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p>Pour votre Switch, votre GoPro, votre smartphoneâ¦ voici une carte micro SD de 256 Go ! A1, classe 10 / UHS 1 !</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/microsd-sandisk-ultra-256-go-prime-day-2020.jpg" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/microsd-sandisk-ultra-256-go-prime-day-2020-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782026{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782026" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/microsd-sandisk-ultra-256-go-prime-day-2020-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/microsd-sandisk-ultra-256-go-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/microsd-sandisk-ultra-256-go-prime-day-2020-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Au lieu de 50 euros habituellement, la microSD SanDisk Ultra 256 Go est aujourdâhui disponible <a href="https://www.amazon.fr/dp/B0758NHWS8?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_33-euros-sur-Amazon">Ã  seulement 30 euros sur Amazon</a>. Câest un excellent rapport capacitÃ©/prix.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B0758NHWS8?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-microsd-sandisk-ultra-256-a-30-e-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la microSD SanDisk Ultra 256 Ã  30 â¬ sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-frandroid-text-pink">00:00</span>
            <span class="live__update-name">Une Ã©norme batterie externe</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p>Voici une batterie de 20 000 mAh compatible Power Delivery (USB-C). Vous allez pouvoir charger plusieurs fois votre smartphone avec cette capacitÃ©, avec la charge rapide iPhone (18 Watts) et la charge rapide sur les smartphones Android (Qualcomm Quick Charge). Dâailleurs, vous pouvez charger deux appareils Ã  la fois (USB-A et USB-C).</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/batterie-anker.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/batterie-anker-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782540{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782540" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/batterie-anker-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/batterie-anker-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/batterie-anker-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>La batterie est disponible par ici <a href="https://www.amazon.fr/dp/B07SQ5MQ6K?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_2799-euros-au-lieu-de-5499">Ã  27,99 euros au lieu de 54,99</a> (avec un cÃ¢ble USB-C vers USB-C offert).</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07SQ5MQ6K?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-batterie-anker-powercore-essential-20000-pd-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la batterie Anker PowerCore Essential 20000 PD sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
<p>Besoin dâencore plus de capacitÃ© ? Cette batterie de 26 800 Watts (compatible 45 Watts) avec chargeur est Ã©galement un bon plan, dâailleurs câest la capacitÃ© maximale que vous pouvez apporter avec vous dans la cabine dâun avion.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/batterie-anker2.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/batterie-anker2-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782548{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782548" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/batterie-anker2-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/batterie-anker2-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/batterie-anker2-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Câest vraiment un pack complet, surtout quâil y a un chargeur Power Delivery de 60 Watts fourni avec. <a href="https://www.amazon.fr/dp/B07YJMXBHT?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_30-euros-de-rduction-sur-Amazon">30 euros de rÃ©duction sur Amazon</a>.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07YJMXBHT?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-pack-anker-powercore-26800-pd-45-w-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le pack Anker PowerCore+ 26800 PD 45 W sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:00</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Le SSD externe compatible avec Windows, macOS, iPadOS et Android</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Le <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/accessoires/658548_samsung-t7-et-t7-touch-des-ssd-externes-avec-des-debits-impressionnants-et-de-la-securite-par-empreintes-digitales">SSD Samsung T7 Touch</a> conserve Ã  premiÃ¨re vue le design de son excellent prÃ©dÃ©cesseur. Il est toujours aussi compact et discret, mais il est un peu plus long et moins large que le T5 avec des dimensions de 85 x 57 x 8 mm. En revanche, son poids ne change pas puisquâil est toujours de 58 grammes, et ce malgrÃ© les nouveautÃ©s apportÃ©es.</p>
<p>Ce nouveau SSD est Ã©videmment plus rapide que lâancien. Samsung annonce une vitesse de lecture de 1,05 Go/s et une vitesse dâÃ©criture de 1 Go/s. Des performances tout Ã  fait impressionnantes qui ne sont possibles que grÃ¢ce Ã  lâassociation dâun SSD NVMe et la nouvelle interface USB 3.2 Gen 2. Vous devez donc disposer de la mÃªme interface sur votre PC/Mac pour obtenir ces dÃ©bits.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd-samsung-t7-prime-day-2020.jpg" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd-samsung-t7-prime-day-2020-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-781904{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-781904" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd-samsung-t7-prime-day-2020-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd-samsung-t7-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/ssd-samsung-t7-prime-day-2020-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p><a href="https://www.amazon.fr/dp/B087DG2BHB?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="nofollow affiliate noopener noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Le-SSD-portable-Samsung-T7-500-Go-est-actuellement-disponible-99-euros">Le SSD portable Samsung T7 500 Go est actuellement disponible Ã  99 euros</a> (contre 139 euros habituellement) pour le Prime Day sur Amazon. Le modÃ¨le avec 1 To de stockage sâaffiche quant Ã  lui <a href="https://www.amazon.fr/dp/B087DF1L2J?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_166-euros-au-lieu-de-239">Ã  166 euros au lieu de 239</a>.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B087DG2BHB?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-ssd-samsung-t7-500-go-a-99-e-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le SSD Samsung T7 500 Go Ã  99 â¬ sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B087DF1L2J?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-ssd-samsung-t7-1-to-a-166-e-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le SSD Samsung T7 1 To Ã  166 â¬ sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:00</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Un smartphone OnePlus 7T Pro</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Ce modÃ¨le date de lâannÃ©e derniÃ¨re, mais câest un prix trÃ¨s correct pour les performances quâil a Ã  proposer. Si vous Ãªtes curieux, <a href="https://www.frandroid.com/marques/oneplus/628893_test-oneplus-7t-pro">allez lire son test</a>.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/7t-pro.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/7t-pro-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782538{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782538" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/7t-pro-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/7t-pro-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/7t-pro-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p><a href="https://www.amazon.fr/dp/B07XPNWP21?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_499-euros">499 euros</a> pour un smartphone qui a Ã©tÃ© commercialisÃ© il y a un an au prix de 759 euros.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07XPNWP21?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-oneplus-7t-pro-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le OnePlus 7T Pro Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:00</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Un ultrabook avec deux Ã©crans</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Lâoffre concerne lâAsus ZenBook Duo UX481, un ultrabook avec de bonnes caractÃ©ristiques : un CPU Intel Core i7-1051U de 10e gÃ©nÃ©ration, 16 Go de mÃ©moire RAM et un SSD de 512 Go (en interface PCIe). Avec un Ã©cran IPS LCD de 14 pouces en Full HD, câest un ultrabook solide. Mais en plus, il intÃ¨gre un second Ã©cran de 12,6 pouces au-dessus du clavier.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus-zenbook-duo-ux481.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus-zenbook-duo-ux481-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782569{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782569" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus-zenbook-duo-ux481-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus-zenbook-duo-ux481-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/asus-zenbook-duo-ux481-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p><a href="https://www.amazon.fr/dp/B07WYT76WX?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Pour-1099-euros">Pour 1099 euros</a>, câest un bon plan.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07WYT76WX?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-lasus-zenbook-duo-ux481-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez l'Asus ZenBook Duo UX481 sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-96e9f0044f371ef24aa520cf517f6d7f" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">00:00</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Une montre connectÃ©e compatible Android et iPhone</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>LaÂ <a href="https://www.frandroid.com/produits/huawei/montres-bracelet-connectes/634401-huawei-watch-gt-2" rel="" data-push-event="edito_lien_marchand_,edito_lien_offre_Huawei-Watch-GT-2">Huawei Watch GT 2</a> reprend beaucoup les traits de son prÃ©dÃ©cesseur, pour un air toujours aussi Ã©lÃ©gant. En ce qui concerne les nouveautÃ©s, la montre connectÃ©e embarque un Ã©cran AMOLED avec la fonctionnalitÃ© <em>Always-On Display,Â </em>comme câest le cas sur <a href="https://www.frandroid.com/produits/apple/montres-bracelet-connectes/622336-apple-watch-series-5" rel="" data-push-event="edito_lien_marchand_,edito_lien_offre_lApple-Watch-Series-5">lâApple Watch SeriesÂ 5</a>. LâÃ©cran atteint une diagonale de 1,39 pouce sur le modÃ¨le 46Â mm et 1,2 pouce sur le 42Â mm, mais ce nâest pas la seule diffÃ©rence.Â Tout dâabord, le plus grand des deux modÃ¨les promet une autonomie plus longue, estimÃ©e Ã  14 jours contre 7, selon le constructeur. Ensuite, le plus petit modÃ¨le ne possÃ¨de pas de couronne autour de lâÃ©cran.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/huawei-watch-gt-2-prime-day-2020.jpg" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/huawei-watch-gt-2-prime-day-2020-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-781951{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-781951" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/huawei-watch-gt-2-prime-day-2020-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/huawei-watch-gt-2-prime-day-2020-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/huawei-watch-gt-2-prime-day-2020-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Le modÃ¨le 42 mm de la Huawei Watch GT 2 est aujourdâhui disponible <a href="https://www.amazon.fr/dp/B07XL3RHQK?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_119-euros-au-lieu-de-199-euros-pour-le-Prime-Day-sur-Amazon">Ã  119 euros au lieu de 199 euros pour le Prime Day sur Amazon</a>. Le modÃ¨le 46 mm de cette montre connectÃ©e sâaffiche quant Ã  lui <a href="https://www.amazon.fr/dp/B07XH9KHLR?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_129-euros-au-lieu-de-229">Ã  129 euros au lieu de 229</a>.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07XL3RHQK?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-huawei-watch-gt-2-42-mm-a-119-e-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la Huawei Watch GT 2 (42 mm) Ã  119 â¬ sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B07XH9KHLR?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-huawei-watch-gt-2-46-mm-a-129-e-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la Huawei Watch GT 2 (46 mm) Ã  129 â¬ sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
<p>On trouve Ã©galement la version allÃ©gÃ©e Watch GT 2e sans lâÃ©cran Always-On <a href="https://www.amazon.fr/dp/B085GGLLR1?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_seulement-109-euros">Ã  seulement 109 euros</a>.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B085GGLLR1?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-huawei-watch-gt-2e-a-109-e-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la Huawei Watch GT 2e Ã  109 â¬ sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update">
                <h2 id="post-e44fe369ef78bc149d7f2b1899dd0507" class="live__update-title has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date has-frandroid-text-pink">23:18</span>
            <span class="live__update-name">Une prise connectÃ©e compatible Alexa</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content ">
            <p>Si vous Ãªtes dÃ©jÃ  dans lâÃ©cosystÃ¨me Alexa, voici une prise connectÃ©e compatible pour 10 euros.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-smart-plug.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-smart-plug-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782596{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782596" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-smart-plug-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-smart-plug-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-smart-plug-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p><a href="https://www.amazon.fr/dp/B082YTPXR6?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_10-euros-pour-une-prise-connecte-WiFi">10 euros pour une prise connectÃ©e WiFi</a>, Ã§a peut Ãªtre utile Ã  votre configuration.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/dp/B082YTPXR6?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-la-prise-amazon-smart-plug-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez la prise Amazon Smart Plug sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-90c9bc22048b05e668a06e0576101fa1" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">23:00</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">Le pack enceinte connectÃ©e et ampoules</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlight">
            <p>Ce pack est idÃ©al pour complÃ©ter une installation Echo ou pour dÃ©marrer. Vous avez une enceinte connectÃ©e compatible Echo, lâEcho Dot de troisiÃ¨me gÃ©nÃ©ration, et un pack Philips Hue dâampoules connectÃ©es.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/pack.jpg"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/pack-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-large.wp-image-782552{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-large wp-image-782552" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/pack-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/pack-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/pack-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p><a href="https://www.amazon.fr/g%C3%A9n%C3%A9ration-Tissu-anthracite-d%C3%A9marrage-Philips/dp/B08K89DD45/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="noopener nofollow affiliate" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Lensemble-est-9999-euros">Lâensemble est Ã  99,99 euros</a>, avec deux ampoules et un Smart Button.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/g%C3%A9n%C3%A9ration-Tissu-anthracite-d%C3%A9marrage-Philips/dp/B08K89DD45/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_retrouvez-le-pack-enceinte-connectee-et-ampoules-sur-amazon" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Retrouvez le pack enceinte connectÃ©e et ampoules sur Amazon            </a>
        </div>
            </div>

    
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-update live__update js-live-update live__update--highlight">
                <h2 id="post-c10d9bbee77470c0ebf5470541aa4319" class="live__update-title--highlight has-text-weight-bold is-flex">
            <span class="live__update-date-container">
                <span class="live__update-date live__update-date--highlight has-text-weight-semibold has-background-pink">22:00</span>
            </span>
            <span class="live__update-name live__update-name--highlight has-frandroid-text-pink">De nombreuses offres sur les produits Echo</span>
        </h2>
                <div class="live__update-content live__update-content--highlightlive__update-content--last">
            <p>Amazon vient de mettre en ligne des premiÃ¨res offres de Prime Day sur ces produits connectÃ©s Echo et sur sa lisseuse la plus populaire, la Kindle Paperwhite. Voici toutes les offres prÃ©-Prime Day en ligne sur Amazon.</p>
<p><a href="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/prime-day-2020-early-amazon-devices.jpg" target="_blank" rel="noopener noreferrer"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/prime-day-2020-early-amazon-devices-1200x777.jpg" alt=""><style>.aligncenter.size-medium.wp-image-782100{display:none;}</style></noscript><img class="aligncenter size-medium wp-image-782100" alt="" width="1200" height="777" sizes="(max-width: 1200px) 100vw, 1200px" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/prime-day-2020-early-amazon-devices-1200x777.jpg" data-srcset="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/prime-day-2020-early-amazon-devices-1200x777.jpg 1200w, https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/prime-day-2020-early-amazon-devices-768x497.jpg 768w" src="https://c2.lestechnophiles.com/www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png?resize=928,601"></a></p>
<p>Si vous avez besoin dâun appareil Amazon, câest le bon moment de craquer. Voici les promos actuelles :</p>
<ul>
<li><a href="https://www.amazon.fr/echo-dot-3eme-generation-enceinte-connectee-avec-alexa-tissu-gris-chine/dp/B07PDHSPYD/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="nofollow affiliate noopener noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Enceinte-Amazon-Echo-Dot-3-1999-euros-au-lieu-de-de-2999-euros">Enceinte Amazon Echo DotÂ 3 Ã  19,99Â euros au lieu de 29,99Â euros</a> (59,99Â euros Ã  sa sortie)</li>
<li><a href="https://www.amazon.fr/amazon-echo-studio-enceinte-connectee-avec-audio-haute-fidelite-et-alexa/dp/B07NQDHC7S/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="nofollow affiliate noopener noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Enceinte-Amazon-Echo-Studio-14999-euros-au-lieu-de-19999-euros">Enceinte Amazon Echo Studio Ã  149,99Â euros au lieu de 199,99Â euros</a> habituellement</li>
<li><a href="https://www.amazon.fr/amazon-echo-show-5-ecran-connecte-compact-avec-alexa/dp/B07KD6624B?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="nofollow affiliate noopener noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Smart-Display-Amazon-Echo-Show-5-4499-euros-au-lieu-de-6999-euros">Smart Display Amazon Echo ShowÂ 5 Ã  44,99Â euros au lieu de 69,99Â euros</a> (89,99Â euros Ã  sa sortie)</li>
<li><a href="https://www.amazon.fr/decouvrez-echo-show-8-ecran-connecte-hd-8-avec-alexa-tissu-anthracite/dp/B07SNPKX5Y/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="nofollow affiliate noopener noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Smart-Display-Amazon-Echo-Show-8-6499-euros-au-lieu-de-8999-euros">Smart Display Amazon Echo ShowÂ 8 Ã  64,99Â euros au lieu de 89,99Â euros</a> (129,99Â euros Ã  sa sortie)</li>
<li><a href="https://www.amazon.fr/echo-show-son-de-qualite-premium-et-ecran-hd-10-eclatant/dp/B0793FBLGZ/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="nofollow affiliate noopener noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Smart-Display-Amazon-Echo-Show-17999-euros-au-lieu-de-22999-euros">Smart Display Amazon Echo Show (10) Ã  179,99Â euros au lieu de 229,99Â euros</a> habituellement</li>
<li><a href="https://www.amazon.fr/echo-auto-ajoutez-alexa-a-votre-voiture/dp/B078YP59TT/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="nofollow affiliate noopener noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Passerelle-Amazon-Echo-Auto-3499-euros-au-lieu-de-5999-euros">Passerelle Amazon Echo Auto Ã  34,99Â euros au lieu de 59,99Â euros</a> habituellement</li>
<li><a href="https://www.amazon.fr/amazon-echo-flex-enceinte-connectee-avec-prise-integree-et-alexa/dp/B07PFG54H7/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="nofollow affiliate noopener noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Passerelle-Amazon-Echo-Flex-1499-euros-au-lieu-de-2999-euros">Passerelle Amazon Echo Flex Ã  14,99Â euros au lieu de 29,99Â euros</a> habituellement</li>
<li><a href="https://www.amazon.fr/Amazon-Kindle-Paperwhite-Maintenant-R%C3%A9sistant-Eau-Deux-Fois-Espace-Stockage/dp/B07747FR44/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" target="_blank" rel="nofollow affiliate noopener noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Lisseuse-Kindle-Paperwhite-8999-euros-au-lieu-de-12999-euros">Lisseuse Kindle Paperwhite Ã  89,99Â euros au lieu de 129,99Â euros</a> habituellement</li>
</ul>
        </div>
    </div>
        <div class="js-live-notification-wrapper live__notification-container is-hidden"></div>
</div>                        <div class="hb__ad hb__ad--content is-hidden-desktop is-hidden-tablet-only">
                <div id="optidigital-adslot-Mobile_Pos3" style="display:none;" class="Mobile_Pos3"></div>
            </div>
                

<span class="index" id="les-avantages-detre-membre-prime" data-title="Les avantages d'Ãªtre membre Prime"></span>                        <div class="hb__ad hb__ad--content is-hidden-mobile">
                <div id="optidigital-adslot-Content_2" style="display:none;" class="Content_2"></div>
            </div>
                
<h2>Les avantages dâÃªtre membre Prime</h2>
<p><strong>Pour 49 euros/an (ou 5,99 euros/mois)</strong>, il est difficile dâÃ©numÃ©rer rapidement tous les avantages auxquels vous avez droit.</p>
<p>Parmi eux, on trouve <strong>la livraison gratuite en deux jours</strong>, <strong>la livraison gratuite le jour mÃªme</strong> et la livraison gratuite en deux heures sur les articles Ã©ligibles, des rÃ©compenses et des rÃ©ductions exclusives, <strong>lâaccÃ¨s au service <a href="https://www.frandroid.com/telecharger/apps/amazon-prime-video">Prime Video</a></strong> (avec la sÃ©rie <em>Malcolm</em> complÃ¨te), <a href="https://www.frandroid.com/telecharger/apps/amazon-music">Prime Music</a> (streaming musical avec 2 millions de titres), <strong>Prime Gaming</strong> (avec des jeux offerts tous les mois), <strong>le stockage de photos en ligne</strong>, la musique et des livres (pour votre Kindle) et plus de 20 autres avantages. Cet abonnement vous donne accÃ¨s Ã©galement aux promotions des Prime Days.</p>
<p><a href="https://www.amazon.fr/gp/prime/?camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" rel="noopener nofollow affiliate noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_Les-nouveaux-clients-peuvent-dailleurs-bnficier-dun-mois-dessai-gratuit" target="_blank">Les nouveaux clients peuvent dâailleurs bÃ©nÃ©ficier dâun mois dâessai gratuit</a>.</p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/amazonprime?_encoding=UTF8&amp;primeCampaignId=prime_assoc_ft&amp;tag=fransite-21" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> S'abonner Ã  Amazon Prime            </a>
        </div>
            </div>                        <div class="hb__ad hb__ad--content is-hidden-mobile">
                <div id="optidigital-adslot-Content_3" style="display:none;" class="Content_3"></div>
            </div>
                

    
<p>Si vous Ãªtes Ã©tudiant, lâoffre Prime Student comprend tous les avantages ci-dessus, avec deux autres rÃ©ductions. La premiÃ¨re est 90 jours offerts au lieu dâun mois. Enfin, vous avez 10 euros de rÃ©duction pour 50 euros dâachat sur tout le site. Il vous suffit de rentrer le code STUDENT10 <a href="https://www.amazon.fr/b/?node=22325857031&amp;camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" rel="noopener nofollow affiliate noreferrer" data-push-event="edito_lien_marchand_Amazon,edito_lien_offre_par-ici" target="_blank">par ici.</a></p>

    <div class="is-margin-top-5 is-margin-top-5-mobile shortcode-price-button has-text-centered">
        <div class="is-margin-bottom-6-mobile is-margin-bottom-6">
            <a class="button fr-button fr-button--inverted fr-button--left-icon is-padding-left-6 is-padding-right-6 product-button" href="https://www.amazon.fr/b/?node=22325857031&amp;camp=1642&amp;creative=6746&amp;linkCode=ur2&amp;tag=fransite-21&amp;_encoding=UTF8" data-push-event="edito_shortcode-prix_marchand_amazon,edito_shortcode-prix_offre_profitez-de-loffre-prime-student" rel="nofollow" target="_blank">
                <i class="icon icon-cart"></i> Profitez de l'offre Prime Student            </a>
        </div>
                <div class="promo-container">
            <div id="codepromo3" title="Copier le code promo" class="has-text-centered is-padding-top-6 is-padding-left-6 is-padding-right-6 is-padding-bottom-6 button fr-button fr-button--grey fr-button--grey-dashed js-copy is-margin-left-7 is-margin-left-7-mobile">STUDENT10</div>
                    </div>
            </div>

    
<span class="index" id="bons-plans-forfaits-mobiles" data-title="Bons plans forfaits mobiles"></span>
<h2>Les meilleurs promotions sur les forfaits mobiles sans engagement</h2>
<div class="shortcodes-container is-margin-bottom-4 is-margin-bottom-6-mobile is-margin-top-6-mobile">    <div class="listplans-shortcode-container listplans-shortcode-list is-margin-top-6 is-margin-top-4-mobile is-padding-top-9-mobile vertical">
                                    <div class="list-plans-shortcode-list-header">
                    <p class="has-text-centered-mobile has-text-gradient-blue-inverted has-text-weight-bolder is-block is-margin-bottom-6 is-size-3-tablet is-size-4 is-title">Les meilleurs forfaits sans engagement</p>
                </div>
                            <div class="listplans-shortcode-plan-list columns is-multiline is-centered is-variable is-2-tablet is-margin-bottom-none compact">
                                            <div class="column is-flex-tablet">
    <div class="listplans-shortcode-plan listplans-shortcode-plan--vertical is-shortcode mobile-plan">
        <div class="plan-logo">
            <div class="plan-logo-bg">
                <img src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/prixtel.png" alt="Prixtel"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/prixtel.png" alt="Prixtel"></noscript>            </div>
        </div>
        <div class="plan-name has-text-centered-mobile ">

            
            Le complet Prixtel Forfait 4G 5Â -Â 50 Go                            <p class="offer_end is-size-6">
                    <span class="icon-sand-timer"></span> Dernier jour !                </p>
                    </div>
                    <div class="plan-info-data  is-margin-top-7 has-text-centered">
                                    <p>Appels illimitÃ©s</p>
                                    <p>SMS/MMS illimitÃ©s</p>
                                    <p>5 Go - 50 Go</p>
                            </div>
                <div class="plan-price-url">

                            <div class="plan-price has-text-centered is-size-5-mobile">
                    4,99â¬
                                            <p class="crossed-price">9,99â¬</p>
                                    </div>
            
            <div class="plan-url-code">
                
                                    <a rel="nofollow" target="_blank" data-push-event="forfait-sidebar_marchand_Prixtel,forfait-sidebar_offre_Le complet Prixtel Forfait 4G 5Â -Â 50 Go" href="https://www.frandroid.com/wp-content/plugins/humanoid-forfaits/url.php?plan-type=mobile-plan&amp;plan=677790&amp;source=shortcode_list" class="button button--green fr-button fr-button--inverted button--icon">
                        <span class="icon-cart"></span> DÃ©couvrir
                                            </a>
                
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
                                            <div class="column is-flex-tablet">
    <div class="listplans-shortcode-plan listplans-shortcode-plan--vertical is-shortcode mobile-plan">
        <div class="plan-logo">
            <div class="plan-logo-bg">
                <img src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/red_sfr.png" alt="RED by SFR"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/red_sfr.png" alt="RED by SFR"></noscript>            </div>
        </div>
        <div class="plan-name has-text-centered-mobile ">

            
            RED Forfait 4G - 80 Go                            <p class="offer_end is-size-6">
                    <span class="icon-sand-timer"></span> 12 octobre 2020                </p>
                    </div>
                    <div class="plan-info-data  is-margin-top-7 has-text-centered">
                                    <p>Appels illimitÃ©s</p>
                                    <p>SMS/MMS illimitÃ©s</p>
                                    <p>80 Go</p>
                            </div>
                <div class="plan-price-url">

                            <div class="plan-price has-text-centered is-size-5-mobile">
                    14â¬
                                            <p class="crossed-price">17â¬</p>
                                    </div>
            
            <div class="plan-url-code">
                
                                    <a rel="nofollow" target="_blank" data-push-event="forfait-sidebar_marchand_RED by SFR,forfait-sidebar_offre_RED Forfait 4G - 80 Go" href="https://www.frandroid.com/wp-content/plugins/humanoid-forfaits/url.php?plan-type=mobile-plan&amp;plan=677783&amp;source=shortcode_list" class="button button--green fr-button fr-button--inverted button--icon">
                        <span class="icon-cart"></span> DÃ©couvrir
                                            </a>
                
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
                                            <div class="column is-flex-tablet">
    <div class="listplans-shortcode-plan listplans-shortcode-plan--vertical is-shortcode mobile-plan">
        <div class="plan-logo">
            <div class="plan-logo-bg">
                <img src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/cdiscount_mobile.png" alt="Cdiscount Mobile"><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/cdiscount_mobile.png" alt="Cdiscount Mobile"></noscript>            </div>
        </div>
        <div class="plan-name has-text-centered-mobile ">

            
            Cdiscount Mobile Lâimmanquable - 80 Go                            <p class="offer_end is-size-6">
                    <span class="icon-sand-timer"></span> 12 octobre 2020                </p>
                    </div>
                    <div class="plan-info-data  is-margin-top-7 has-text-centered">
                                    <p>Appels illimitÃ©s</p>
                                    <p>SMS/MMS illimitÃ©s</p>
                                    <p>80 Go</p>
                            </div>
                <div class="plan-price-url">

                            <div class="plan-price has-text-centered is-size-5-mobile">
                    3,99â¬
                                            <p class="crossed-price">16,99â¬</p>
                                    </div>
            
            <div class="plan-url-code">
                
                                    <a rel="nofollow" target="_blank" data-push-event="forfait-sidebar_marchand_Cdiscount Mobile,forfait-sidebar_offre_Cdiscount Mobile Lâimmanquable - 80 Go" href="https://www.frandroid.com/wp-content/plugins/humanoid-forfaits/url.php?plan-type=mobile-plan&amp;plan=766230&amp;source=shortcode_list" class="button button--green fr-button fr-button--inverted button--icon">
                        <span class="icon-cart"></span> DÃ©couvrir
                                            </a>
                
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
                    </div>
                    <a href="https://frandroid.com/comparateur-forfaits" class="listplans-shortcode-cta button fr-button fr-button--pink fr-button--small-icon fr-button--icon-after is-margin-bottom-7-mobile ">
                Tous les forfaits mobile                <i class="icon-arrow-right"></i>
            </a>
            </div>
</div>
<!-- 6773/category --><div id="embedded-tag-bons-plans" class="embedded-tag-container">
    <p class="title has-text-gradient-orange has-text-weight-bolder is-size-5-mobile">
    <i class="icon icon-fire is-size-3 is-size-4-mobile is-margin-right-6 is-margin-right-7-mobile"></i>Tous les derniers <a href="//www.frandroid.com/bons-plans" class="has-text-weight-bolder">Bons plans</a>
    </p>
        <ul class="embedded-deal">
                    <li class="link columns is-mobile is-vcentered">
                        <div class="column is-narrow">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/774032_prime-day-cest-bientot-tout-savoir-sur-levenement-commercial-damazon">
                <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/amazon-prime-date-de-levent.jpg?resize=130,130" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/amazon-prime-date-de-levent.jpg?resize=130,130 65w" alt="Prime Day, c&rsquo;est demain : tout savoir sur l&rsquo;Ã©vÃ©nement commercial d&rsquo;Amazon"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/amazon-prime-date-de-levent.jpg?resize=130,130" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/amazon-prime-date-de-levent.jpg?resize=130,130 65w" alt="Prime Day, c&rsquo;est demain : tout savoir sur l&rsquo;Ã©vÃ©nement commercial d&rsquo;Amazon"/></noscript>                </a>
            </div>
                        <div class="column">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/774032_prime-day-cest-bientot-tout-savoir-sur-levenement-commercial-damazon">
                    Prime Day, c'est demain : tout savoir sur l'Ã©vÃ©nement commercial d'Amazon                </a>
                                <p class="embedded-subtitle">Il y a 10 heures</p>
                            </div>
                    </li>
                <li class="link columns is-mobile is-vcentered">
                        <div class="column is-narrow">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/777663_cest-le-retour-de-la-batterie-externe-sans-fil-de-samsung-a-moins-de-10-e">
                <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/03/batterie-samsung-10-000-mah-rose.jpg?resize=130,130" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/03/batterie-samsung-10-000-mah-rose.jpg?resize=130,130 65w" alt="La batterie externe sans fil de Samsung est Ã  moins de 10 â¬ Ã  la Fnac"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/03/batterie-samsung-10-000-mah-rose.jpg?resize=130,130" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/03/batterie-samsung-10-000-mah-rose.jpg?resize=130,130 65w" alt="La batterie externe sans fil de Samsung est Ã  moins de 10 â¬ Ã  la Fnac"/></noscript>                </a>
            </div>
                        <div class="column">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/777663_cest-le-retour-de-la-batterie-externe-sans-fil-de-samsung-a-moins-de-10-e">
                    La batterie externe sans fil de Samsung est Ã  moins de 10 â¬ Ã  la Fnac                </a>
                                <p class="embedded-subtitle">Il y a 17 heures</p>
                            </div>
                    </li>
                <li class="link columns is-mobile is-vcentered">
                        <div class="column is-narrow">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-smartphone/780400_il-est-encore-possible-dacheter-un-google-pixel-3a-en-moyennant-237-euros">
                <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/google-pixel-3a-blanc.jpg?resize=130,130" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/google-pixel-3a-blanc.jpg?resize=130,130 65w" alt="Il est encore possible d&rsquo;acheter un Google Pixel 3a en moyennant 237 â¬"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/google-pixel-3a-blanc.jpg?resize=130,130" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/google-pixel-3a-blanc.jpg?resize=130,130 65w" alt="Il est encore possible d&rsquo;acheter un Google Pixel 3a en moyennant 237 â¬"/></noscript>                </a>
            </div>
                        <div class="column">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-smartphone/780400_il-est-encore-possible-dacheter-un-google-pixel-3a-en-moyennant-237-euros">
                    Il est encore possible d'acheter un Google Pixel 3a en moyennant 237 â¬                </a>
                                <p class="embedded-subtitle">Il y a 2 jours</p>
                            </div>
                    </li>
                <li class="link columns is-mobile is-vcentered">
                        <div class="column is-narrow">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-audio/781357_airpods-pro-les-ecouteurs-a-reduction-de-bruit-dapple-chutent-a-191-e">
                <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/04/airpods-pro-prix-bas-204-euros.jpg?resize=130,130" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/04/airpods-pro-prix-bas-204-euros.jpg?resize=130,130 65w" alt="AirPods Pro : les Ã©couteurs Ã  rÃ©duction de bruit d&rsquo;Apple chutent Ã  191 â¬"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/04/airpods-pro-prix-bas-204-euros.jpg?resize=130,130" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/04/airpods-pro-prix-bas-204-euros.jpg?resize=130,130 65w" alt="AirPods Pro : les Ã©couteurs Ã  rÃ©duction de bruit d&rsquo;Apple chutent Ã  191 â¬"/></noscript>                </a>
            </div>
                        <div class="column">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-audio/781357_airpods-pro-les-ecouteurs-a-reduction-de-bruit-dapple-chutent-a-191-e">
                    AirPods Pro : les Ã©couteurs Ã  rÃ©duction de bruit d'Apple chutent Ã  191 â¬                </a>
                                <p class="embedded-subtitle">Il y a 2 jours</p>
                            </div>
                    </li>
                <li class="link columns is-mobile is-vcentered">
                        <div class="column is-narrow">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/780402_serivore-orange-propose-un-forfait-fibre-en-promotion-avec-ocs-et-netflix">
                <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/ethernet-1157280_1920.jpg?resize=130,130" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/ethernet-1157280_1920.jpg?resize=130,130 65w" alt="SÃ©rivore ? Orange propose un forfait fibre en promotion avec OCS et Netflix"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/ethernet-1157280_1920.jpg?resize=130,130" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/07/ethernet-1157280_1920.jpg?resize=130,130 65w" alt="SÃ©rivore ? Orange propose un forfait fibre en promotion avec OCS et Netflix"/></noscript>                </a>
            </div>
                        <div class="column">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/780402_serivore-orange-propose-un-forfait-fibre-en-promotion-avec-ocs-et-netflix">
                    SÃ©rivore ? Orange propose un forfait fibre en promotion avec OCS et Netflix                </a>
                                <p class="embedded-subtitle">Il y a 3 jours</p>
                            </div>
                    </li>
            </ul>
        <div class="has-text-right has-text-centered-mobile is-margin-top-4 is-margin-top-4-mobile">
        <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans" class="button fr-button fr-button--pink fr-button--small-icon">
            Voir tous les Bons plans
            <i class="icon-arrow-right" aria-hidden="true"></i>
        </a>
    </div>
    </div>
            </div>

            
                        
<div class="article-footer is-margin-top-6 is-margin-top-6-mobile">
            <div class="affiliate-card">
    <h3 class="has-text-gradient-pink is-size-4">
        Ce quâil faut savoir sur les liens dâaffiliation
    </h3>
     <p class="is-size-6">
         L'Ã©quipe de Frandroid sÃ©lectionne pour vous les meilleurs bons plans disponibles sur le web. Les liens suivis d'une icÃ´ne panier sont affiliÃ©s. Cela signifie que si vous achetez un produit depuis cet article, vous ne le paierez pas plus cher, mais lâe-commerÃ§ant nous reversera une commission.
        <a href="/a-propos#comment-frandroid-se-remunere" rel="nofollow">
            Cliquez ici pour plus d'information.
        </a>
    </p>
</div><div class="is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-6-mobile"><div class="newsletter-form newsletter-form--gooddeal js-newsletter-form-bonplan newsletter-form--columns has-background-white is-relative">
    <p class="newsletter-form__title is-size-6 is-size-7-mobile is-uppercase has-text-orange has-text-weight-semibold is-margin-bottom-6">Frandroid Bons plans</p>
    <div class="is-relative">
        <div class="newsletter-form__success show-on-success columns is-vcentered is-centered is-gapless">
            <p class="has-text-centered-tablet newsletter-form__subtitle is-size-4 has-text-weight-bold has-text-blue column is-9-tablet is-10-mobile">C'est enregistrÃ© ! Surveillez votre boÃ®te aux lettres, vous allez entendre parler de nous&nbsp;!</p>
        </div>
        <div class="columns hide-on-success">
            <div class="column is-10-mobile is-3-tablet">
                <p class="newsletter-form__subtitle is-size-4 has-text-weight-bold has-text-gradient-pink">Ne manquez aucun bon plan avec notre newsletter</p>
            </div>
            <form class="column is-7-tablet newsletter-form__entry-area fr-form" action="/wp-content/mu-plugins/humanoid-core/includes/Core/Ajax/AjaxEndpoint.php" method="get">
                <input type="hidden" id="newsletter_form__bon_plan" name="newsletter_bp_tracker" checked value="checked" />
                <div class="columns">
                    <div class="column newsletter-form__input">
                        <input aria-label="newsletter" class="newsletter-form__input is-size-6" type="email" placeholder="Votre adresse e-mail">
                    </div>
                    <div class="column is-narrow">
                        <div class="fr-button-gradient-wrapper fr-button-gradient-wrapper--gradient-orange">
                            <input class="button fr-button fr-button--gradient-orange" type="submit" value="Envoyer">
                        </div>
                    </div>
                </div>
                <div class="columns" id="js-form-message"></div>
            </form>
        </div>
        <div class="newsletter-form__networks is-flex is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <div>
                <a href="https://twitter.com/FrandroidPromos" target="_blank" class="newsletter-form__social newsletter-form__social--twitter">
                    <span class="icon icon-twitter is-margin-right-6 is-margin-right-6-mobile"></span><span class="is-hidden-mobile" >Bons plans Twitter</span>
                </a>
            </div>
            <div>
                <a href="https://www.facebook.com/frandroidpromos/" target="_blank" class="newsletter-form__social newsletter-form__social--facebook">
                    <span class="icon icon-facebook is-margin-right-6 is-margin-right-6-mobile"></span><span class="is-hidden-mobile" >Bons plans Facebook</span>
                </a>
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
</div>        <div class="is-margin-top-4 is-margin-bottom-4">
            <div class="hb__ad hb__ad--bottom">
            <div id="optidigital-adslot-Content_Bottom" style='display:none;' class="Content_Bottom"></div>
            <div id="optidigital-adslot-Mobile_Bottom" style='display:none;' class="Mobile_Bottom"></div>
        </div>
    </div>
    
    
    <div class="columns is-vcentered">
        <div class="column has-text-left">
                        <div id="hrr-link" class="is-margin-top-6 is-margin-top-6-mobile is-margin-bottom-6 has-text-centered-mobile">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct?&show_reader_reports" target="_blank" rel="nofollow">
                    Signaler une erreur dans le texte
                </a>
            </div>
                    </div>
        <div class="column has-text-right has-text-centered-mobile">
            
<div class="share">
    <span class="is-uppercase is-size-6">Partager</span>
            <a href="https://www.facebook.com/sharer/sharer.php?u=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F781969_amazon-prime-day-2020-en-direct" data-placement="footer" data-share="facebook" aria-label="Facebook" target="_blank"><i class="icon icon-facebook"></i></a>
    <a href="https://www.twitter.com/share?via=Frandroid&text=Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct&url=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F781969_amazon-prime-day-2020-en-direct" data-placement="footer" data-share="twitter" aria-label="Twitter" target="_blank"><i class="icon icon-twitter"></i></a>
    <a href="https://www.linkedin.com/shareArticle?mini=true&source=Frandroid&title=Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct&url=https%3A%2F%2Fwww.frandroid.com%2Fbons-plans%2F781969_amazon-prime-day-2020-en-direct" data-placement="footer" data-share="linkedin" aria-label="Linkedin" target="_blank"><i class="icon icon-linkedin"></i></a>
    </div>
        </div>
    </div>

    <div class="tags-container is-margin-bottom-5">
    <div class="tags-content">
                    <a rel="tag" href="https://www.frandroid.com/marques/amazon" class="article-tag button fr-button fr-button--left-icon is-margin-right-7 is-margin-right-7-mobile is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-hashtag is-size-7"></i> Amazon        </a>
                            <a rel="tag" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-audio" class="article-tag button fr-button fr-button--left-icon is-margin-right-7 is-margin-right-7-mobile is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-hashtag is-size-7"></i> Bons plans audio        </a>
                            <a rel="tag" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-objets-connectes" class="article-tag button fr-button fr-button--left-icon is-margin-right-7 is-margin-right-7-mobile is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-hashtag is-size-7"></i> Bons plans objets connectÃ©s        </a>
                            <a rel="tag" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-pc-portable" class="article-tag button fr-button fr-button--left-icon is-margin-right-7 is-margin-right-7-mobile is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-hashtag is-size-7"></i> Bons plans PC portable        </a>
                            <a rel="tag" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-smartphone" class="article-tag button fr-button fr-button--left-icon is-margin-right-7 is-margin-right-7-mobile is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-hashtag is-size-7"></i> Bons plans smartphone        </a>
                            <a rel="tag" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-tablette" class="article-tag button fr-button fr-button--left-icon is-margin-right-7 is-margin-right-7-mobile is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-hashtag is-size-7"></i> Bons plans tablette        </a>
                            <a rel="tag" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-tv" class="article-tag button fr-button fr-button--left-icon is-margin-right-7 is-margin-right-7-mobile is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-hashtag is-size-7"></i> Bons plans TV        </a>
                                        </div>
</div>

    <div class="is-margin-top-6-mobile is-margin-bottom-5 is-margin-bottom-6-mobile">
        
<div class="author-card">
    <div class="columns is-mobile">
        <div class="column is-narrow">
            <img class="author-card__avatar cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-100x100.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/07/ulrich02.jpg?resize=200,200" alt="Ulrich Rozier"  /><noscript><img class="author-card__avatar" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2019/07/ulrich02.jpg?resize=200,200" alt="Ulrich Rozier"/></noscript>        </div>
        <div class="column">
            <p class="has-text-weight-bold author-card__title">Ulrich Rozier</p>
                        <p>Co-fondateur de Frandroid, suivez-moi sur <a href="http://twitter.com/ulrichrozier">Twitter (@ulrichrozier)</a></p>
        </div>
    </div>
    <div class="columns author-card__footer">
        <ul class="column author-card__networks is-flex">
             
                        <li>
                <a rel="nofollow noopener" aria-label="twitter" class="logo-twitter" href="https://twitter.com/ulrichrozier" target="_blank">
                    <span class="icon-twitter"></span>
                </a>
            </li>
                                </ul>
        <div class="column is-narrow has-text-right">
            <a href="https://www.frandroid.com/author/ulrich" class="button fr-button fr-button--pink fr-button--small-icon fr-button--icon-after fr-button--fullwidth" rel="author">
                Voir tous ses articles <i class="icon-arrow-right" aria-hidden="true"></i>
            </a>
        </div>
    </div>
</div>
    </div>

    
                        <div class="is-margin-top-6-mobile article-footer__related-posts is-margin-bottom-5">
                <div class="is-margin-bottom-6">
                    <p class="article-footer__related-posts-title is-size-3 has-text-weight-bolder">Lectures liÃ©es</p>
                </div>
                <div class="scroller--horizontal columns is-multiline">
                                            <div class="column is-4-desktop is-3-tablet scroller-element  ">
                            
<div class="post-card post-card--vertical post-card--good-deal category--bons-plans category--bons-plans-audio category--bons-plans-telecom category--bons-plans-objets-connectes category--bons-plans-pc-portable category--bons-plans-smartphone category--bons-plans-tablette category--bons-plans-tv deal-expired">
    <a class="post-card__link" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/714603_fnac-et-darty-le-top-des-meilleures-offres-tech-pour-les-french-days"  >
            <div class="post-card__cover">
                        <div class="post-card__cover-inner">
                                    <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png" data-src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/05/header-meta-fnac-darty.jpg?resize=320,300" data-srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/05/header-meta-fnac-darty.jpg?resize=400,350 200w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/05/header-meta-fnac-darty.jpg?resize=170,150 85w" alt="Fnac et Darty : voici le TOP des meilleures offres French Days du jour"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/05/header-meta-fnac-darty.jpg?resize=320,300" srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/05/header-meta-fnac-darty.jpg?resize=400,350 200w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/05/header-meta-fnac-darty.jpg?resize=170,150 85w" alt="Fnac et Darty : voici le TOP des meilleures offres French Days du jour"/></noscript>                            </div>
                        <div class="post-card__badge badge badge--fixed-mobile badge--top-left has-no-dark-theme has-text-white has-background-grey-light">
                <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
            </div>
                    </div>

        
        <div class="post-card__title-container">
            <p class="post-card__title">Fnac et Darty : voici le TOP des meilleures offres French Days du jour</p>
                    </div>
    </a>
    
    
    </div>

                        </div>                         <div class="column is-4-desktop is-3-tablet scroller-element  ">
                            
<div class="post-card post-card--vertical post-card--good-deal category--apple category--audio category--bons-plans category--bons-plans-audio category--bons-plans-objets-connectes category--bons-plans-pc-portable category--bons-plans-smartphone category--bons-plans-tv category--bose category--casque-audio category--enceintes category--google category--maison-connectee category--marques category--ordinateurs category--philips category--produits-android category--samsung category--smartphone category--tv-connectee-produits">
    <a class="post-card__link" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-smartphone/771972_french-days-darty-quels-sont-les-vrais-bons-plans-disponible-en-ce-moment"  >
            <div class="post-card__cover">
                        <div class="post-card__cover-inner">
                                    <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/une-darty-french-days.jpg?resize=320,300" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/une-darty-french-days.jpg?resize=400,350 200w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/une-darty-french-days.jpg?resize=170,150 85w" alt="Voici les meilleurs bons plans tech pour les French Days de Darty"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/une-darty-french-days.jpg?resize=320,300" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/une-darty-french-days.jpg?resize=400,350 200w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/une-darty-french-days.jpg?resize=170,150 85w" alt="Voici les meilleurs bons plans tech pour les French Days de Darty"/></noscript>                            </div>
                        <div class="post-card__badge badge badge--fixed-mobile badge--top-left has-no-dark-theme has-text-white has-background-gradient-pink-inverted">
                <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
            </div>
                    </div>

        
        <div class="post-card__title-container">
            <p class="post-card__title">Voici les meilleurs bons plans tech pour les French Days de Darty</p>
                    </div>
    </a>
    
    
    </div>


<a href="/a-propos#comment-frandroid-se-remunere" rel="nofollow">SponsorisÃ©</a>                        </div>                         <div class="column is-4-desktop is-3-tablet scroller-element  ">
                            
<div class="post-card post-card--vertical post-card--good-deal category--bons-plans category--bons-plans-audio category--bons-plans-pc-portable category--bons-plans-smartphone category--bons-plans-tablette category--bons-plans-tv deal-expired">
    <a class="post-card__link" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/676352_frandroid-et-acheter-sur-google-un-code-promo-exclusif-sur-notre-selection-smartphones-et-accessoires"  >
            <div class="post-card__cover">
                        <div class="post-card__cover-inner">
                                    <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/02/google-acheter.jpg?resize=320,300" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/02/google-acheter.jpg?resize=400,350 200w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/02/google-acheter.jpg?resize=170,150 85w" alt="DerniÃ¨re chance pour les offres exclusives Frandroid sur Acheter sur Google"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/02/google-acheter.jpg?resize=320,300" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/02/google-acheter.jpg?resize=400,350 200w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/02/google-acheter.jpg?resize=170,150 85w" alt="DerniÃ¨re chance pour les offres exclusives Frandroid sur Acheter sur Google"/></noscript>                            </div>
                        <div class="post-card__badge badge badge--fixed-mobile badge--top-left has-no-dark-theme has-text-white has-background-grey-light">
                <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
            </div>
                    </div>

        
        <div class="post-card__title-container">
            <p class="post-card__title">DerniÃ¨re chance pour les offres exclusives Frandroid sur Acheter sur Google</p>
                    </div>
    </a>
    
    
    </div>

                        </div>                         <div class="column is-4-desktop is-3-tablet scroller-element is-hidden-desktop ">
                            
<div class="post-card post-card--vertical post-card--good-deal category--bons-plans category--bons-plans-audio category--bons-plans-objets-connectes category--bons-plans-pc-portable category--bons-plans-smartphone category--bons-plans-tv deal-expired">
    <a class="post-card__link" href="https://www.frandroid.com/bons-plans/704993_en-direct-les-meilleurs-bons-plans-tech-smartphones-et-tv-du-jour"  >
            <div class="post-card__cover">
                        <div class="post-card__cover-inner">
                                    <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/04/destockage-2.jpg?resize=320,300" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/04/destockage-2.jpg?resize=400,350 200w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/04/destockage-2.jpg?resize=170,150 85w" alt="DÃ©stockage Fnac/Darty : le TOP des offres en live"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/04/destockage-2.jpg?resize=320,300" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/04/destockage-2.jpg?resize=400,350 200w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/04/destockage-2.jpg?resize=170,150 85w" alt="DÃ©stockage Fnac/Darty : le TOP des offres en live"/></noscript>                            </div>
                        <div class="post-card__badge badge badge--fixed-mobile badge--top-left has-no-dark-theme has-text-white has-background-grey-light">
                <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
            </div>
                    </div>

        
        <div class="post-card__title-container">
            <p class="post-card__title">DÃ©stockage Fnac/Darty : le TOP des offres en live</p>
                    </div>
    </a>
    
    
    </div>

                        </div>                                         <div class="column is-hidden-desktop is-3-tablet scroller-element is-hidden-desktop is-hidden-tablet">
                        <div id="container_native_frandroid-yarpp"></div><script type="text/javascript">        var native_url = "//www.frandroid.com/humanoid-native-c-fra-forfait-prixtel-07-10?s_id=2&sp_id=5&c_id=850";
        var native_urlPixel = "//www.frandroid.com/humanoid-native-p-fra-forfait-prixtel-07-10?s_id=2&sp_id=5&c_id=850";
        var native_content = "\n<div class=\"post-card post-card--vertical\">\n    <a class=\"post-card__link\" href=\"\"   rel=\"nofollow\" >\n            <img src=\"\/\/www.frandroid.com\/humanoid-native-p-fra-forfait-prixtel-07-10?s_id=2&sp_id=5&c_id=850\" alt=\"Humanoid Native\" class=\"p-native\" width=1px height=1px style=\"width: 1px; height: 1px\" \/>\n            <div class=\"post-card__cover\">\n                        <div class=\"post-card__cover-inner\">\n                                    <img class=\"post-card__image cover\" src=\"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/default.png\" data-src=\"https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/2001_prixtel_generique_data-prix-reseaux_frandroid_header_1000x500.png?resize=320,300\" data-srcset=\"https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/2001_prixtel_generique_data-prix-reseaux_frandroid_header_1000x500.png?resize=400,350 200w,https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/2001_prixtel_generique_data-prix-reseaux_frandroid_header_1000x500.png?resize=170,150 85w\" alt=\"Ce forfait \u00e0 4,99 euros vous laisse choisir entre le r\u00e9seau Orange ou SFR\"  \/><noscript><img class=\"post-card__image\" src=\"https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/2001_prixtel_generique_data-prix-reseaux_frandroid_header_1000x500.png?resize=320,300\" srcset=\"https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/2001_prixtel_generique_data-prix-reseaux_frandroid_header_1000x500.png?resize=400,350 200w,https:\/\/c0.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/01\/2001_prixtel_generique_data-prix-reseaux_frandroid_header_1000x500.png?resize=170,150 85w\" alt=\"Ce forfait \u00e0 4,99 euros vous laisse choisir entre le r\u00e9seau Orange ou SFR\"\/><\/noscript>                            <\/div>\n                    <\/div>\n\n        \n        <div class=\"post-card__title-container\">\n            <p class=\"post-card__title\">Ce forfait \u00e0 4,99 euros vous laisse choisir entre le r\u00e9seau Orange ou SFR<\/p>\n                    <\/div>\n    <\/a>\n    \n    \n    <\/div>\n\n\n<a href=\"\/a-propos#comment-frandroid-se-remunere\" rel=\"nofollow\">Sponsoris\u00e9<\/a>";
                    if (typeof canRunAds == "undefined" ){
            native_url = "//www.frandroid.com/humanoid-native-c-comparateur-forfait?s_id=2&sp_id=5&c_id=281";
            native_urlPixel = "//www.frandroid.com/humanoid-native-p-comparateur-forfait?s_id=2&sp_id=5&c_id=281";
            native_content = "\n<div class=\"post-card post-card--vertical\">\n    <a class=\"post-card__link\" href=\"\"  >\n            <img src=\"\/\/www.frandroid.com\/humanoid-native-p-comparateur-forfait?s_id=2&sp_id=5&c_id=281\" alt=\"Humanoid Native\" class=\"p-native\" width=1px height=1px style=\"width: 1px; height: 1px\" \/>\n            <div class=\"post-card__cover\">\n                        <div class=\"post-card__cover-inner\">\n                                    <img class=\"post-card__image cover\" src=\"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/default.png\" data-src=\"https:\/\/c2.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/yura-fresh-760057-unsplash.jpg?resize=320,300\" data-srcset=\"https:\/\/c2.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/yura-fresh-760057-unsplash.jpg?resize=400,350 200w,https:\/\/c2.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/yura-fresh-760057-unsplash.jpg?resize=170,150 85w\" alt=\"Forfait mobile : d\u00e9couvrez notre Comparateur de forfait mobile 4G sans engagement\"  \/><noscript><img class=\"post-card__image\" src=\"https:\/\/c2.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/yura-fresh-760057-unsplash.jpg?resize=320,300\" srcset=\"https:\/\/c2.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/yura-fresh-760057-unsplash.jpg?resize=400,350 200w,https:\/\/c2.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/yura-fresh-760057-unsplash.jpg?resize=170,150 85w\" alt=\"Forfait mobile : d\u00e9couvrez notre Comparateur de forfait mobile 4G sans engagement\"\/><\/noscript>                            <\/div>\n                    <\/div>\n\n        \n        <div class=\"post-card__title-container\">\n            <h3 class=\"post-card__title\">Forfait mobile : d\u00e9couvrez notre Comparateur de forfait mobile 4G sans engagement<\/h3>\n                    <\/div>\n    <\/a>\n    \n    \n    <\/div>\n\n";
            }
                if (typeof canRunAds !== 'undefined' || (typeof canRunAds === 'undefined' && true)) {
            var element = document.getElementById('container_native_frandroid-yarpp');
            element.insertAdjacentHTML('beforeend', native_content);
            var links = element.querySelectorAll('a:first-child');
            for (var j = 0; j < links.length; j++) {
                var link = links[j];
                link.setAttribute('href', native_url);
                var pNatives = element.querySelectorAll('.p-native');
                for (var k = 0; k < pNatives.length; k++) {
                    var pNative = pNatives[k];
                    pNative.setAttribute('src', native_urlPixel);
                }
            }
            // remove script itself
            var currentScript = document.currentScript || document.scripts[document.scripts.length - 1];
            currentScript.parentNode.removeChild(currentScript);
        }
        </script>                    </div>
                                    </div>
            </div>
            
                    <div class="lazy-obr" data-src="https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct" data-widget-id="AR_2"></div>
        
    
            <div class="article-footer__comments" id="comments">
                            <div class="article-comments cb visa bg-content">
                    <div id="disqus_thread_html">
    <div id="dsq-content">
        <ul id="dsq-comments">
                    </ul>
    </div>
</div>
                    
<div id="disqus_thread"></div>
                </div>
                <div id="comments-button" class="show-comments article-footer__comments-trigger-area has-text-centered">
                    <div class="article-footer__comments-gradient"></div>
                    <a class="go-to-comments article-footer__comments-btn button fr-button" href="#comments">Lire tous les commentaires <i class="rotate-90 icon is-block icon-arrow-right is-size-7"></i></a>
                </div>
                    </div>
    </div>
                    </div>
                <div class="column is-narrow is-hidden-tablet-only is-hidden-mobile">
            <div class="article-sidebar sidebar">
    <div class="is-margin-bottom-4">
        <div class="sidebar-content-container ">
    <div class="sticky-content">
                <div class="hb__ad hb__ad--side">
            <div id="optidigital-adslot-HalfpageAd_1" style='display:none;' class="HalfpageAd_1"></div>
        </div>
        </div>
</div>
    </div>
            
<div class="is-margin-bottom-3">
    <p class="is-size-4 has-text-weight-bolder has-text-blue is-margin-bottom-6 sidebar-title">Le forfait 4G du moment</p>
        <div class="column is-flex-tablet">
    <div class="listplans-shortcode-plan listplans-shortcode-plan--vertical  mobile-plan">
        <div class="plan-logo">
            <div class="plan-logo-bg">
                <img src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/prixtel.png" alt="Prixtel"  /><noscript><img src="https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/03/prixtel.png" alt="Prixtel"/></noscript>            </div>
        </div>
        <div class="plan-name has-text-centered-tablet ">

            
            Le complet Prixtel Forfait 4G 5Â -Â 50 Go                            <p class="offer_end is-size-6">
                    <span class="icon-sand-timer"></span> Dernier jour !                </p>
                    </div>
                    <div class="plan-info-data is-hidden-mobile is-margin-top-7 has-text-centered">
                                    <p>Appels illimitÃ©s</p>
                                    <p>SMS/MMS illimitÃ©s</p>
                                    <p>5 Go - 50 Go</p>
                            </div>
                <div class="plan-price-url">

                            <div class="plan-price has-text-centered is-size-5-mobile">
                    4,99â¬
                                            <p class="crossed-price">9,99â¬</p>
                                    </div>
            
            <div class="plan-url-code">
                
                                    <a rel="nofollow" target="_blank"
                       data-push-event="forfait-sidebar_marchand_Prixtel,forfait-sidebar_offre_Le complet Prixtel Forfait 4G 5Â -Â 50 Go"
                       href="https://www.frandroid.com/wp-content/plugins/humanoid-forfaits/url.php?plan-type=mobile-plan&plan=677790&source=shortcode_list"
                       class="button button--green fr-button fr-button--inverted button--icon">
                        <span class="icon-cart"></span> DÃ©couvrir
                                                    &nbsp;<span class="is-hidden-mobile is-hidden-tablet-only">le <span
                                        class="has-text-weight-bolder is-marginless">forfait</span></span>
                                            </a>
                
            </div>
        </div>
    </div>
</div>
        <div class="has-text-centered">
        <a href="https://www.frandroid.com/comparateur-forfaits" class="button fr-button fr-button--pink fr-button--small-icon">
            Tous les forfaits mobile <span class="icon-arrow-right"></span>
        </a>
    </div>
</div>
            
<div class="is-margin-bottom-3">
    <p class="is-size-4 has-text-blue sidebar-title has-text-weight-bolder">Les derniers articles</p>
        <p class="has-text-weight-semibold has-text-blue is-margin-bottom-6 sidebar-subtitle is-uppercase">Bons plans</p>
        <div>
                <div class="is-margin-bottom-6">
            <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/774032_prime-day-cest-bientot-tout-savoir-sur-levenement-commercial-damazon" class="post-card post-card--lite is-flex  post-card--good-deal category--amazon category--bons-plans category--marques">
    <div class="post-card__cover is-relative is-narrow">
            <div class="post-card__cover-inner">
          <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/amazon-prime-date-de-levent.jpg?resize=300,300" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/amazon-prime-date-de-levent.jpg?resize=300,300 150w" alt="Prime Day, c&rsquo;est demain : tout savoir sur l&rsquo;Ã©vÃ©nement commercial d&rsquo;Amazon"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/amazon-prime-date-de-levent.jpg?resize=300,300" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/amazon-prime-date-de-levent.jpg?resize=300,300 150w" alt="Prime Day, c&rsquo;est demain : tout savoir sur l&rsquo;Ã©vÃ©nement commercial d&rsquo;Amazon"/></noscript>      </div>
    </div>

    <div class="post-card__title">
        <p>Prime Day, c&rsquo;est demain : tout savoir sur l&rsquo;Ã©vÃ©nement commercial d&rsquo;Amazon</p>
    </div>
</a>
        </div>
                <div class="is-margin-bottom-6">
            <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/777663_cest-le-retour-de-la-batterie-externe-sans-fil-de-samsung-a-moins-de-10-e" class="post-card post-card--lite is-flex  post-card--good-deal category--accessoires category--batterie category--bons-plans category--hardware category--marques category--produits-android category--samsung">
    <div class="post-card__cover is-relative is-narrow">
            <div class="post-card__cover-inner">
          <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/03/batterie-samsung-10-000-mah-rose.jpg?resize=300,300" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/03/batterie-samsung-10-000-mah-rose.jpg?resize=300,300 150w" alt="La batterie externe sans fil de Samsung est Ã  moins de 10 â¬ Ã  la Fnac"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/03/batterie-samsung-10-000-mah-rose.jpg?resize=300,300" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/03/batterie-samsung-10-000-mah-rose.jpg?resize=300,300 150w" alt="La batterie externe sans fil de Samsung est Ã  moins de 10 â¬ Ã  la Fnac"/></noscript>      </div>
    </div>

    <div class="post-card__title">
        <p>La batterie externe sans fil de Samsung est Ã  moins de 10 â¬ Ã  la Fnac</p>
    </div>
</a>
        </div>
                <div class="is-margin-bottom-6">
            <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/bons-plans-smartphone/780400_il-est-encore-possible-dacheter-un-google-pixel-3a-en-moyennant-237-euros" class="post-card post-card--lite is-flex  post-card--good-deal category--bons-plans category--bons-plans-smartphone category--google category--marques category--produits-android category--smartphone">
    <div class="post-card__cover is-relative is-narrow">
            <div class="post-card__cover-inner">
          <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/google-pixel-3a-blanc.jpg?resize=300,300" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/google-pixel-3a-blanc.jpg?resize=300,300 150w" alt="Il est encore possible d&rsquo;acheter un Google Pixel 3a en moyennant 237 â¬"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/google-pixel-3a-blanc.jpg?resize=300,300" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/google-pixel-3a-blanc.jpg?resize=300,300 150w" alt="Il est encore possible d&rsquo;acheter un Google Pixel 3a en moyennant 237 â¬"/></noscript>      </div>
    </div>

    <div class="post-card__title">
        <p>Il est encore possible d&rsquo;acheter un Google Pixel 3a en moyennant 237 â¬</p>
    </div>
</a>
        </div>
            </div>
</div>    <div class="is-margin-bottom-4">
        <div class="sidebar-content-container is-1000">
    <div class="sticky-content">
                <div class="hb__ad hb__ad--side">
            <div id="optidigital-adslot-HalfpageAd_2" style='display:none;' class="HalfpageAd_2"></div>
        </div>
        </div>
</div>
    </div>
    <div class="last-video is-margin-bottom-3">
            <p class="sidebar-title has-text-gradient-orange is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-5-mobile has-text-centered-mobile is-margin-top-5-mobile is-size-4-mobile is-size-4 has-text-weight-bolder">La derniÃ¨re vidÃ©o</p>
        
<a href="https://www.youtube.com/watch?v=FvCn29fF7A4" class="video video--lite" rel="nofollow noopener" target="_blank">
    <div class="video__cover">
                    <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png" data-src="https://c1.lestechnophiles.com/i.ytimg.com/vi/FvCn29fF7A4/maxresdefault.jpg?resize=300,300" data-srcset="https://c1.lestechnophiles.com/i.ytimg.com/vi/FvCn29fF7A4/maxresdefault.jpg?resize=1200,680 600w" alt="TEST COMPLET du Xiaomi Mi 10T Pro : un smartphone au BON PRIX !"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c1.lestechnophiles.com/i.ytimg.com/vi/FvCn29fF7A4/maxresdefault.jpg?resize=300,300" srcset="https://c1.lestechnophiles.com/i.ytimg.com/vi/FvCn29fF7A4/maxresdefault.jpg?resize=1200,680 600w" alt="TEST COMPLET du Xiaomi Mi 10T Pro : un smartphone au BON PRIX !"/></noscript>            </div>

    <div class="video__inner is-relative is-flex">
        <p class="has-text-weight-semibold is-size-5 video__title is-marginless has-text-left-mobile">TEST COMPLET du Xiaomi Mi 10T Pro : un smartphone au BON PRIX !</p>
        <div class="video__play-button" aria-label="Regarder la vidÃ©o"><span class="icon-youtube"></span></div>
    </div>
</a>
    </div>    <p class="is-size-4 has-text-weight-bolder has-text-blue is-margin-bottom-6 sidebar-title"><i class="icon-trend"></i> Les tendances</p>
<div class="trending is-margin-bottom-3 has-background-white is-rounded">
    <ul>
        <li>
        <a href="/tag/amazon-premium-day" class="has-text-weight-medium">Amazon Prime Days</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/bons-plans/767860_ps5-acheter" class="has-text-weight-medium">PrÃ©commande PS5</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/guide-dachat/smartphones/332196_10-smartphones-attendus-debut-2016" class="has-text-weight-medium">Meilleurs smartphones</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/comparateur-forfaits" class="has-text-weight-medium">Comparateur forfaits mobile</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/guide-dachat/smartphones/275349_quel-smartphone-choisir-moins-de-200-euros" class="has-text-weight-medium">Smartphone pas cher</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/marques/apple/628347_test-apple-iphone-11" class="has-text-weight-medium">Test Apple iPhone 11</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/comparatif-meilleures-banques-en-ligne" class="has-text-weight-medium">Comparateur banques en ligne</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/offre-internet-comparateur-des-meilleures-offres-fibre-et-adsl" class="has-text-weight-medium">Box internet</a>
    </li>
        <li>
        <a href="/guide-dachat/638058_quels-sont-les-meilleurs-pc-portables-haut-de-gamme-de-2019" class="has-text-weight-medium">Meilleur PC Portable</a>
    </li>
        </ul>
</div>
    <div class="sidebar-content-container ">
    <div class="sticky-content">
                <div class="hb__ad hb__ad--side">
            <div id="optidigital-adslot-HalfpageAd_3" style='display:none;' class="HalfpageAd_3"></div>
        </div>
        </div>
</div>
</div>
        </div>
            </div>
    <div class="billboard is-margin-bottom-6 ">
        <div class="hb__ad hb__ad--header  is-hidden-mobile">
                            <div id="optidigital-adslot-Billboard_2" style='display:none;' class="Billboard_2"></div>
                    </div>
    </div>
    <div class="is-margin-top-6">
        <div class="js-feed-posts home-posts is-margin-bottom-5-mobile "
    data-paged="1"
    data-redirect-path=""    data-slug="single"
    data-id=''>

        <div class="columns is-margin-bottom-5">
        <div class="column is-9-desktop">
            <div class="is-margin-top-5-mobile">
                                <p class="has-text-weight-bolder has-text-gradient-orange is-size-3">Les derniers articles</p>
                            </div>
        </div>

            </div>
    
                
        <ul >
            <li class="post-card post-781969 post-card--good-deal category--amazon category--bons-plans category--bons-plans-audio category--bons-plans-objets-connectes category--bons-plans-pc-portable category--bons-plans-smartphone category--bons-plans-tablette category--bons-plans-tv category--marques">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-prime-day-direct.png" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-prime-day-direct.png?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-prime-day-direct.png?resize=210,210 105w" alt="Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-prime-day-direct.png" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-prime-day-direct.png?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/amazon-prime-day-direct.png?resize=210,210 105w" alt="Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct"/></noscript>                                    </div>
                                    <div class="post-card__badge badge badge--top-left badge--fixed-mobile has-no-dark-theme has-text-white has-background-gradient-pink-inverted">
                        <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">Bons plans</a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct"  class="post-card__title-link">Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">13 octobre 2020</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">13/10/2020</span> â¢ 01:25</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-321051 post-card--buying-guide category--bracelets-connectes category--fitbit category--guide-dachat category--honor category--huawei category--produits-android category--accessoires-objets-connectes category--xiaomi">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/07/fitbit_charge_3_lifestyle_water_resistant_0994.jpg" data-srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/07/fitbit_charge_3_lifestyle_water_resistant_0994.jpg?resize=300,300 150w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/07/fitbit_charge_3_lifestyle_water_resistant_0994.jpg?resize=210,210 105w" alt="Quels sont les meilleurs bracelets connectÃ©s pour le sport en 2020 ?"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/07/fitbit_charge_3_lifestyle_water_resistant_0994.jpg" srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/07/fitbit_charge_3_lifestyle_water_resistant_0994.jpg?resize=300,300 150w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/07/fitbit_charge_3_lifestyle_water_resistant_0994.jpg?resize=210,210 105w" alt="Quels sont les meilleurs bracelets connectÃ©s pour le sport en 2020 ?"/></noscript>                                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/guide-dachat" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">Guides d'achat</a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/guide-dachat/321051_10-trackers-meilleurs-bracelets-connectes-2017"  class="post-card__title-link">Quels sont les meilleurs bracelets connectÃ©s pour le sport en 2020 ?</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">12 octobre 2020</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">12/10/2020</span> â¢ 20:30</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-782503 category--humanoid category--produits-android category--tv-connectee-produits category--video-podcast">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/pp-garcia.jpg" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/pp-garcia.jpg?resize=300,300 150w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/pp-garcia.jpg?resize=210,210 105w" alt="Tout comprendre aux TV et Ã  leur technologieÂ : PP Garcia nous Ã©claire en vidÃ©o"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/pp-garcia.jpg" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/pp-garcia.jpg?resize=300,300 150w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/pp-garcia.jpg?resize=210,210 105w" alt="Tout comprendre aux TV et Ã  leur technologieÂ : PP Garcia nous Ã©claire en vidÃ©o"/></noscript>                                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/tv-connectee-produits" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">TV</a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/tv-connectee-produits/782503_tout-comprendre-aux-tv-et-a-leur-technologie-pp-garcia-nous-eclaircit-en-video"  class="post-card__title-link">Tout comprendre aux TV et Ã  leur technologieÂ : PP Garcia nous Ã©claire en vidÃ©o</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">12 octobre 2020</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">12/10/2020</span> â¢ 19:30</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li><div class="container_native_frandroid-article-page-list post-preview-container hidden"></div><script type="text/javascript">            var native_url = "//www.frandroid.com/humanoid-native-c-fra-samsung-x-bouygues-galaxys-s20-fe?s_id=2&sp_id=3&c_id=858";
            var native_urlPixel = "//www.frandroid.com/humanoid-native-p-fra-samsung-x-bouygues-galaxys-s20-fe?s_id=2&sp_id=3&c_id=858";                
            var native_content = "    <img src=\"\/\/www.frandroid.com\/humanoid-native-p-fra-samsung-x-bouygues-galaxys-s20-fe?s_id=2&sp_id=3&c_id=858\" alt=\"Humanoid Native\" class=\"p-native\" width=1px height=1px style=\"width: 1px; height: 1px\" \/>\n<div class=\"post-card\">\n    <div class=\"columns is-vcentered is-mobile is-relative\">\n        <div class=\"column is-narrow is-relative\">\n            <div class=\"post-card__cover\">\n                <div class=\"post-card__cover-inner\">\n                                        <img class=\"post-card__image cover\" src=\"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/default-200x200.png\" data-src=\"https:\/\/c1.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/galaxy-s20-fe.jpg\" data-srcset=\"https:\/\/c1.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/galaxy-s20-fe.jpg?resize=300,300 150w,https:\/\/c1.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/galaxy-s20-fe.jpg?resize=210,210 105w\" alt=\"Le Samsung Galaxy S20 FE 5G est d\u00e9j\u00e0 \u00e0 moins de 100 euros chez Bouygues Telecom\"  \/><noscript><img class=\"post-card__image\" src=\"https:\/\/c1.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/galaxy-s20-fe.jpg\" srcset=\"https:\/\/c1.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/galaxy-s20-fe.jpg?resize=300,300 150w,https:\/\/c1.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2020\/09\/galaxy-s20-fe.jpg?resize=210,210 105w\" alt=\"Le Samsung Galaxy S20 FE 5G est d\u00e9j\u00e0 \u00e0 moins de 100 euros chez Bouygues Telecom\"\/><\/noscript>                                    <\/div>\n                            <\/div>\n        <\/div>\n        <div class=\"column post-card__text\">\n                            \n<a href=\"\/a-propos#comment-frandroid-se-remunere\" rel=\"nofollow\">Sponsoris\u00e9<\/a>                                                <p class=\"post-card__title has-text-weight-semibold\">\n                <a href=\"\"  rel=\"nofollow\"  class=\"post-card__title-link\">Le Samsung Galaxy S20 FE 5G est d\u00e9j\u00e0 \u00e0 moins de 100 euros chez Bouygues Telecom<\/a>\n            <\/p>\n                    <\/div>\n    <\/div>\n\n\n    \n    <\/div>\n";
                        if (typeof canRunAds == "undefined" ){
                native_url = "//www.frandroid.com/humanoid-native-c-comparateur-forfait?s_id=2&sp_id=3&c_id=281";
                native_urlPixel = "//www.frandroid.com/humanoid-native-p-comparateur-forfait?s_id=2&sp_id=3&c_id=281";
                native_content = "    <img src=\"\/\/www.frandroid.com\/humanoid-native-p-comparateur-forfait?s_id=2&sp_id=3&c_id=281\" alt=\"Humanoid Native\" class=\"p-native\" width=1px height=1px style=\"width: 1px; height: 1px\" \/>\n<div class=\"post-card\">\n    <div class=\"columns is-vcentered is-mobile is-relative\">\n        <div class=\"column is-narrow is-relative\">\n            <div class=\"post-card__cover\">\n                <div class=\"post-card__cover-inner\">\n                                        <img class=\"post-card__image cover\" src=\"https:\/\/www.frandroid.com\/wp-content\/themes\/humanoid-redesign\/assets\/images\/2019-redesign\/default-200x200.png\" data-src=\"https:\/\/c2.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/yura-fresh-760057-unsplash.jpg\" data-srcset=\"https:\/\/c2.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/yura-fresh-760057-unsplash.jpg?resize=300,300 150w,https:\/\/c2.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/yura-fresh-760057-unsplash.jpg?resize=210,210 105w\" alt=\"Forfait mobile : d\u00e9couvrez notre Comparateur de forfait mobile 4G sans engagement\"  \/><noscript><img class=\"post-card__image\" src=\"https:\/\/c2.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/yura-fresh-760057-unsplash.jpg\" srcset=\"https:\/\/c2.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/yura-fresh-760057-unsplash.jpg?resize=300,300 150w,https:\/\/c2.lestechnophiles.com\/images.frandroid.com\/wp-content\/uploads\/2019\/01\/yura-fresh-760057-unsplash.jpg?resize=210,210 105w\" alt=\"Forfait mobile : d\u00e9couvrez notre Comparateur de forfait mobile 4G sans engagement\"\/><\/noscript>                                    <\/div>\n                            <\/div>\n        <\/div>\n        <div class=\"column post-card__text\">\n                                                <h3 class=\"post-card__title has-text-weight-semibold\">\n                <a href=\"\"  class=\"post-card__title-link\">Forfait mobile : d\u00e9couvrez notre Comparateur de forfait mobile 4G sans engagement<\/a>\n            <\/h3>\n                    <\/div>\n    <\/div>\n\n\n    \n    <\/div>\n";
            }
                        if (typeof canRunAds !== 'undefined' || (typeof canRunAds === 'undefined' && true)) {
                var elements = document.getElementsByClassName('container_native_frandroid-article-page-list');
                for (var i = 0; i < elements.length; i++) {
                    var element = elements[i];
                    element.insertAdjacentHTML('beforeend', native_content);
                    element.classList.remove('hidden');
                    var links = element.querySelectorAll('a');
                    for (var j = 0; j < links.length; j++) {
                        var link = links[j];
                        link.setAttribute('href', native_url);
                    }
                    var pNatives = element.querySelectorAll('.p-native');
                    for (var k = 0; k < pNatives.length; k++) {
                        var pNative = pNatives[k];
                        pNative.setAttribute('src', native_urlPixel);
                    }
                }
            }
        </script></li>                <li class="post-card post-778332 category--dell category--marques category--ordinateurs category--produits-android category--test">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/dell-xps-17-test-9.jpg" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/dell-xps-17-test-9.jpg?resize=300,300 150w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/dell-xps-17-test-9.jpg?resize=210,210 105w" alt="Test du Dell XPS 17 9700 : le PC maous costaud qui n&rsquo;a pas froid aux yeux"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/dell-xps-17-test-9.jpg" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/dell-xps-17-test-9.jpg?resize=300,300 150w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/dell-xps-17-test-9.jpg?resize=210,210 105w" alt="Test du Dell XPS 17 9700 : le PC maous costaud qui n&rsquo;a pas froid aux yeux"/></noscript>                                    </div>
                                    <div class="badge badge--top-left has-no-dark-theme has-text-white has-background-gradient-pink">
                        7 <span class="badge__rank-total">/10</span>
                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/dell" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">Dell</a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/dell/778332_test-du-dell-xps-17-9700-le-pc-maous-costaud-qui-na-pas-froid-aux-yeux"  class="post-card__title-link">Test du Dell XPS 17 9700 : le PC maous costaud qui n&rsquo;a pas froid aux yeux</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">12 octobre 2020</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">12/10/2020</span> â¢ 19:00</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-782469 category--automobile category--hyundai category--marques category--produits-android category--voitures-electriques">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/01/hyundai-kona-electrique.jpg" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/01/hyundai-kona-electrique.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/01/hyundai-kona-electrique.jpg?resize=210,210 105w" alt="Kona Electric : Hyundai rappelle 77 000 modÃ¨les, mais la France ne serait pas concernÃ©e"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/01/hyundai-kona-electrique.jpg" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/01/hyundai-kona-electrique.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/01/hyundai-kona-electrique.jpg?resize=210,210 105w" alt="Kona Electric : Hyundai rappelle 77 000 modÃ¨les, mais la France ne serait pas concernÃ©e"/></noscript>                                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/hyundai" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">Hyundai</a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/hyundai/782469_kona-electric-hyundai-rappelle-77-000-modeles-mais-la-france-ne-serait-pas-concernee"  class="post-card__title-link">Kona Electric : Hyundai rappelle 77 000 modÃ¨les, mais la France ne serait pas concernÃ©e</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">12 octobre 2020</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">12/10/2020</span> â¢ 18:14</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-769961 category--automobile category--citroen category--marques category--produits-android category--voitures-hybrides">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/citroen-c5-aircross-une.jpg" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/citroen-c5-aircross-une.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/citroen-c5-aircross-une.jpg?resize=210,210 105w" alt="SUV CitroÃ«n C5 Aircross HybridÂ : une voiture plus connectÃ©e que jamais"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/citroen-c5-aircross-une.jpg" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/citroen-c5-aircross-une.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/citroen-c5-aircross-une.jpg?resize=210,210 105w" alt="SUV CitroÃ«n C5 Aircross HybridÂ : une voiture plus connectÃ©e que jamais"/></noscript>                                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                            
<a href="/a-propos#comment-frandroid-se-remunere" rel="nofollow">SponsorisÃ©</a>                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/citroen" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">CitroÃ«n</a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/citroen/769961_suv-citroen-c5-aircross-hybrid-une-voiture-plus-connectee-que-jamais"  class="post-card__title-link">SUV CitroÃ«n C5 Aircross HybridÂ : une voiture plus connectÃ©e que jamais</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">12 octobre 2020</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">12/10/2020</span> â¢ 18:01</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-782137 category--audio category--bracelets-connectes category--produits-android category--smartphone category--tv-connectee-produits category--accessoires-objets-connectes">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/cdiscount-72-heures-une.jpg" data-srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/cdiscount-72-heures-une.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/cdiscount-72-heures-une.jpg?resize=210,210 105w" alt="iPhone 11, Redmi Note 9, TV 4KÂ : Cdiscount lance les 72 heures Ã  volontÃ© avec des remises exclusives"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/cdiscount-72-heures-une.jpg" srcset="https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/cdiscount-72-heures-une.jpg?resize=300,300 150w,https://c2.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/10/cdiscount-72-heures-une.jpg?resize=210,210 105w" alt="iPhone 11, Redmi Note 9, TV 4KÂ : Cdiscount lance les 72 heures Ã  volontÃ© avec des remises exclusives"/></noscript>                                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                            
<a href="/a-propos#comment-frandroid-se-remunere" rel="nofollow">SponsorisÃ©</a>                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/smartphone" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">Smartphones</a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/smartphone/782137_iphone-11-redmi-note-9-tv-4k-cdiscount-lance-les-72-heures-a-volonte-avec-des-remises-exclusives"  class="post-card__title-link">iPhone 11, Redmi Note 9, TV 4KÂ : Cdiscount lance les 72 heures Ã  volontÃ© avec des remises exclusives</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">12 octobre 2020</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">12/10/2020</span> â¢ 17:04</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-774032 post-card--good-deal category--amazon category--bons-plans category--marques">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/amazon-prime-date-de-levent.jpg" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/amazon-prime-date-de-levent.jpg?resize=300,300 150w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/amazon-prime-date-de-levent.jpg?resize=210,210 105w" alt="Prime Day, c&rsquo;est demain : tout savoir sur l&rsquo;Ã©vÃ©nement commercial d&rsquo;Amazon"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/amazon-prime-date-de-levent.jpg" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/amazon-prime-date-de-levent.jpg?resize=300,300 150w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/09/amazon-prime-date-de-levent.jpg?resize=210,210 105w" alt="Prime Day, c&rsquo;est demain : tout savoir sur l&rsquo;Ã©vÃ©nement commercial d&rsquo;Amazon"/></noscript>                                    </div>
                                    <div class="post-card__badge badge badge--top-left badge--fixed-mobile has-no-dark-theme has-text-white has-background-gradient-pink-inverted">
                        <i aria-label="Bon plan" class="post-card__badge-icon icon icon-fire"></i>
                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">Bons plans</a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/bons-plans/774032_prime-day-cest-bientot-tout-savoir-sur-levenement-commercial-damazon"  class="post-card__title-link">Prime Day, c&rsquo;est demain : tout savoir sur l&rsquo;Ã©vÃ©nement commercial d&rsquo;Amazon</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">12 octobre 2020</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">12/10/2020</span> â¢ 15:25</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-660794 post-card--featured category--automobile category--comment-faire category--moto category--produits-android category--scooters-electriques category--velo-electrique category--voitures-electriques category--voitures-hybrides">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/01/essai-renault-zoe-2019.jpg" data-srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/01/essai-renault-zoe-2019.jpg?resize=300,300 150w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/01/essai-renault-zoe-2019.jpg?resize=210,210 105w" alt="Bonus Ã©cologique : tout ce qu&rsquo;il faut savoir avant d&rsquo;acheter une voiture ou un vÃ©lo Ã©lectrique"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/01/essai-renault-zoe-2019.jpg" srcset="https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/01/essai-renault-zoe-2019.jpg?resize=300,300 150w,https://c1.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/01/essai-renault-zoe-2019.jpg?resize=210,210 105w" alt="Bonus Ã©cologique : tout ce qu&rsquo;il faut savoir avant d&rsquo;acheter une voiture ou un vÃ©lo Ã©lectrique"/></noscript>                                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/automobile/voitures-electriques" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">Voitures Ã©lectriques</a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/produits-android/automobile/voitures-electriques/660794_bonus-ecologique-dossier"  class="post-card__title-link">Bonus Ã©cologique : tout ce qu&rsquo;il faut savoir avant d&rsquo;acheter une voiture ou un vÃ©lo Ã©lectrique</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">12 octobre 2020</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">12/10/2020</span> â¢ 14:30</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
                <li class="post-card post-782080 category--automobile category--marques category--produits-android category--tesla category--voitures-electriques">
    <div class="columns is-vcentered is-mobile is-relative">
        <div class="column is-narrow is-relative">
            <div class="post-card__cover">
                <div class="post-card__cover-inner">
                                        <img class="post-card__image cover" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-200x200.png" data-src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/02/capture-decran-2019-08-26-a-17-34-09.png" data-srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/02/capture-decran-2019-08-26-a-17-34-09.png?resize=300,300 150w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/02/capture-decran-2019-08-26-a-17-34-09.png?resize=210,210 105w" alt="La Tesla Model 3 profiterait d&rsquo;un lifting intÃ©rieur toujours bienvenu"  /><noscript><img class="post-card__image" src="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/02/capture-decran-2019-08-26-a-17-34-09.png" srcset="https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/02/capture-decran-2019-08-26-a-17-34-09.png?resize=300,300 150w,https://c0.lestechnophiles.com/images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/02/capture-decran-2019-08-26-a-17-34-09.png?resize=210,210 105w" alt="La Tesla Model 3 profiterait d&rsquo;un lifting intÃ©rieur toujours bienvenu"/></noscript>                                    </div>
                            </div>
        </div>
        <div class="column post-card__text">
                                                <p class="post-card__category-line">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/tesla" class="post-card__category is-uppercase has-text-weight-semibold">Tesla</a>
            </p>
                        <p class="post-card__title has-text-weight-semibold">
                <a href="https://www.frandroid.com/marques/tesla/782080_la-tesla-model-3-profiterait-dun-lifting-interieur-toujours-bienvenu"  class="post-card__title-link">La Tesla Model 3 profiterait d&rsquo;un lifting intÃ©rieur toujours bienvenu</a>
            </p>
                        <p class="post-card__date has-text-right-mobile"><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-mobile">12 octobre 2020</span><span class="has-text-weight-semibold is-hidden-tablet">12/10/2020</span> â¢ 13:59</p>
                    </div>
    </div>


    
    </li>
            </ul>
    
    
            
        <div class="no-js-pagination">
    <div class="pagination-index bar-header clearfix" data-numarticles="10" ></div></div>        </div>
    </div>
</article>


            </div>
        </div>
        <link href="/wp-content/themes/humanoid-redesign/dist/styles/off-screen-vfbad65c14559474c1a3c.css" media="all" rel="stylesheet" type="text/css" />        <footer id="footer" class="footer is-relative">
    <div class="footer-container">
        <div class="columns is-vcentered">
            <div class="column has-text-centered-touch">
            <img class="footer__logo" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default.png" data-src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/frandroid-white.svg" alt="La rÃ©fÃ©rence tech pour sâinformer, comparer et bien acheter"  /><noscript><img class="footer__logo" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/logos/frandroid-white.svg" alt="La rÃ©fÃ©rence tech pour sâinformer, comparer et bien acheter"/></noscript>            </div>
            <div class="column has-text-right has-text-centered-touch is-narrow">
                <p class="footer__social">
                    <span class="footer__social-text">Rejoignez la discussion</span>
                    <span class="footer__social-icons">
                        <a href="https://twitter.com/frandroid" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="footer__social-icon" aria-label="Twitter">
                            <i class="icon icon-twitter"></i>
                        </a>
                        <a href="https://www.instagram.com/twandroid" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="footer__social-icon" aria-label="Instagram">
                            <i class="icon icon-instagram"></i>
                        </a>
                        <a href="https://www.facebook.com/frandroidcom" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="footer__social-icon" aria-label="Facebook">
                            <i class="icon icon-facebook"></i>
                        </a>
                        <a href="/feed" target="_blank" rel="nofollow" class="footer__social-icon" aria-label="Feed">
                            <i class="icon icon-rss"></i>
                        </a>
                        <a href="https://www.youtube.com/frandroid" target="_blank" rel="nofollow noopener" class="footer__social-icon" aria-label="Youtube">
                            <i class="icon icon-youtube"></i>
                        </a>
                    </span>
                </p>
            </div>
        </div>
                <p class="footer__links has-text-centered has-text-weight-semibold">
                        <a href="/a-propos" class="footer__link">Ã propos</a> â¢
                        <a href="/mentions-legales" class="footer__link">Mentions lÃ©gales</a> â¢
                        <a href="/contact" class="footer__link">Contacts</a> â¢
                        <a href="https://www.frandroid.com/date/2020/10" class="footer__link">Archives</a>
        </p>
                        <div class="columns is-multiline is-centered is-padding-top-4 is-padding-top-5-mobile is-padding-bottom-5 is-padding-bottom-5-mobile">
                    <div class="footer__cats column is-one-third">
                <a class="has-text-weight-bold has-text-white is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-6-mobile" href="https://www.frandroid.com/produits/top/smartphones">
                    Smartphones                </a>
                                <ul>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/apple/smartphones">Apple iPhone</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/huawei/smartphones">Huawei</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/oppo/smartphones">Oppo</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/samsung/smartphones">Samsung Galaxy</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/sony/smartphones">Sony Xperia</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/xiaomi/smartphones">Xiaomi</a></li>
                                    </ul>
                            </div>
                    <div class="footer__cats column is-one-third">
                <a class="has-text-weight-bold has-text-white is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-6-mobile" href="https://www.frandroid.com/produits/top/consoles">
                    Gaming                </a>
                                <ul>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/sony/consoles">Sony Playstation</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/microsoft/consoles">Microsoft Xbox</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/google/consoles">Google Stadia</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/nintendo/consoles">Nintendo</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/shadow/consoles">Shadow</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/nvidia/box-multimedia">Nvidia Shield</a></li>
                                    </ul>
                            </div>
                    <div class="footer__cats column is-one-third">
                <a class="has-text-weight-bold has-text-white is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-6-mobile" href="https://www.frandroid.com/produits/top/pc-portables">
                    PC Portables                </a>
                                <ul>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/acer/pc-portables">Acer</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/apple/pc-portables">Apple Macbook</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/dell/pc-portables">Dell</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/hp/pc-portables">HP</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/microsoft/pc-portables">Microsoft Surface</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/samsung/pc-portables">Samsung Chromebook</a></li>
                                    </ul>
                            </div>
                    <div class="footer__cats column is-one-third">
                <a class="has-text-weight-bold has-text-white is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-6-mobile" href="https://www.frandroid.com/produits/top/voitures">
                    Automobile                </a>
                                <ul>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/audi/voitures">Audi</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/ford/voitures">Ford</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/peugeot/voitures">Peugeot</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/renault/voitures">Renault</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/tesla/voitures">Tesla</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/volkswagen/voitures">Volkswagen</a></li>
                                    </ul>
                            </div>
                    <div class="footer__cats column is-one-third">
                <a class="has-text-weight-bold has-text-white is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-6-mobile" href="https://www.frandroid.com/produits/top/smart-tv">
                    TV                </a>
                                <ul>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/lg/smart-tv">LG</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/panasonic/smart-tv">Panasonic</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/philips/smart-tv">Philips</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/samsung/smart-tv">Samsung</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/sony/smart-tv">Sony</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/tcl/smart-tv">TCL</a></li>
                                    </ul>
                            </div>
                    <div class="footer__cats column is-one-third">
                <a class="has-text-weight-bold has-text-white is-margin-bottom-6 is-margin-bottom-6-mobile" href="https://www.frandroid.com/produits/top/audio-casques-ecouteurs">
                    Audio                </a>
                                <ul>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/apple/audio-casques-ecouteurs">Apple Airpods</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/bose/audio-casques-ecouteurs">Bose</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/jabra/audio-casques-ecouteurs">Jabra</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/samsung/audio-casques-ecouteurs">Samsung Galaxy Buds</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/sony/audio-casques-ecouteurs">Sony</a></li>
                                            <li><a class="has-text-white" href="https://www.frandroid.com/produits/xiaomi/audio-casques-ecouteurs">Xiaomi</a></li>
                                    </ul>
                            </div>
                </div>
                <p class="footer__copyright has-text-centered">
            Humanoid Â© 2020 - Frandroid, tous droits rÃ©servÃ©s
        </p>
    </div>
</footer>


<div class="search-modal js-search-modal">
    <div class="container">
        <button class="search-modal__close fr-button-close js-close-search" aria-label="Fermer"></button>
        <div class="search-modal__content is-margin-top-2-mobile">
        <div class="search-field">
    <form action="/" class="search-field__form is-relative js-search " id="search-687767582438e2e96463b503aa7f415d" data-args="[]" data-layout="page">
        <div class="is-relative search-field__inner is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile">
            <i class="icon-search has-text-pink search-field__icon"></i>
            <i class="search-field__loader js-search-loader"></i>
            <input autocomplete="off" autocorrect="off" aria-label="search" class="gtm-search search-field__input js-search-input" name="s" type="text" placeholder="Rechercher un produit, une marque, un article..." />
        </div>
        <div class="search-field__result js-search-result is-relative prevent-click-empty"></div>
    </form>
</div>
        </div>
    </div>
</div>        
<div class="modal is-hidden" id="js-main-modal">
  <div class="modal__content">
    <p class="modal__title is-size-5">Personnalisation de l'interface</p>
    <a class="modal__close" id="js-main-modal-close">
      <i class="icon icon-cross-light"></i>
    </a>
    
<form class="preferences columns is-mobile">
    <div class="column">
        <label class="preferences__theme fr-form">
            <input name="theme" type="radio" data-theme="light" />
            <img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-100x100.png" data-src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/light.svg" alt="ThÃ¨me clair"  /><noscript><img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/light.svg" alt="ThÃ¨me clair"/></noscript>            <span class="has-text-weight-semibold">Clair</span>
        </label>
    </div>
    <div class="column">
        <label class="preferences__theme fr-form">
            <input name="theme" type="radio" data-theme="dark" />
            <img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-100x100.png" data-src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/dark.svg" alt="ThÃ¨me sombre"  /><noscript><img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/dark.svg" alt="ThÃ¨me sombre"/></noscript>            <span class="has-text-weight-semibold">Sombre</span>
        </label>
    </div>
    <div class="column">
        <label class="preferences__theme fr-form">
            <input name="theme" type="radio" data-theme="system" />
            <img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/default-100x100.png" data-src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/system.svg" alt="ThÃ¨me automatique"  /><noscript><img class="is-margin-bottom-7 is-margin-bottom-7-mobile preferences__theme-image" src="https://www.frandroid.com/wp-content/themes/humanoid-redesign/assets/images/2019-redesign/components/modal/theme/system.svg" alt="ThÃ¨me automatique"/></noscript>            <span class="has-text-weight-semibold">SystÃ¨me</span>
        </label>
    </div>
</form>  </div>
</div>        <div class="back-to-top"></div>
                <script>window.MSInputMethodContext && document.documentMode && document.write('<script src="https://unpkg.com/ie11-custom-properties@4.1.0/ie11CustomProperties.js"><\x2fscript>');</script>
        <script>
          if (navigator.userAgent.match(/SAMSUNG|Samsung|SGH-[I|N|T]|GT-[I|N]|SM-[A|N|P|T|Z]|SHV-E|SCH-[I|J|R|S]|SPH-L/i) || (window.MSInputMethodContext && document.documentMode)) {
            var elems = document.querySelectorAll('[class*="-gradient-"]');
            [].forEach.call(elems, function(el) {
              var classes = el.classList;
              [].slice.call(classes).forEach(
                function(value, key, listObj) {
                  if (value.indexOf('-gradient-') !== -1) {
                    el.classList.remove(value);
                    var className = value.replace('-gradient', '').replace('-inverted', '');
                    el.classList.add(className);
                  }
                }
              );
            });

            window.addEventListener('load', function () {
              var elems = document.querySelectorAll('body *:not(script):not(noscript):not(i):not(iframe):not(.has-link-border)');
              var regex = /(?:rgb|rgba)\([\d, .]*\)/g;
              [].forEach.call(elems, function(el) {
                var bg = getComputedStyle(el).getPropertyValue('background-image');
                if (bg !== 'none' && bg.indexOf('linear-gradient') !== -1) {
                  // ie11 doesnât support background-clip: text and we cant detect background-clip
                  if (window.MSInputMethodContext && document.documentMode) {
                    el.style['background-image'] = 'none';
                  } else {
                    bgClip = getComputedStyle(el).getPropertyValue('-webkit-background-clip');
                    bgSize = getComputedStyle(el).getPropertyValue('-webkit-background-size');
                    if (bgSize === 'auto') {
                      el.style.background = bg.match(regex)[0];
                    }
                    if (bgClip === 'text') {
                      el.style['-webkit-background-clip'] = 'text';
                      el.style['background-clip'] = 'text';
                    }
                  }
                }
              });
            });
          }
        </script>
            <div id="fb-root"></div>
        <script type="text/javascript" async="async" src="//widgets.outbrain.com/outbrain.js"></script>

        <script type="text/javascript" src="https://cache.consentframework.com/js/pa/22805/c/6dr2Q/stub" charset="utf-8"></script>
        <script>window.Sddan = {"info":[]}</script>
        <script type="text/javascript" src="https://choices.consentframework.com/js/pa/22805/c/6dr2Q/cmp" charset="utf-8" async></script>

                <div id="optidigital-adslot-Tracking" style="display:none;" class="Tracking"></div>
    <script type='text/javascript'>
/* <![CDATA[ */
var embedVars = {"disqusConfig":{"integration":"wordpress 3.0.17"},"disqusIdentifier":"781969 https:\/\/www.frandroid.com\/?p=781969","disqusShortname":"frandroid","disqusTitle":"Les meilleures offres des Amazon Prime Day 2020 en direct","disqusUrl":"https:\/\/www.frandroid.com\/bons-plans\/781969_amazon-prime-day-2020-en-direct","postId":"781969"};
/* ]]> */
</script>
<script type='text/javascript' defer="defer" src='https://www.frandroid.com/wp-content/plugins/disqus-comment-system/public/js/comment_embed.js?ver=3.0.17'></script>
<script type='text/javascript' defer="defer" src='https://www.frandroid.com/wp-content/plugins/wp-syntax/js/wp-syntax.js?ver=1.1'></script>
<script type='text/javascript' defer="defer" src='https://www.frandroid.com/wp-includes/js/wp-embed.min.js?ver=5.4.2'></script>
<script type='text/javascript' src='https://stats.wp.com/e-202042.js' async='async' defer='defer'></script>
<script type='text/javascript'>
	_stq = window._stq || [];
	_stq.push([ 'view', {v:'ext',j:'1:8.9',blog:'5837793',post:'781969',tz:'2',srv:'www.frandroid.com'} ]);
	_stq.push([ 'clickTrackerInit', '5837793', '781969' ]);
</script>
        <script async src="https://unpkg.com/instant.page@5.1.0/instantpage.js" type="module"></script>
    <script type="text/javascript">window.NREUM||(NREUM={});NREUM.info={"beacon":"bam.eu01.nr-data.net","licenseKey":"NRJS-7c13ac9d48a4fd92429","applicationID":"53579188","transactionName":"MhBSZQoZD0BVBxZYDAtacVIMEQ5dGxcLXwQJEA==","queueTime":0,"applicationTime":895,"atts":"HldRE0IDHE4=","errorBeacon":"bam.eu01.nr-data.net","agent":""}</script></body>
</html>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Page Caching using disk: enhanced 

Served from: frandroid.com @ 2020-10-13 01:31:10 by W3 Total Cache
-->